{"url": "https://twitter.com/hubertus_heil/status/1394873938690420742", "date": "2021-05-19T04:33:57+00:00", "content": "Eine Staatenallianz f\u00fcr Innovation -  so geht internationale Klima- und Wirtschaftspolitik. @OlafScholz denkt und arbeitetet strategisch und zielorientiert - w\u00e4hrend andere Fototermine mit John Kerry schon f\u00fcr Politik halten. @BMF_Bund https://t.co/lTkQlHLJ37", "renderedContent": "Eine Staatenallianz f\u00fcr Innovation -  so geht internationale Klima- und Wirtschaftspolitik. @OlafScholz denkt und arbeitetet strategisch und zielorientiert - w\u00e4hrend andere Fototermine mit John Kerry schon f\u00fcr Politik halten. @BMF_Bund rnd.de/politik/scholz\u2026", "id": 1394873938690420742, "user": {"username": "hubertus_heil", "displayname": "Hubertus Heil", "id": 15943222, "description": "Bundesminister f\u00fcr Arbeit und Soziales, MdB f\u00fcr den Wahlkreis Gifhorn/Peine. Stellvertretender Vorsitzender der SPD.", "rawDescription": "Bundesminister f\u00fcr Arbeit und Soziales, MdB f\u00fcr den Wahlkreis Gifhorn/Peine. Stellvertretender Vorsitzender der SPD.", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2008-08-22T10:14:26+00:00", "followersCount": 88537, "friendsCount": 3959, "statusesCount": 5889, "favouritesCount": 4572, "listedCount": 1129, "mediaCount": 310, "location": "Peine, Gifhorn, Berlin", "protected": false, "linkUrl": "http://hubertus-heil.de", "linkTcourl": "https://t.co/QBOzYetBVd", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1195366037325336576/KqSRRsE7_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15943222/1573832590", "url": "https://twitter.com/hubertus_heil"}, "outlinks": ["https://www.rnd.de/politik/scholz-will-internationalen-klimaclub-gruenden-fuer-gemeinsame-ziele-und-standards-IERK4CQ6ZNCY7AYOG3RU3C4A6Y.html"], "tcooutlinks": ["https://t.co/lTkQlHLJ37"], "replyCount": 48, "retweetCount": 27, "likeCount": 190, "quoteCount": 4, "conversationId": 1394873938690420742, "lang": "de", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "OlafScholz", "displayname": "Olaf Scholz", "id": 38150247, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "url": "https://twitter.com/OlafScholz"}, {"username": "BMF_Bund", "displayname": "BMF", "id": 459092531, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "url": "https://twitter.com/BMF_Bund"}]}
{"url": "https://twitter.com/hubertus_heil/status/1394336214820470793", "date": "2021-05-17T16:57:13+00:00", "content": "@LieferkettenG @BMWi_Bund @peteraltmaier @cducsubt @BMAS_Bund @BMZ_Bund Wir haben uns nach langen Verhandlungen in der Bundesregierung auf ein #Lieferkettengesetz verst\u00e4ndigt und ich setze darauf, dass wir das auch im Bundestag beschlie\u00dfen. Es geht um viel: Um Menschenrechte und den Kampf gegen Sklaven- und Kinderarbeit. Deshalb: Pacta sunt servanda.", "renderedContent": "@LieferkettenG @BMWi_Bund @peteraltmaier @cducsubt @BMAS_Bund @BMZ_Bund Wir haben uns nach langen Verhandlungen in der Bundesregierung auf ein #Lieferkettengesetz verst\u00e4ndigt und ich setze darauf, dass wir das auch im Bundestag beschlie\u00dfen. Es geht um viel: Um Menschenrechte und den Kampf gegen Sklaven- und Kinderarbeit. Deshalb: Pacta sunt servanda.", "id": 1394336214820470793, "user": {"username": "hubertus_heil", "displayname": "Hubertus Heil", "id": 15943222, "description": "Bundesminister f\u00fcr Arbeit und Soziales, MdB f\u00fcr den Wahlkreis Gifhorn/Peine. Stellvertretender Vorsitzender der SPD.", "rawDescription": "Bundesminister f\u00fcr Arbeit und Soziales, MdB f\u00fcr den Wahlkreis Gifhorn/Peine. Stellvertretender Vorsitzender der SPD.", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2008-08-22T10:14:26+00:00", "followersCount": 88537, "friendsCount": 3959, "statusesCount": 5889, "favouritesCount": 4572, "listedCount": 1129, "mediaCount": 310, "location": "Peine, Gifhorn, Berlin", "protected": false, "linkUrl": "http://hubertus-heil.de", "linkTcourl": "https://t.co/QBOzYetBVd", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1195366037325336576/KqSRRsE7_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15943222/1573832590", "url": "https://twitter.com/hubertus_heil"}, "outlinks": [], "tcooutlinks": [], "replyCount": 5, "retweetCount": 7, "likeCount": 57, "quoteCount": 3, "conversationId": 1394322527128801283, "lang": "de", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "LieferkettenG", "displayname": "Initiative Lieferkettengesetz", "id": 1168831918445645824, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "url": "https://twitter.com/LieferkettenG"}, {"username": "BMWi_Bund", "displayname": "BMWi Bund", "id": 947587280, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "url": "https://twitter.com/BMWi_Bund"}, {"username": "peteraltmaier", "displayname": "Peter Altmaier", "id": 378693834, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "url": "https://twitter.com/peteraltmaier"}, {"username": "cducsubt", "displayname": "CDU/CSU", "id": 46085533, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "url": "https://twitter.com/cducsubt"}, {"username": "BMAS_Bund", "displayname": "BMAS", "id": 1543415318, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "url": "https://twitter.com/BMAS_Bund"}, {"username": "BMZ_Bund", "displayname": "Bundesentwicklungsministerium", "id": 343890284, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "url": "https://twitter.com/BMZ_Bund"}]}
