{"url": "https://twitter.com/larsklingbeil/status/1395450638948085762", "date": "2021-05-20T18:45:33+00:00", "content": "Danke Martin \ud83d\ude0a https://t.co/XsV8YXBjNJ", "renderedContent": "Danke Martin \ud83d\ude0a twitter.com/martinschulz/s\u2026", "id": 1395450638948085762, "user": {"username": "larsklingbeil", "displayname": "Lars Klingbeil \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "id": 16255941, "description": "MdB | Rotenburg I - Heidekreis | SPD-Generalsekret\u00e4r | FCB | Musik | Politik & Privat | Instagram: larsklingbeil", "rawDescription": "MdB | Rotenburg I - Heidekreis | SPD-Generalsekret\u00e4r | FCB | Musik | Politik & Privat | Instagram: larsklingbeil", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2008-09-12T12:58:06+00:00", "followersCount": 80983, "friendsCount": 1716, "statusesCount": 21521, "favouritesCount": 14397, "listedCount": 1057, "mediaCount": 1102, "location": "Munster, Niedersachsen, D", "protected": false, "linkUrl": "https://www.lars-klingbeil.de/impressum", "linkTcourl": "https://t.co/pGTuvVKmDd", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1138916643734786051/EwPu3pup_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/16255941/1560373863", "url": "https://twitter.com/larsklingbeil"}, "outlinks": ["https://twitter.com/martinschulz/status/1395383799983321094"], "tcooutlinks": ["https://t.co/XsV8YXBjNJ"], "replyCount": 5, "retweetCount": 2, "likeCount": 75, "quoteCount": 2, "conversationId": 1395450638948085762, "lang": "de", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"url": "https://twitter.com/MartinSchulz/status/1395383799983321094", "date": "2021-05-20T14:19:57+00:00", "content": ".@larsklingbeil hat das Direktmandat in seinem Wahlkreis geholt. Er wei\u00df, wie man Menschen \u00fcberzeugt und kann modernen Wahlkampf. Ich vertraue Lars, dass er und sein Team @OlafScholz ins Kanzleramt bringen. https://t.co/2xKJdxZ0hH", "renderedContent": ".@larsklingbeil hat das Direktmandat in seinem Wahlkreis geholt. Er wei\u00df, wie man Menschen \u00fcberzeugt und kann modernen Wahlkampf. Ich vertraue Lars, dass er und sein Team @OlafScholz ins Kanzleramt bringen. https://t.co/2xKJdxZ0hH", "id": 1395383799983321094, "user": {"username": "MartinSchulz", "displayname": "Martin Schulz", "id": 17675072, "description": "Gl\u00fchender Sozialdemokrat.", "rawDescription": "Gl\u00fchender Sozialdemokrat.", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2008-11-27T10:49:00+00:00", "followersCount": 678067, "friendsCount": 3215, "statusesCount": 4735, "favouritesCount": 918, "listedCount": 4135, "mediaCount": 535, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/948210764543913984/s0WUUlPY_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/17675072/1514919450", "url": "https://twitter.com/MartinSchulz"}, "outlinks": [], "tcooutlinks": [], "replyCount": 69, "retweetCount": 10, "likeCount": 254, "quoteCount": 9, "conversationId": 1395383799983321094, "lang": "de", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/E11mKh2XsAAwvQj?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/E11mKh2XsAAwvQj?format=jpg&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "larsklingbeil", "displayname": "Lars Klingbeil \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "id": 16255941, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "url": "https://twitter.com/larsklingbeil"}, {"username": "OlafScholz", "displayname": "Olaf Scholz", "id": 38150247, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "url": "https://twitter.com/OlafScholz"}]}, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/larsklingbeil/status/1395037075154604032", "date": "2021-05-19T15:22:11+00:00", "content": "Die Freigabe der #NSUAkten zu verhindern, ist eine Bankrotterkl\u00e4rung der Gr\u00fcnen im Kampf gegen rechts. Da habe ich mehr Haltung erwartet. Transparenz und Aufkl\u00e4rung sind notwendig. https://t.co/vHeVFxbdPL", "renderedContent": "Die Freigabe der #NSUAkten zu verhindern, ist eine Bankrotterkl\u00e4rung der Gr\u00fcnen im Kampf gegen rechts. Da habe ich mehr Haltung erwartet. Transparenz und Aufkl\u00e4rung sind notwendig. n-tv.de/politik/SPD-Br\u2026", "id": 1395037075154604032, "user": {"username": "larsklingbeil", "displayname": "Lars Klingbeil \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "id": 16255941, "description": "MdB | Rotenburg I - Heidekreis | SPD-Generalsekret\u00e4r | FCB | Musik | Politik & Privat | Instagram: larsklingbeil", "rawDescription": "MdB | Rotenburg I - Heidekreis | SPD-Generalsekret\u00e4r | FCB | Musik | Politik & Privat | Instagram: larsklingbeil", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2008-09-12T12:58:06+00:00", "followersCount": 80983, "friendsCount": 1716, "statusesCount": 21521, "favouritesCount": 14397, "listedCount": 1057, "mediaCount": 1102, "location": "Munster, Niedersachsen, D", "protected": false, "linkUrl": "https://www.lars-klingbeil.de/impressum", "linkTcourl": "https://t.co/pGTuvVKmDd", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1138916643734786051/EwPu3pup_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/16255941/1560373863", "url": "https://twitter.com/larsklingbeil"}, "outlinks": ["https://www.n-tv.de/politik/SPD-Breitseite-gegen-Baerbock-article22564548.html"], "tcooutlinks": ["https://t.co/vHeVFxbdPL"], "replyCount": 83, "retweetCount": 99, "likeCount": 622, "quoteCount": 15, "conversationId": 1395037075154604032, "lang": "de", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
