{"url": "https://twitter.com/MiRo_SPD/status/1395411477180334084", "date": "2021-05-20T16:09:56+00:00", "content": "Um diese Themen wird es heute auch bei #651KM mit @katarinabarley und mir gehen. Gleich um 18.30 Uhr live bei Instagram - schaut mal rein... \ud83d\udc47https://t.co/GV8w2lfvho https://t.co/L5Ies1fUAQ", "renderedContent": "Um diese Themen wird es heute auch bei #651KM mit @katarinabarley und mir gehen. Gleich um 18.30 Uhr live bei Instagram - schaut mal rein... \ud83d\udc47instagram.com/michael.roth.m\u2026 twitter.com/MiRo_SPD/statu\u2026", "id": 1395411477180334084, "user": {"username": "MiRo_SPD", "displayname": "Michael Roth MdB \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "id": 1114675538, "description": "seit 2013 Staatsminister f\u00fcr Europa * seit 1998 direkt gew\u00e4hlter MdB f\u00fcr Werra-Mei\u00dfner/Hersfeld-Rotenburg  * Feminist * Europ\u00e4er * Sozi * freiheitsliebend", "rawDescription": "seit 2013 Staatsminister f\u00fcr Europa * seit 1998 direkt gew\u00e4hlter MdB f\u00fcr Werra-Mei\u00dfner/Hersfeld-Rotenburg  * Feminist * Europ\u00e4er * Sozi * freiheitsliebend", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2013-01-23T15:48:09+00:00", "followersCount": 36153, "friendsCount": 1428, "statusesCount": 17413, "favouritesCount": 12494, "listedCount": 660, "mediaCount": 3864, "location": "Bad Hersfeld", "protected": false, "linkUrl": "http://www.michaelroth.eu", "linkTcourl": "https://t.co/YueMOJg6UG", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346103211447480320/VZySdfKm_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1114675538/1609770990", "url": "https://twitter.com/MiRo_SPD"}, "outlinks": ["http://instagram.com/michael.roth.mdb", "https://twitter.com/MiRo_SPD/status/1395321323203833857"], "tcooutlinks": ["https://t.co/GV8w2lfvho", "https://t.co/L5Ies1fUAQ"], "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 3, "quoteCount": 0, "conversationId": 1395411477180334084, "lang": "de", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"url": "https://twitter.com/MiRo_SPD/status/1395321323203833857", "date": "2021-05-20T10:11:41+00:00", "content": "Das Existenzrecht Israels ist nicht verhandelbar. Allzu oft wird #Antisemitismus hinter vermeintlicher Israelkritik versteckt. Die Verachtung, die #Israel, J\u00fcdinnen und Juden immer noch entgegenschl\u00e4gt, ist eine Schande. Auch und gerade in Deutschland. https://t.co/GQro9beCUy", "renderedContent": "Das Existenzrecht Israels ist nicht verhandelbar. Allzu oft wird #Antisemitismus hinter vermeintlicher Israelkritik versteckt. Die Verachtung, die #Israel, J\u00fcdinnen und Juden immer noch entgegenschl\u00e4gt, ist eine Schande. Auch und gerade in Deutschland. youtu.be/wIDSyPgTT6U", "id": 1395321323203833857, "user": {"username": "MiRo_SPD", "displayname": "Michael Roth MdB \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "id": 1114675538, "description": "seit 2013 Staatsminister f\u00fcr Europa * seit 1998 direkt gew\u00e4hlter MdB f\u00fcr Werra-Mei\u00dfner/Hersfeld-Rotenburg  * Feminist * Europ\u00e4er * Sozi * freiheitsliebend", "rawDescription": "seit 2013 Staatsminister f\u00fcr Europa * seit 1998 direkt gew\u00e4hlter MdB f\u00fcr Werra-Mei\u00dfner/Hersfeld-Rotenburg  * Feminist * Europ\u00e4er * Sozi * freiheitsliebend", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2013-01-23T15:48:09+00:00", "followersCount": 36153, "friendsCount": 1428, "statusesCount": 17413, "favouritesCount": 12494, "listedCount": 660, "mediaCount": 3864, "location": "Bad Hersfeld", "protected": false, "linkUrl": "http://www.michaelroth.eu", "linkTcourl": "https://t.co/YueMOJg6UG", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346103211447480320/VZySdfKm_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1114675538/1609770990", "url": "https://twitter.com/MiRo_SPD"}, "outlinks": ["https://youtu.be/wIDSyPgTT6U"], "tcooutlinks": ["https://t.co/GQro9beCUy"], "replyCount": 15, "retweetCount": 6, "likeCount": 46, "quoteCount": 0, "conversationId": 1395321323203833857, "lang": "de", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}, "mentionedUsers": [{"username": "katarinabarley", "displayname": "Katarina Barley", "id": 4097559143, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "url": "https://twitter.com/katarinabarley"}]}
{"url": "https://twitter.com/MiRo_SPD/status/1395402691363459073", "date": "2021-05-20T15:35:01+00:00", "content": "Alle Jahre wieder ein \u201cmuss\u201d:das @wdr #Europaforum. Mit @SudhaDavidWilp, @HNeumannMEP, Stefan Kornelius @sz+Joachim G\u00f6rgen diskutierte ich \u00fcber die Rolle der #EU in einem globalen Teich voller Hechte\ud83d\ude09.Meine Botschaft: Die EU muss sich reformieren, um zu bestehen.WDR/Oliver Ziebe https://t.co/CpMzLlZRZO", "renderedContent": "Alle Jahre wieder ein \u201cmuss\u201d:das @wdr #Europaforum. Mit @SudhaDavidWilp, @HNeumannMEP, Stefan Kornelius @sz+Joachim G\u00f6rgen diskutierte ich \u00fcber die Rolle der #EU in einem globalen Teich voller Hechte\ud83d\ude09.Meine Botschaft: Die EU muss sich reformieren, um zu bestehen.WDR/Oliver Ziebe https://t.co/CpMzLlZRZO", "id": 1395402691363459073, "user": {"username": "MiRo_SPD", "displayname": "Michael Roth MdB \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "id": 1114675538, "description": "seit 2013 Staatsminister f\u00fcr Europa * seit 1998 direkt gew\u00e4hlter MdB f\u00fcr Werra-Mei\u00dfner/Hersfeld-Rotenburg  * Feminist * Europ\u00e4er * Sozi * freiheitsliebend", "rawDescription": "seit 2013 Staatsminister f\u00fcr Europa * seit 1998 direkt gew\u00e4hlter MdB f\u00fcr Werra-Mei\u00dfner/Hersfeld-Rotenburg  * Feminist * Europ\u00e4er * Sozi * freiheitsliebend", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2013-01-23T15:48:09+00:00", "followersCount": 36153, "friendsCount": 1428, "statusesCount": 17413, "favouritesCount": 12494, "listedCount": 660, "mediaCount": 3864, "location": "Bad Hersfeld", "protected": false, "linkUrl": "http://www.michaelroth.eu", "linkTcourl": "https://t.co/YueMOJg6UG", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1346103211447480320/VZySdfKm_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1114675538/1609770990", "url": "https://twitter.com/MiRo_SPD"}, "outlinks": [], "tcooutlinks": [], "replyCount": 2, "retweetCount": 5, "likeCount": 16, "quoteCount": 0, "conversationId": 1395402691363459073, "lang": "de", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/E113WceWQAIJtw-?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/E113WceWQAIJtw-?format=jpg&name=large", "type": "photo"}, {"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/E113WcnXMAM4rhH?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/E113WcnXMAM4rhH?format=jpg&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "WDR", "displayname": "WDR", "id": 273592501, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "url": "https://twitter.com/WDR"}, {"username": "SudhaDavidWilp", "displayname": "Sudha David-Wilp", "id": 865189897, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "url": "https://twitter.com/SudhaDavidWilp"}, {"username": "HNeumannMEP", "displayname": "Dr. Hannah Neumann", "id": 828566340365643776, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "url": "https://twitter.com/HNeumannMEP"}, {"username": "SZ", "displayname": "S\u00fcddeutsche Zeitung", "id": 114508061, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "url": "https://twitter.com/SZ"}]}
