{"url": "https://twitter.com/schneidercar/status/1395095568804950023", "date": "2021-05-19T19:14:37+00:00", "content": "Die millionenschweren Maskendeals der Union wurden erst durch aufgeweichte Vergaberegeln m\u00f6glich. V\u00f6llig \u00fcberteuerte Masken- und Schutzkitteldeals f\u00fchrten zu Millionen-Provisionen f\u00fcr Politiker. Nun kassiert #Laschet eine Ohrfeige vom Landesrechnungshof \ud83d\udc47\nhttps://t.co/JmSn4xRYb5", "renderedContent": "Die millionenschweren Maskendeals der Union wurden erst durch aufgeweichte Vergaberegeln m\u00f6glich. V\u00f6llig \u00fcberteuerte Masken- und Schutzkitteldeals f\u00fchrten zu Millionen-Provisionen f\u00fcr Politiker. Nun kassiert #Laschet eine Ohrfeige vom Landesrechnungshof \ud83d\udc47\nwelt.de/politik/deutsc\u2026", "id": 1395095568804950023, "user": {"username": "schneidercar", "displayname": "Carsten Schneider", "id": 96783215, "description": "Erster Parlamentarischer Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer SPD-Bundestagsfraktion / Chief Whip SPD parliamentary group @spdbt #nurdieSGE \ud83e\udd85\ud83e\udd85", "rawDescription": "Erster Parlamentarischer Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer SPD-Bundestagsfraktion / Chief Whip SPD parliamentary group @spdbt #nurdieSGE \ud83e\udd85\ud83e\udd85", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-12-14T15:41:28+00:00", "followersCount": 13150, "friendsCount": 825, "statusesCount": 4893, "favouritesCount": 2235, "listedCount": 435, "mediaCount": 221, "location": "Erfurt", "protected": false, "linkUrl": "http://facebook.com/schneidercar", "linkTcourl": "https://t.co/X8ah4enRMF", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/882247298947964929/xUaORQa9_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/96783215/1573208089", "url": "https://twitter.com/schneidercar"}, "outlinks": ["https://www.welt.de/politik/deutschland/article231219997/Maskendeals-Laschet-Regierung-weichte-Korruptionsschutz-auf.html"], "tcooutlinks": ["https://t.co/JmSn4xRYb5"], "replyCount": 9, "retweetCount": 29, "likeCount": 110, "quoteCount": 5, "conversationId": 1395095568804950023, "lang": "de", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/schneidercar/status/1395087950564794368", "date": "2021-05-19T18:44:21+00:00", "content": "Aufl\u00f6sungserscheinungen in der @cdu_thueringen. Jetzt ist @ArminLaschet gefragt. Was gilt das Wort der CDU? Darum geht es in Th\u00fcringen. https://t.co/zOjkGR0GGV", "renderedContent": "Aufl\u00f6sungserscheinungen in der @cdu_thueringen. Jetzt ist @ArminLaschet gefragt. Was gilt das Wort der CDU? Darum geht es in Th\u00fcringen. twitter.com/R_Buchsteiner/\u2026", "id": 1395087950564794368, "user": {"username": "schneidercar", "displayname": "Carsten Schneider", "id": 96783215, "description": "Erster Parlamentarischer Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer SPD-Bundestagsfraktion / Chief Whip SPD parliamentary group @spdbt #nurdieSGE \ud83e\udd85\ud83e\udd85", "rawDescription": "Erster Parlamentarischer Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer SPD-Bundestagsfraktion / Chief Whip SPD parliamentary group @spdbt #nurdieSGE \ud83e\udd85\ud83e\udd85", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-12-14T15:41:28+00:00", "followersCount": 13150, "friendsCount": 825, "statusesCount": 4893, "favouritesCount": 2235, "listedCount": 435, "mediaCount": 221, "location": "Erfurt", "protected": false, "linkUrl": "http://facebook.com/schneidercar", "linkTcourl": "https://t.co/X8ah4enRMF", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/882247298947964929/xUaORQa9_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/96783215/1573208089", "url": "https://twitter.com/schneidercar"}, "outlinks": ["https://twitter.com/R_Buchsteiner/status/1394923403606380546"], "tcooutlinks": ["https://t.co/zOjkGR0GGV"], "replyCount": 14, "retweetCount": 10, "likeCount": 60, "quoteCount": 3, "conversationId": 1395087950564794368, "lang": "de", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"url": "https://twitter.com/R_Buchsteiner/status/1394923403606380546", "date": "2021-05-19T07:50:30+00:00", "content": "Aufstand in der #Th\u00fcringen-#CDU gegen Aufl\u00f6sung des Landtags. Neuwahl am 26. September jetzt fraglich. \"Abgeordnete der CDU sind weder Befehlsempf\u00e4nger noch Ersatzrad von #R2G\", erkl\u00e4ren jetzt vier Parlamentarier, stellen sich damit aber auch gegen ihren Fraktionschef @mariovoigt https://t.co/PA8WGkAqx6", "renderedContent": "Aufstand in der #Th\u00fcringen-#CDU gegen Aufl\u00f6sung des Landtags. Neuwahl am 26. September jetzt fraglich. \"Abgeordnete der CDU sind weder Befehlsempf\u00e4nger noch Ersatzrad von #R2G\", erkl\u00e4ren jetzt vier Parlamentarier, stellen sich damit aber auch gegen ihren Fraktionschef @mariovoigt https://t.co/PA8WGkAqx6", "id": 1394923403606380546, "user": {"username": "R_Buchsteiner", "displayname": "Rasmus Buchsteiner", "id": 278166181, "description": "Chefkorrespondent bei @ThePioneerDe, vorher beim RedaktionsNetzwerk Deutschland, jetzt \u201eHauptstadt - Das Briefing\u201c, Fotos: Anne Hufnagl", "rawDescription": "Chefkorrespondent bei @ThePioneerDe, vorher beim RedaktionsNetzwerk Deutschland, jetzt \u201eHauptstadt - Das Briefing\u201c, Fotos: Anne Hufnagl", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2011-04-06T18:56:33+00:00", "followersCount": 2090, "friendsCount": 2315, "statusesCount": 2527, "favouritesCount": 2345, "listedCount": 72, "mediaCount": 625, "location": "", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1332273782287978498/snqQnxDk_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/278166181/1615496465", "url": "https://twitter.com/R_Buchsteiner"}, "outlinks": [], "tcooutlinks": [], "replyCount": 12, "retweetCount": 7, "likeCount": 17, "quoteCount": 13, "conversationId": 1394923403606380546, "lang": "de", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/E1vDN2pXIAIAlen?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/E1vDN2pXIAIAlen?format=jpg&name=large", "type": "photo"}, {"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/E1vDN2pWQAQUZnw?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/E1vDN2pWQAQUZnw?format=jpg&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "mariovoigt", "displayname": "Mario Voigt", "id": 24243468, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "url": "https://twitter.com/mariovoigt"}]}, "mentionedUsers": [{"username": "cdu_thueringen", "displayname": "CDU Th\u00fcringen", "id": 23454769, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "url": "https://twitter.com/cdu_thueringen"}, {"username": "ArminLaschet", "displayname": "Armin Laschet", "id": 835541664, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "url": "https://twitter.com/ArminLaschet"}]}
