{"url": "https://twitter.com/ThomasOppermann/status/1319636123543547905", "date": "2020-10-23T13:45:44+00:00", "content": "VerfassungG BB verwirft #Parit\u00e4tsgesetz: Parteien m\u00fcssen selbst entscheiden, ob und wie sie Listen quotieren. Verfassungsrechtlich zul\u00e4ssig sind dagegen 2-Personen-Wahlkreise, bei denen es 2 Erststimmen(je f\u00fcr einen Mann und eine Frau) gibt und sich automatisch Parit\u00e4t einstellt.", "renderedContent": "VerfassungG BB verwirft #Parit\u00e4tsgesetz: Parteien m\u00fcssen selbst entscheiden, ob und wie sie Listen quotieren. Verfassungsrechtlich zul\u00e4ssig sind dagegen 2-Personen-Wahlkreise, bei denen es 2 Erststimmen(je f\u00fcr einen Mann und eine Frau) gibt und sich automatisch Parit\u00e4t einstellt.", "id": 1319636123543547905, "user": {"username": "ThomasOppermann", "displayname": "Thomas Oppermann", "id": 293066780, "description": "Hier twittert Thomas Oppermann,MdB, Vizepr\u00e4sident des Deutschen Bundestages , SPD", "rawDescription": "Hier twittert Thomas Oppermann,MdB, Vizepr\u00e4sident des Deutschen Bundestages , SPD", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2011-05-04T18:06:59+00:00", "followersCount": 136736, "friendsCount": 205, "statusesCount": 3335, "favouritesCount": 1644, "listedCount": 1057, "mediaCount": 578, "location": "Berlin/G\u00f6ttingen", "protected": false, "linkUrl": "http://www.thomasoppermann.de/", "linkTcourl": "https://t.co/0Je7N0PQgB", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1370813809/Unbenannt43_normal.jpg", "profileBannerUrl": null, "url": "https://twitter.com/ThomasOppermann"}, "outlinks": [], "tcooutlinks": [], "replyCount": 55, "retweetCount": 9, "likeCount": 78, "quoteCount": 12, "conversationId": 1319636123543547905, "lang": "de", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/ThomasOppermann/status/1318593793323638785", "date": "2020-10-20T16:43:53+00:00", "content": "Das ital.Parlament hat die Camera  dei Deputati von 630 auf 400 Mitglieder verkleinert. Ein Referendum hat das mit einer 70 % Mehrheit best\u00e4tigt.\nIch habe dem Pr\u00e4sidenten @Roberto_ Fico dazu gratuliert. In DEU sollte es bei 598 Abg. bleiben, nicht weniger, aber auch nicht mehr. https://t.co/vSSOcQAdhv", "renderedContent": "Das ital.Parlament hat die Camera  dei Deputati von 630 auf 400 Mitglieder verkleinert. Ein Referendum hat das mit einer 70 % Mehrheit best\u00e4tigt.\nIch habe dem Pr\u00e4sidenten @Roberto_ Fico dazu gratuliert. In DEU sollte es bei 598 Abg. bleiben, nicht weniger, aber auch nicht mehr. https://t.co/vSSOcQAdhv", "id": 1318593793323638785, "user": {"username": "ThomasOppermann", "displayname": "Thomas Oppermann", "id": 293066780, "description": "Hier twittert Thomas Oppermann,MdB, Vizepr\u00e4sident des Deutschen Bundestages , SPD", "rawDescription": "Hier twittert Thomas Oppermann,MdB, Vizepr\u00e4sident des Deutschen Bundestages , SPD", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2011-05-04T18:06:59+00:00", "followersCount": 136736, "friendsCount": 205, "statusesCount": 3335, "favouritesCount": 1644, "listedCount": 1057, "mediaCount": 578, "location": "Berlin/G\u00f6ttingen", "protected": false, "linkUrl": "http://www.thomasoppermann.de/", "linkTcourl": "https://t.co/0Je7N0PQgB", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1370813809/Unbenannt43_normal.jpg", "profileBannerUrl": null, "url": "https://twitter.com/ThomasOppermann"}, "outlinks": [], "tcooutlinks": [], "replyCount": 7, "retweetCount": 5, "likeCount": 47, "quoteCount": 3, "conversationId": 1318593793323638785, "lang": "de", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EkyWD5nWMAMCjfz?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EkyWD5nWMAMCjfz?format=jpg&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "Roberto_", "displayname": "Roberto_", "id": 17905909, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "url": "https://twitter.com/Roberto_"}]}
