{"url": "https://twitter.com/ABaerbock/status/1394685433209106434", "date": "2021-05-18T16:04:53+00:00", "content": "Es w\u00e4re ein starkes Zeichen, wenn \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 und \ud83c\udde9\ud83c\uddea gemeinsam auf der #COP26 in Glasgow konkrete Ma\u00dfnahmen f\u00fcr die n\u00e4chsten Jahre vorstellen w\u00fcrden. Es geht nicht um Klimaziele in ferner Zukunft, sondern um konkretes Handeln in diesem Jahrzehnt. Dar\u00fcber hab ich mit @JohnKerry gesprochen. https://t.co/IHcyMxlZMx", "renderedContent": "Es w\u00e4re ein starkes Zeichen, wenn \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 und \ud83c\udde9\ud83c\uddea gemeinsam auf der #COP26 in Glasgow konkrete Ma\u00dfnahmen f\u00fcr die n\u00e4chsten Jahre vorstellen w\u00fcrden. Es geht nicht um Klimaziele in ferner Zukunft, sondern um konkretes Handeln in diesem Jahrzehnt. Dar\u00fcber hab ich mit @JohnKerry gesprochen. https://t.co/IHcyMxlZMx", "id": 1394685433209106434, "user": {"username": "ABaerbock", "displayname": "Annalena Baerbock", "id": 2179010672, "description": "Kanzlerkandidatin 2021 und Co-Parteivorsitzende von @die_gruenen\nDirektkandidatin #btw21 f\u00fcr den Wahlkreis 61 Potsdam", "rawDescription": "Kanzlerkandidatin 2021 und Co-Parteivorsitzende von @die_gruenen\nDirektkandidatin #btw21 f\u00fcr den Wahlkreis 61 Potsdam", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2013-11-07T00:04:11+00:00", "followersCount": 277281, "friendsCount": 1470, "statusesCount": 4304, "favouritesCount": 4859, "listedCount": 1037, "mediaCount": 365, "location": "Brandenburg", "protected": false, "linkUrl": "http://www.annalena-baerbock.de", "linkTcourl": "https://t.co/bWwYDEvOWe", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1384073872169861124/sodIypTE_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2179010672/1611591395", "url": "https://twitter.com/ABaerbock"}, "outlinks": [], "tcooutlinks": [], "replyCount": 391, "retweetCount": 376, "likeCount": 5425, "quoteCount": 43, "conversationId": 1394685433209106434, "lang": "de", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/E1rq-vgXMAY3LoR?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/E1rq-vgXMAY3LoR?format=jpg&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "JohnKerry", "displayname": "John Kerry", "id": 15007149, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "url": "https://twitter.com/JohnKerry"}]}
{"url": "https://twitter.com/ABaerbock/status/1393217347930963968", "date": "2021-05-14T14:51:15+00:00", "content": "Herzlichen Gl\u00fcckwunsch zur Wiederwahl, lieber @c_lindner. Auf einen fairen politischen Wettbewerb um die besten Ideen f\u00fcrs Land! #btw21", "renderedContent": "Herzlichen Gl\u00fcckwunsch zur Wiederwahl, lieber @c_lindner. Auf einen fairen politischen Wettbewerb um die besten Ideen f\u00fcrs Land! #btw21", "id": 1393217347930963968, "user": {"username": "ABaerbock", "displayname": "Annalena Baerbock", "id": 2179010672, "description": "Kanzlerkandidatin 2021 und Co-Parteivorsitzende von @die_gruenen\nDirektkandidatin #btw21 f\u00fcr den Wahlkreis 61 Potsdam", "rawDescription": "Kanzlerkandidatin 2021 und Co-Parteivorsitzende von @die_gruenen\nDirektkandidatin #btw21 f\u00fcr den Wahlkreis 61 Potsdam", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2013-11-07T00:04:11+00:00", "followersCount": 277281, "friendsCount": 1470, "statusesCount": 4304, "favouritesCount": 4859, "listedCount": 1037, "mediaCount": 365, "location": "Brandenburg", "protected": false, "linkUrl": "http://www.annalena-baerbock.de", "linkTcourl": "https://t.co/bWwYDEvOWe", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1384073872169861124/sodIypTE_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2179010672/1611591395", "url": "https://twitter.com/ABaerbock"}, "outlinks": [], "tcooutlinks": [], "replyCount": 593, "retweetCount": 126, "likeCount": 6742, "quoteCount": 67, "conversationId": 1393217347930963968, "lang": "de", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "c_lindner", "displayname": "Christian Lindner", "id": 122104353, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "url": "https://twitter.com/c_lindner"}]}
