{"url": "https://twitter.com/BriHasselmann/status/1395404546801811458", "date": "2021-05-20T15:42:23+00:00", "content": "\u00dcber Selbstbestimmung, Teilhabe und #Barrierefreiheit diskutieren wir heute Abend im Bundestag - https://t.co/EJ8ECWabBq https://t.co/BB1prl4kJH", "renderedContent": "\u00dcber Selbstbestimmung, Teilhabe und #Barrierefreiheit diskutieren wir heute Abend im Bundestag - bundestag.de twitter.com/gruenebundesta\u2026", "id": 1395404546801811458, "user": {"username": "BriHasselmann", "displayname": "Britta Ha\u00dfelmann", "id": 1131092102, "description": "Erste Parlamentarische Gesch\u00e4ftsf\u00fchrerin der Bundestagsfraktion B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen \ud83c\udf3b\n// Das Team tweetet unter: /TBH", "rawDescription": "Erste Parlamentarische Gesch\u00e4ftsf\u00fchrerin der Bundestagsfraktion B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen \ud83c\udf3b\n// Das Team tweetet unter: /TBH", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2013-01-29T13:46:25+00:00", "followersCount": 28311, "friendsCount": 1954, "statusesCount": 13773, "favouritesCount": 40472, "listedCount": 394, "mediaCount": 1519, "location": "Bielefeld/Berlin", "protected": false, "linkUrl": "http://www.britta-hasselmann.de", "linkTcourl": "https://t.co/L5id4OvlGe", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1332024870138490884/uUGxTvjO_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1131092102/1606414486", "url": "https://twitter.com/BriHasselmann"}, "outlinks": ["http://bundestag.de", "https://twitter.com/gruenebundestag/status/1391648178206826500"], "tcooutlinks": ["https://t.co/EJ8ECWabBq", "https://t.co/BB1prl4kJH"], "replyCount": 2, "retweetCount": 1, "likeCount": 16, "quoteCount": 0, "conversationId": 1395404546801811458, "lang": "de", "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/#!/download/ipad", "sourceLabel": "Twitter for iPad", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"url": "https://twitter.com/GrueneBundestag/status/1391648178206826500", "date": "2021-05-10T06:55:55+00:00", "content": "Menschen sind nicht behindert, sie werden behindert.\n\nBarrieren aller Art verhindern gleichberechtigte Teilhabe &amp; Selbstbestimmung: von zu hohen Bordsteinen bis zu fehlenden Untertiteln.\n\nDas wollen wir \u00e4ndern.\n\n#Teilhabe\u00dcberall #Barrierefreiheit https://t.co/xryZuMU6ph", "renderedContent": "Menschen sind nicht behindert, sie werden behindert.\n\nBarrieren aller Art verhindern gleichberechtigte Teilhabe &amp; Selbstbestimmung: von zu hohen Bordsteinen bis zu fehlenden Untertiteln.\n\nDas wollen wir \u00e4ndern.\n\n#Teilhabe\u00dcberall #Barrierefreiheit https://t.co/xryZuMU6ph", "id": 1391648178206826500, "user": {"username": "GrueneBundestag", "displayname": "Gr\u00fcne im Bundestag \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": 24725119, "description": "Auf Gr\u00fcn kommt's an!", "rawDescription": "Auf Gr\u00fcn kommt's an!", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-03-16T16:59:39+00:00", "followersCount": 154356, "friendsCount": 782, "statusesCount": 25377, "favouritesCount": 12291, "listedCount": 1659, "mediaCount": 4348, "location": "Deutschland, Berlin", "protected": false, "linkUrl": "http://www.gruene-bundestag.de", "linkTcourl": "https://t.co/h4nxAJiOdR", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1366700626151899147/rpYGtoyO_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/24725119/1615550886", "url": "https://twitter.com/GrueneBundestag"}, "outlinks": [], "tcooutlinks": [], "replyCount": 8, "retweetCount": 11, "likeCount": 68, "quoteCount": 3, "conversationId": 1391648178206826500, "lang": "de", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/E1APnsdXsAM9mBy?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/E1APnsdXsAM9mBy?format=jpg&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/BriHasselmann/status/1395401954247987200", "date": "2021-05-20T15:32:05+00:00", "content": "Insektenatlas @boell_stiftung \ud83d\udc47https://t.co/iAayiHZRCt", "renderedContent": "Insektenatlas @boell_stiftung \ud83d\udc47twitter.com/boell_stiftung\u2026", "id": 1395401954247987200, "user": {"username": "BriHasselmann", "displayname": "Britta Ha\u00dfelmann", "id": 1131092102, "description": "Erste Parlamentarische Gesch\u00e4ftsf\u00fchrerin der Bundestagsfraktion B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen \ud83c\udf3b\n// Das Team tweetet unter: /TBH", "rawDescription": "Erste Parlamentarische Gesch\u00e4ftsf\u00fchrerin der Bundestagsfraktion B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen \ud83c\udf3b\n// Das Team tweetet unter: /TBH", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2013-01-29T13:46:25+00:00", "followersCount": 28311, "friendsCount": 1954, "statusesCount": 13773, "favouritesCount": 40472, "listedCount": 394, "mediaCount": 1519, "location": "Bielefeld/Berlin", "protected": false, "linkUrl": "http://www.britta-hasselmann.de", "linkTcourl": "https://t.co/L5id4OvlGe", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1332024870138490884/uUGxTvjO_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1131092102/1606414486", "url": "https://twitter.com/BriHasselmann"}, "outlinks": ["https://twitter.com/boell_stiftung/status/1395310208985993217?s=21"], "tcooutlinks": ["https://t.co/iAayiHZRCt"], "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 4, "quoteCount": 0, "conversationId": 1395365081202966531, "lang": "lt", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"url": "https://twitter.com/boell_stiftung/status/1395310208985993217", "date": "2021-05-20T09:27:32+00:00", "content": "#Bienen sind wichtig f\u00fcr \u00d6kosysteme, Biodiversit\u00e4t &amp; die Ern\u00e4hrungssicherheit. Leider sinkt die weltweite Bienenpopulation. Sie brauchen dringend unseren Schutz!  Mehr \u00fcber Bienen &amp; andere Insekten erf\u00e4hrst du im #Insektenatlas: https://t.co/U8iOmSWbZi #Weltbienentag https://t.co/lkIAkoOHsX", "renderedContent": "#Bienen sind wichtig f\u00fcr \u00d6kosysteme, Biodiversit\u00e4t &amp; die Ern\u00e4hrungssicherheit. Leider sinkt die weltweite Bienenpopulation. Sie brauchen dringend unseren Schutz!  Mehr \u00fcber Bienen &amp; andere Insekten erf\u00e4hrst du im #Insektenatlas: boell.de/de/insektenatl\u2026 #Weltbienentag https://t.co/lkIAkoOHsX", "id": 1395310208985993217, "user": {"username": "boell_stiftung", "displayname": "Heinrich-B\u00f6ll-Stiftung", "id": 19336092, "description": "Die gr\u00fcne politische Stiftung mit \u00fcber 100 Partnerprojekten in 60 L\u00e4ndern. Impressum: boell.de/impressum", "rawDescription": "Die gr\u00fcne politische Stiftung mit \u00fcber 100 Partnerprojekten in 60 L\u00e4ndern. Impressum: https://t.co/HTSkSfoYXJ", "descriptionUrls": [{"text": "boell.de/impressum", "url": "http://boell.de/impressum", "tcourl": "https://t.co/HTSkSfoYXJ", "indices": [86, 109]}], "verified": true, "created": "2009-01-22T12:23:26+00:00", "followersCount": 48380, "friendsCount": 781, "statusesCount": 13131, "favouritesCount": 7029, "listedCount": 937, "mediaCount": 1974, "location": "Germany, Berlin", "protected": false, "linkUrl": "http://www.boell.de/", "linkTcourl": "http://t.co/uEloWfeVBr", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/707609413054537730/-RZfvtNk_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/19336092/1540305264", "url": "https://twitter.com/boell_stiftung"}, "outlinks": ["https://www.boell.de/de/insektenatlas"], "tcooutlinks": ["https://t.co/U8iOmSWbZi"], "replyCount": 0, "retweetCount": 5, "likeCount": 16, "quoteCount": 1, "conversationId": 1395310208985993217, "lang": "de", "source": "<a href=\"https://www.fanpagekarma.com\" rel=\"nofollow\">FanpageKarma_Engage</a>", "sourceUrl": "https://www.fanpagekarma.com", "sourceLabel": "FanpageKarma_Engage", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/E10jPcYX0AED3rO?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/E10jPcYX0AED3rO?format=jpg&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}, "mentionedUsers": [{"username": "boell_stiftung", "displayname": "Heinrich-B\u00f6ll-Stiftung", "id": 19336092, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "url": "https://twitter.com/boell_stiftung"}]}
