{"url": "https://twitter.com/GoeringEckardt/status/1395028537388802048", "date": "2021-05-19T14:48:16+00:00", "content": "Wie lebenswert Innenst\u00e4dte in Zukunft sein werden, entscheidet sich auch heute. Vielfalt, Aufenthaltsqualit\u00e4t, nachhaltige Mobilit\u00e4t gehen Hand in Hand. Der Einzelhandel braucht mehr Unterst\u00fctzung &amp; der Strukturwandel aktive Gestaltung. @handelsverband  https://t.co/Amk7ghFsFw", "renderedContent": "Wie lebenswert Innenst\u00e4dte in Zukunft sein werden, entscheidet sich auch heute. Vielfalt, Aufenthaltsqualit\u00e4t, nachhaltige Mobilit\u00e4t gehen Hand in Hand. Der Einzelhandel braucht mehr Unterst\u00fctzung &amp; der Strukturwandel aktive Gestaltung. @handelsverband  deutschlandfunk.de/corona-pandemi\u2026", "id": 1395028537388802048, "user": {"username": "GoeringEckardt", "displayname": "Katrin G\u00f6ring-Eckardt", "id": 626287930, "description": "Fraktionsvorsitzende von @GrueneBundestag | aus #Th\u00fcringen | #\u00d6kologie \ud83c\udf3b #Gerechtigkeit \ud83c\udf0d #Zusammenhalt \ud83d\udc9a", "rawDescription": "Fraktionsvorsitzende von @GrueneBundestag | aus #Th\u00fcringen | #\u00d6kologie \ud83c\udf3b #Gerechtigkeit \ud83c\udf0d #Zusammenhalt \ud83d\udc9a", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2012-07-04T08:28:33+00:00", "followersCount": 185953, "friendsCount": 1609, "statusesCount": 17047, "favouritesCount": 22183, "listedCount": 1397, "mediaCount": 1353, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.goering-eckardt.de/", "linkTcourl": "https://t.co/9xlN3Pn5sV", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1369023536531116035/KlqqcU8X_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/626287930/1501078740", "url": "https://twitter.com/GoeringEckardt"}, "outlinks": ["https://www.deutschlandfunk.de/corona-pandemie-handelsverband-befuerchtet-bis-zu-120-000.1939.de.html?drn:news_id=1260610"], "tcooutlinks": ["https://t.co/Amk7ghFsFw"], "replyCount": 13, "retweetCount": 2, "likeCount": 22, "quoteCount": 1, "conversationId": 1395028537388802048, "lang": "de", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "handelsverband", "displayname": "Handelsverband HDE", "id": 55236606, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "url": "https://twitter.com/handelsverband"}]}
{"url": "https://twitter.com/GoeringEckardt/status/1394955867200626690", "date": "2021-05-19T09:59:30+00:00", "content": "F\u00fcr eine sozial-\u00f6kologische Wende gemeinsam voran denken. Bei den Zukunftsherausforderungen m\u00fcssen wir alle mitnehmen, das ist auch unser Weg. Starkes nach vorne gerichtetes B\u00fcndnis und Signal von @Bandt_BUND (@bund_net), @UlrichSchneider (Pr\u00e4sident @Paritaet). #Zukunftsagenda https://t.co/CnbGcWB68x", "renderedContent": "F\u00fcr eine sozial-\u00f6kologische Wende gemeinsam voran denken. Bei den Zukunftsherausforderungen m\u00fcssen wir alle mitnehmen, das ist auch unser Weg. Starkes nach vorne gerichtetes B\u00fcndnis und Signal von @Bandt_BUND (@bund_net), @UlrichSchneider (Pr\u00e4sident @Paritaet). #Zukunftsagenda twitter.com/Paritaet/statu\u2026", "id": 1394955867200626690, "user": {"username": "GoeringEckardt", "displayname": "Katrin G\u00f6ring-Eckardt", "id": 626287930, "description": "Fraktionsvorsitzende von @GrueneBundestag | aus #Th\u00fcringen | #\u00d6kologie \ud83c\udf3b #Gerechtigkeit \ud83c\udf0d #Zusammenhalt \ud83d\udc9a", "rawDescription": "Fraktionsvorsitzende von @GrueneBundestag | aus #Th\u00fcringen | #\u00d6kologie \ud83c\udf3b #Gerechtigkeit \ud83c\udf0d #Zusammenhalt \ud83d\udc9a", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2012-07-04T08:28:33+00:00", "followersCount": 185953, "friendsCount": 1609, "statusesCount": 17047, "favouritesCount": 22183, "listedCount": 1397, "mediaCount": 1353, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.goering-eckardt.de/", "linkTcourl": "https://t.co/9xlN3Pn5sV", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1369023536531116035/KlqqcU8X_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/626287930/1501078740", "url": "https://twitter.com/GoeringEckardt"}, "outlinks": ["https://twitter.com/Paritaet/status/1394931834589483008"], "tcooutlinks": ["https://t.co/CnbGcWB68x"], "replyCount": 19, "retweetCount": 10, "likeCount": 55, "quoteCount": 1, "conversationId": 1394955867200626690, "lang": "de", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"url": "https://twitter.com/Paritaet/status/1394931834589483008", "date": "2021-05-19T08:24:00+00:00", "content": "In diesen Minuten l\u00e4uft die gemeinsame Pressekonferenz von @Bandt_BUND und @UlrichSchneider zur #Zukunftsagenda in der Bundespressekonferenz. Wir werben gemeinsam f\u00fcr eine konsequente sozial-\u00f6kologische Transformation! Unsere PM: https://t.co/WMHBkmGQp1 https://t.co/wThVmtFxzu", "renderedContent": "In diesen Minuten l\u00e4uft die gemeinsame Pressekonferenz von @Bandt_BUND und @UlrichSchneider zur #Zukunftsagenda in der Bundespressekonferenz. Wir werben gemeinsam f\u00fcr eine konsequente sozial-\u00f6kologische Transformation! Unsere PM: der-paritaetische.de/presse/bund-un\u2026 https://t.co/wThVmtFxzu", "id": 1394931834589483008, "user": {"username": "Paritaet", "displayname": "Der Parit\u00e4tische", "id": 19070229, "description": "Hier twittert der Parit\u00e4tische Gesamtverband \u00fcber #Soziales, #Armut, #Pflege, #Erziehung uvm. \n\u2139\ufe0f der-paritaetische.de/service-naviga\u2026", "rawDescription": "Hier twittert der Parit\u00e4tische Gesamtverband \u00fcber #Soziales, #Armut, #Pflege, #Erziehung uvm. \n\u2139\ufe0f https://t.co/EkVFViKUfF", "descriptionUrls": [{"text": "der-paritaetische.de/service-naviga\u2026", "url": "http://www.der-paritaetische.de/service-navigation/impressum", "tcourl": "https://t.co/EkVFViKUfF", "indices": [98, 121]}], "verified": false, "created": "2009-01-16T15:12:28+00:00", "followersCount": 26052, "friendsCount": 216, "statusesCount": 3478, "favouritesCount": 5014, "listedCount": 221, "mediaCount": 1005, "location": "Berlin; Germany", "protected": false, "linkUrl": "http://www.paritaet.org", "linkTcourl": "https://t.co/wAlXqL6d68", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/2548002190/9dh6z9f1r4rgjtlaqaks_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/19070229/1620641815", "url": "https://twitter.com/Paritaet"}, "outlinks": ["https://www.der-paritaetische.de/presse/bund-und-paritaetischer-gesamtverband-stellen-zur-bundestagswahl-gemeinsame-8222zukunftsagenda-fuer/"], "tcooutlinks": ["https://t.co/WMHBkmGQp1"], "replyCount": 1, "retweetCount": 22, "likeCount": 70, "quoteCount": 3, "conversationId": 1394931834589483008, "lang": "de", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/E1vLDjsXEAMwS0h?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/E1vLDjsXEAMwS0h?format=jpg&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "Bandt_BUND", "displayname": "Olaf Bandt (BUND)", "id": 102178465, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "url": "https://twitter.com/Bandt_BUND"}, {"username": "UlrichSchneider", "displayname": "Ulrich Schneider", "id": 161266503, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "url": "https://twitter.com/UlrichSchneider"}]}, "mentionedUsers": [{"username": "Bandt_BUND", "displayname": "Olaf Bandt (BUND)", "id": 102178465, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "url": "https://twitter.com/Bandt_BUND"}, {"username": "bund_net", "displayname": "BUND", "id": 18585097, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "url": "https://twitter.com/bund_net"}, {"username": "UlrichSchneider", "displayname": "Ulrich Schneider", "id": 161266503, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "url": "https://twitter.com/UlrichSchneider"}, {"username": "Paritaet", "displayname": "Der Parit\u00e4tische", "id": 19070229, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "url": "https://twitter.com/Paritaet"}]}
