{"url": "https://twitter.com/JTrittin/status/1395447904266035204", "date": "2021-05-20T18:34:41+00:00", "content": "Warum bei der schnellen Beendigung des Krieges auf die #EU in #Israel wie in #Palaestina wenig gegeben wird - und welche Verantwortung gerade #Europa f\u00fcr die aktuelle Eskalation tr\u00e4gt\nhttps://t.co/G01XPJZm8N", "renderedContent": "Warum bei der schnellen Beendigung des Krieges auf die #EU in #Israel wie in #Palaestina wenig gegeben wird - und welche Verantwortung gerade #Europa f\u00fcr die aktuelle Eskalation tr\u00e4gt\ncarnegieeurope.eu/strategiceurop\u2026", "id": 1395447904266035204, "user": {"username": "JTrittin", "displayname": "J\u00fcrgen Trittin", "id": 485751594, "description": "MdB B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen & Wahlkreis G\u00f6ttingen & Werder-Fan. Team twittert mit //TT", "rawDescription": "MdB B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen & Wahlkreis G\u00f6ttingen & Werder-Fan. Team twittert mit //TT", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2012-02-07T14:54:56+00:00", "followersCount": 108270, "friendsCount": 509, "statusesCount": 7809, "favouritesCount": 700, "listedCount": 1276, "mediaCount": 808, "location": "Berlin/G\u00f6ttingen", "protected": false, "linkUrl": "http://www.trittin.de", "linkTcourl": "https://t.co/MQi6N6vRhY", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/905054129344708608/IU_4AQQa_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/485751594/1431532524", "url": "https://twitter.com/JTrittin"}, "outlinks": ["https://carnegieeurope.eu/strategiceurope/84575"], "tcooutlinks": ["https://t.co/G01XPJZm8N"], "replyCount": 3, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1395447904266035204, "lang": "de", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/JTrittin/status/1395446169011204102", "date": "2021-05-20T18:27:47+00:00", "content": "@HeikoMaas Die bittere Wahrheit ist: Abbas Absage an Wahlen in #Palaestina hat erheblich zur jetzigen Eskalation beigetragen. #Europa als gr\u00f6\u00dfter Geber muss dies klar machen", "renderedContent": "@HeikoMaas Die bittere Wahrheit ist: Abbas Absage an Wahlen in #Palaestina hat erheblich zur jetzigen Eskalation beigetragen. #Europa als gr\u00f6\u00dfter Geber muss dies klar machen", "id": 1395446169011204102, "user": {"username": "JTrittin", "displayname": "J\u00fcrgen Trittin", "id": 485751594, "description": "MdB B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen & Wahlkreis G\u00f6ttingen & Werder-Fan. Team twittert mit //TT", "rawDescription": "MdB B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen & Wahlkreis G\u00f6ttingen & Werder-Fan. Team twittert mit //TT", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2012-02-07T14:54:56+00:00", "followersCount": 108270, "friendsCount": 509, "statusesCount": 7809, "favouritesCount": 700, "listedCount": 1276, "mediaCount": 808, "location": "Berlin/G\u00f6ttingen", "protected": false, "linkUrl": "http://www.trittin.de", "linkTcourl": "https://t.co/MQi6N6vRhY", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/905054129344708608/IU_4AQQa_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/485751594/1431532524", "url": "https://twitter.com/JTrittin"}, "outlinks": [], "tcooutlinks": [], "replyCount": 23, "retweetCount": 0, "likeCount": 13, "quoteCount": 0, "conversationId": 1395444719552012288, "lang": "de", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "HeikoMaas", "displayname": "Heiko Maas \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "id": 24158261, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "url": "https://twitter.com/HeikoMaas"}]}
