{"url": "https://twitter.com/Oliver_Krischer/status/1394550210483953665", "date": "2021-05-18T07:07:34+00:00", "content": "Absolut richtig, dass der #Bundestag die dubiosen und wieder einmal verheimlichten Deals von #Altmaier #Scholz &amp; #Laschet zugunsten #RWE &amp; #LEAG diskutiert \n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 https://t.co/gxzQTX4THq", "renderedContent": "Absolut richtig, dass der #Bundestag die dubiosen und wieder einmal verheimlichten Deals von #Altmaier #Scholz &amp; #Laschet zugunsten #RWE &amp; #LEAG diskutiert \n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47 twitter.com/BriHasselmann/\u2026", "id": 1394550210483953665, "user": {"username": "Oliver_Krischer", "displayname": "Oliver Krischer", "id": 88630242, "description": "Bundestagsabgeordneter - stellv. Vorsitzender der Fraktion B\u00fcndnis 90/DIE GR\u00dcNEN - Umwelt, Klima, Energie, Verkehr, Landwirtschaft, Bauen & Wohnen", "rawDescription": "Bundestagsabgeordneter - stellv. Vorsitzender der Fraktion B\u00fcndnis 90/DIE GR\u00dcNEN - Umwelt, Klima, Energie, Verkehr, Landwirtschaft, Bauen & Wohnen", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-11-09T09:34:24+00:00", "followersCount": 14955, "friendsCount": 1104, "statusesCount": 7666, "favouritesCount": 4546, "listedCount": 387, "mediaCount": 717, "location": "RegionAachen/NRW/Berlin", "protected": false, "linkUrl": "http://www.oliver-krischer.eu", "linkTcourl": "https://t.co/PJ0YapmHGT", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1036224151349092352/MOi3hMzx_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/88630242/1535916302", "url": "https://twitter.com/Oliver_Krischer"}, "outlinks": ["https://twitter.com/BriHasselmann/status/1394404692726255622"], "tcooutlinks": ["https://t.co/gxzQTX4THq"], "replyCount": 8, "retweetCount": 15, "likeCount": 98, "quoteCount": 0, "conversationId": 1394550210483953665, "lang": "de", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"url": "https://twitter.com/BriHasselmann/status/1394404692726255622", "date": "2021-05-17T21:29:20+00:00", "content": "Die Bundesregierung vergoldet den Kohlekonzernen den Ausstieg aus der Kohle. F\u00fcr die Entsch\u00e4digungszahlungen wurden \u00fcppige 4,35 Milliarden Euro veranschlagt. Wie kommt die Summe zustande? @GrueneBundestag beantragen Aktuelle Stunde dazu. https://t.co/BtSPp5mPGx", "renderedContent": "Die Bundesregierung vergoldet den Kohlekonzernen den Ausstieg aus der Kohle. F\u00fcr die Entsch\u00e4digungszahlungen wurden \u00fcppige 4,35 Milliarden Euro veranschlagt. Wie kommt die Summe zustande? @GrueneBundestag beantragen Aktuelle Stunde dazu. gruene-bundestag.de/presse/pressem\u2026", "id": 1394404692726255622, "user": {"username": "BriHasselmann", "displayname": "Britta Ha\u00dfelmann", "id": 1131092102, "description": "Erste Parlamentarische Gesch\u00e4ftsf\u00fchrerin der Bundestagsfraktion B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen \ud83c\udf3b\n// Das Team tweetet unter: /TBH", "rawDescription": "Erste Parlamentarische Gesch\u00e4ftsf\u00fchrerin der Bundestagsfraktion B\u00fcndnis 90/Die Gr\u00fcnen \ud83c\udf3b\n// Das Team tweetet unter: /TBH", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2013-01-29T13:46:25+00:00", "followersCount": 28311, "friendsCount": 1954, "statusesCount": 13773, "favouritesCount": 40472, "listedCount": 394, "mediaCount": 1519, "location": "Bielefeld/Berlin", "protected": false, "linkUrl": "http://www.britta-hasselmann.de", "linkTcourl": "https://t.co/L5id4OvlGe", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1332024870138490884/uUGxTvjO_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1131092102/1606414486", "url": "https://twitter.com/BriHasselmann"}, "outlinks": ["https://www.gruene-bundestag.de/presse/pressemitteilungen/gruene-beantragen-aktuelle-stunde-zu-entschaedigungszahlungen-an-kohlekonzerne"], "tcooutlinks": ["https://t.co/BtSPp5mPGx"], "replyCount": 23, "retweetCount": 55, "likeCount": 324, "quoteCount": 3, "conversationId": 1394404692726255622, "lang": "de", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "GrueneBundestag", "displayname": "Gr\u00fcne im Bundestag \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08", "id": 24725119, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "url": "https://twitter.com/GrueneBundestag"}]}, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/Oliver_Krischer/status/1394542716265148418", "date": "2021-05-18T06:37:47+00:00", "content": "Es geh\u00f6rt schon Chuzpe dazu, wenn #Laschet ausgerechnet den #Gr\u00fcnen das mangelhafte Bahnangebot vorwirft. Wer genau regiert denn seit 15 Jahren das Land, tut alles f\u00fcr Autobahnneubau und Flugverkehr, aber nichts f\u00fcr die Bahn und h\u00e4lt obendrein einen #Scheuer im Amt? #Laschet #CDU", "renderedContent": "Es geh\u00f6rt schon Chuzpe dazu, wenn #Laschet ausgerechnet den #Gr\u00fcnen das mangelhafte Bahnangebot vorwirft. Wer genau regiert denn seit 15 Jahren das Land, tut alles f\u00fcr Autobahnneubau und Flugverkehr, aber nichts f\u00fcr die Bahn und h\u00e4lt obendrein einen #Scheuer im Amt? #Laschet #CDU", "id": 1394542716265148418, "user": {"username": "Oliver_Krischer", "displayname": "Oliver Krischer", "id": 88630242, "description": "Bundestagsabgeordneter - stellv. Vorsitzender der Fraktion B\u00fcndnis 90/DIE GR\u00dcNEN - Umwelt, Klima, Energie, Verkehr, Landwirtschaft, Bauen & Wohnen", "rawDescription": "Bundestagsabgeordneter - stellv. Vorsitzender der Fraktion B\u00fcndnis 90/DIE GR\u00dcNEN - Umwelt, Klima, Energie, Verkehr, Landwirtschaft, Bauen & Wohnen", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-11-09T09:34:24+00:00", "followersCount": 14955, "friendsCount": 1104, "statusesCount": 7666, "favouritesCount": 4546, "listedCount": 387, "mediaCount": 717, "location": "RegionAachen/NRW/Berlin", "protected": false, "linkUrl": "http://www.oliver-krischer.eu", "linkTcourl": "https://t.co/PJ0YapmHGT", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1036224151349092352/MOi3hMzx_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/88630242/1535916302", "url": "https://twitter.com/Oliver_Krischer"}, "outlinks": [], "tcooutlinks": [], "replyCount": 28, "retweetCount": 162, "likeCount": 1227, "quoteCount": 8, "conversationId": 1394542716265148418, "lang": "de", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
