{"url": "https://twitter.com/RenateKuenast/status/1395418008957464582", "date": "2021-05-20T16:35:53+00:00", "content": "@vzbv @Klaus_Mueller @beuc @DECOAssociacao Herzlichen Gl\u00fcckwunsch. Bin gespannt was Du daraus alles machst! https://t.co/o6aLj8Hral", "renderedContent": "@vzbv @Klaus_Mueller @beuc @DECOAssociacao Herzlichen Gl\u00fcckwunsch. Bin gespannt was Du daraus alles machst! https://t.co/o6aLj8Hral", "id": 1395418008957464582, "user": {"username": "RenateKuenast", "displayname": "Renate K\u00fcnast", "id": 1425265488, "description": "Feministin, Foodie, G\u00e4rtnerin. Anw\u00e4ltin, Sozialarbeiterin, MdB. Verbraucherministerin.a.D , K\u00e4mpfe f\u00fcr das Recht + RechtaufNahrung #darumGr\u00fcn", "rawDescription": "Feministin, Foodie, G\u00e4rtnerin. Anw\u00e4ltin, Sozialarbeiterin, MdB. Verbraucherministerin.a.D , K\u00e4mpfe f\u00fcr das Recht + RechtaufNahrung #darumGr\u00fcn", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2013-05-13T11:24:44+00:00", "followersCount": 70238, "friendsCount": 1969, "statusesCount": 35518, "favouritesCount": 22079, "listedCount": 830, "mediaCount": 1691, "location": "Berlin", "protected": false, "linkUrl": "http://www.renate-kuenast.de", "linkTcourl": "https://t.co/GM5eRBZVmn", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1336633093042688000/-RIwf7yd_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1425265488/1532686912", "url": "https://twitter.com/RenateKuenast"}, "outlinks": [], "tcooutlinks": [], "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 4, "quoteCount": 0, "conversationId": 1395396197045710851, "lang": "de", "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/#!/download/ipad", "sourceLabel": "Twitter for iPad", "media": [{"thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/tweet_video_thumb/E12FR4pWQAE7W0W.jpg", "variants": [{"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/tweet_video/E12FR4pWQAE7W0W.mp4", "bitrate": null}], "type": "gif"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "vzbv", "displayname": "Verbraucherzentrale", "id": 49129101, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "url": "https://twitter.com/vzbv"}, {"username": "Klaus_Mueller", "displayname": "Klaus M\u00fcller", "id": 19109203, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "url": "https://twitter.com/Klaus_Mueller"}, {"username": "beuc", "displayname": "The Consumer Voice", "id": 237222584, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "url": "https://twitter.com/beuc"}, {"username": "DECOAssociacao", "displayname": "DECO Associa\u00e7\u00e3o", "id": 1258792004001071104, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "url": "https://twitter.com/DECOAssociacao"}]}
{"url": "https://twitter.com/RenateKuenast/status/1395391449928175618", "date": "2021-05-20T14:50:21+00:00", "content": "@BUNDagrar Sie wissen es doch besser.", "renderedContent": "@BUNDagrar Sie wissen es doch besser.", "id": 1395391449928175618, "user": {"username": "RenateKuenast", "displayname": "Renate K\u00fcnast", "id": 1425265488, "description": "Feministin, Foodie, G\u00e4rtnerin. Anw\u00e4ltin, Sozialarbeiterin, MdB. Verbraucherministerin.a.D , K\u00e4mpfe f\u00fcr das Recht + RechtaufNahrung #darumGr\u00fcn", "rawDescription": "Feministin, Foodie, G\u00e4rtnerin. Anw\u00e4ltin, Sozialarbeiterin, MdB. Verbraucherministerin.a.D , K\u00e4mpfe f\u00fcr das Recht + RechtaufNahrung #darumGr\u00fcn", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2013-05-13T11:24:44+00:00", "followersCount": 70238, "friendsCount": 1969, "statusesCount": 35518, "favouritesCount": 22079, "listedCount": 830, "mediaCount": 1691, "location": "Berlin", "protected": false, "linkUrl": "http://www.renate-kuenast.de", "linkTcourl": "https://t.co/GM5eRBZVmn", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1336633093042688000/-RIwf7yd_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1425265488/1532686912", "url": "https://twitter.com/RenateKuenast"}, "outlinks": [], "tcooutlinks": [], "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1395390707683168257, "lang": "de", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "BUNDagrar", "displayname": "Christian Rehmer", "id": 556710643, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "url": "https://twitter.com/BUNDagrar"}]}
