{"url": "https://twitter.com/sven_kindler/status/1395425179015294979", "date": "2021-05-20T17:04:23+00:00", "content": "Andreas #Scheuer hat bei seiner Autobahn-GmbH Kooperationsvereinbarungen mit den Bundesl\u00e4ndern abgeschlossen. F\u00fcr \u00fcber 100 Millionen Euro. Nach einem Gutachten des Wissenschaftlichen Dienst des Bundestages verst\u00f6\u00dft das aber gegen das Grundgesetz.\n\nhttps://t.co/4QVf6Vx3EB", "renderedContent": "Andreas #Scheuer hat bei seiner Autobahn-GmbH Kooperationsvereinbarungen mit den Bundesl\u00e4ndern abgeschlossen. F\u00fcr \u00fcber 100 Millionen Euro. Nach einem Gutachten des Wissenschaftlichen Dienst des Bundestages verst\u00f6\u00dft das aber gegen das Grundgesetz.\n\nswp.de/wirtschaft/aut\u2026", "id": 1395425179015294979, "user": {"username": "sven_kindler", "displayname": "Sven Kindler \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "id": 17343047, "description": "MdB @gruenebundestag / Haushalt \ud83d\udcb6 / Europa \ud83c\uddea\ud83c\uddfa / Antifaschismus \u270a / Hannover \ud83d\udc9a", "rawDescription": "MdB @gruenebundestag / Haushalt \ud83d\udcb6 / Europa \ud83c\uddea\ud83c\uddfa / Antifaschismus \u270a / Hannover \ud83d\udc9a", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2008-11-12T16:51:14+00:00", "followersCount": 16837, "friendsCount": 1566, "statusesCount": 30901, "favouritesCount": 34487, "listedCount": 529, "mediaCount": 2197, "location": "Hannover, Deutschland", "protected": false, "linkUrl": "http://www.svenkindler.de", "linkTcourl": "https://t.co/d1qbBLhhq0", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1268830112482504704/HkvBHlao_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/17343047/1591347648", "url": "https://twitter.com/sven_kindler"}, "outlinks": ["https://www.swp.de/wirtschaft/autobahn-naechste-mega-pleite_-deutsche-autobahngesellschaft-verstoesst-gegen-das-grundgesetz-56937902.html"], "tcooutlinks": ["https://t.co/4QVf6Vx3EB"], "replyCount": 3, "retweetCount": 7, "likeCount": 21, "quoteCount": 3, "conversationId": 1395425179015294979, "lang": "de", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/sven_kindler/status/1395379504344862726", "date": "2021-05-20T14:02:53+00:00", "content": "So geht kommunaler Klimaschutz und Energiewende \u270a\ud83d\udc9a\n\nOB @Belitonay, @enercity und die Initiative Hannover Erneuerbar haben heute eine Einigung erzielt. Der Kohleausstieg in #Hannover kommt bis 2026 und weitere Klimaschutzma\u00dfnahmen wurden ausgemacht!  \n\nhttps://t.co/jfwxoggBaE", "renderedContent": "So geht kommunaler Klimaschutz und Energiewende \u270a\ud83d\udc9a\n\nOB @Belitonay, @enercity und die Initiative Hannover Erneuerbar haben heute eine Einigung erzielt. Der Kohleausstieg in #Hannover kommt bis 2026 und weitere Klimaschutzma\u00dfnahmen wurden ausgemacht!  \n\nhannover-entdecken.de/kohleausstieg-\u2026", "id": 1395379504344862726, "user": {"username": "sven_kindler", "displayname": "Sven Kindler \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "id": 17343047, "description": "MdB @gruenebundestag / Haushalt \ud83d\udcb6 / Europa \ud83c\uddea\ud83c\uddfa / Antifaschismus \u270a / Hannover \ud83d\udc9a", "rawDescription": "MdB @gruenebundestag / Haushalt \ud83d\udcb6 / Europa \ud83c\uddea\ud83c\uddfa / Antifaschismus \u270a / Hannover \ud83d\udc9a", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2008-11-12T16:51:14+00:00", "followersCount": 16837, "friendsCount": 1566, "statusesCount": 30901, "favouritesCount": 34487, "listedCount": 529, "mediaCount": 2197, "location": "Hannover, Deutschland", "protected": false, "linkUrl": "http://www.svenkindler.de", "linkTcourl": "https://t.co/d1qbBLhhq0", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1268830112482504704/HkvBHlao_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/17343047/1591347648", "url": "https://twitter.com/sven_kindler"}, "outlinks": ["https://www.hannover-entdecken.de/kohleausstieg-hannover/"], "tcooutlinks": ["https://t.co/jfwxoggBaE"], "replyCount": 0, "retweetCount": 3, "likeCount": 20, "quoteCount": 0, "conversationId": 1395379504344862726, "lang": "de", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "BelitOnay", "displayname": "Belit Onay", "id": 839410086, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "url": "https://twitter.com/BelitOnay"}, {"username": "enercity", "displayname": "enercity", "id": 2814959389, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "url": "https://twitter.com/enercity"}]}
