{"url": "https://twitter.com/b_riexinger/status/1395423758039584775", "date": "2021-05-20T16:58:44+00:00", "content": "Wer #Frieden will, solidarisiert sich nicht einseitig mit Kriegsparteien. Ich stehe im aktuellen Konflikt deswegen an der Seite der pal\u00e4stinensischen und israelischen Bewegungen, die sich gemeinsam f\u00fcr Frieden einsetzen.", "renderedContent": "Wer #Frieden will, solidarisiert sich nicht einseitig mit Kriegsparteien. Ich stehe im aktuellen Konflikt deswegen an der Seite der pal\u00e4stinensischen und israelischen Bewegungen, die sich gemeinsam f\u00fcr Frieden einsetzen.", "id": 1395423758039584775, "user": {"username": "b_riexinger", "displayname": "Bernd Riexinger", "id": 849012308, "description": "Mitglied des Bundestages f\u00fcr den Wahlkreis Stuttgart. 2012 bis 2021 Parteivorsitzender DIE LINKE. Gewerkschafter. F\u00fcr einen LINKEN Green New Deal.", "rawDescription": "Mitglied des Bundestages f\u00fcr den Wahlkreis Stuttgart. 2012 bis 2021 Parteivorsitzender DIE LINKE. Gewerkschafter. F\u00fcr einen LINKEN Green New Deal.", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2012-09-27T10:16:15+00:00", "followersCount": 40211, "friendsCount": 492, "statusesCount": 6259, "favouritesCount": 4383, "listedCount": 513, "mediaCount": 439, "location": "Stuttgart", "protected": false, "linkUrl": "http://www.bernd-riexinger.de", "linkTcourl": "http://t.co/ihaxifRXxc", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1366382730724966407/ZudNOj1q_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/849012308/1614606006", "url": "https://twitter.com/b_riexinger"}, "outlinks": [], "tcooutlinks": [], "replyCount": 6, "retweetCount": 10, "likeCount": 91, "quoteCount": 2, "conversationId": 1395423758039584775, "lang": "de", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/b_riexinger/status/1395022812708970496", "date": "2021-05-19T14:25:31+00:00", "content": "Gerade heute sollten wir auf keinen Fall die #Rente an die Aktienm\u00e4rkte koppeln. Was passiert denn, wenn die ersten #ETFs ausfallen? Die Anleger schreien gro\u00df auf und rufen nach dem Staat. Nichts aus den Krisen gelernt! Alles andere als die \u00d6ffentliche Rente ist Hazardeurtum. 2/2", "renderedContent": "Gerade heute sollten wir auf keinen Fall die #Rente an die Aktienm\u00e4rkte koppeln. Was passiert denn, wenn die ersten #ETFs ausfallen? Die Anleger schreien gro\u00df auf und rufen nach dem Staat. Nichts aus den Krisen gelernt! Alles andere als die \u00d6ffentliche Rente ist Hazardeurtum. 2/2", "id": 1395022812708970496, "user": {"username": "b_riexinger", "displayname": "Bernd Riexinger", "id": 849012308, "description": "Mitglied des Bundestages f\u00fcr den Wahlkreis Stuttgart. 2012 bis 2021 Parteivorsitzender DIE LINKE. Gewerkschafter. F\u00fcr einen LINKEN Green New Deal.", "rawDescription": "Mitglied des Bundestages f\u00fcr den Wahlkreis Stuttgart. 2012 bis 2021 Parteivorsitzender DIE LINKE. Gewerkschafter. F\u00fcr einen LINKEN Green New Deal.", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2012-09-27T10:16:15+00:00", "followersCount": 40211, "friendsCount": 492, "statusesCount": 6259, "favouritesCount": 4383, "listedCount": 513, "mediaCount": 439, "location": "Stuttgart", "protected": false, "linkUrl": "http://www.bernd-riexinger.de", "linkTcourl": "http://t.co/ihaxifRXxc", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1366382730724966407/ZudNOj1q_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/849012308/1614606006", "url": "https://twitter.com/b_riexinger"}, "outlinks": [], "tcooutlinks": [], "replyCount": 75, "retweetCount": 9, "likeCount": 105, "quoteCount": 13, "conversationId": 1395022811404673024, "lang": "de", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
