{"url": "https://twitter.com/GregorGysi/status/1395033883402461184", "date": "2021-05-19T15:09:30+00:00", "content": "Was wir im Nahen Osten brauchen, sind zwei Staaten mit einer politischen, \u00f6konomischen, sozialen, kulturellen &amp; moralischen Perspektive, einmal f\u00fcr die Israelis &amp; einmal f\u00fcr die Pal\u00e4stinenserinnen und Pal\u00e4stinenser, damit es endlich im Interesse aller Menschen dort Frieden gibt. https://t.co/hG8jMrVh8f", "renderedContent": "Was wir im Nahen Osten brauchen, sind zwei Staaten mit einer politischen, \u00f6konomischen, sozialen, kulturellen &amp; moralischen Perspektive, einmal f\u00fcr die Israelis &amp; einmal f\u00fcr die Pal\u00e4stinenserinnen und Pal\u00e4stinenser, damit es endlich im Interesse aller Menschen dort Frieden gibt. https://t.co/hG8jMrVh8f", "id": 1395033883402461184, "user": {"username": "GregorGysi", "displayname": "Gregor Gysi", "id": 888289790, "description": "Mitglied des Bundestages, direkt gew\u00e4hlt in Berlin Treptow-K\u00f6penick, Au\u00dfenpolitischer Sprecher der @linksfraktion facebook.com/gregor.gysi", "rawDescription": "Mitglied des Bundestages, direkt gew\u00e4hlt in Berlin Treptow-K\u00f6penick, Au\u00dfenpolitischer Sprecher der @linksfraktion https://t.co/r0C9ip9fFP", "descriptionUrls": [{"text": "facebook.com/gregor.gysi", "url": "https://www.facebook.com/gregor.gysi", "tcourl": "https://t.co/r0C9ip9fFP", "indices": [114, 137]}], "verified": true, "created": "2012-10-18T07:20:12+00:00", "followersCount": 412014, "friendsCount": 148, "statusesCount": 2434, "favouritesCount": 662, "listedCount": 1542, "mediaCount": 363, "location": "Platz der Republik, Berlin", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/929295299889246210/7TLmTIpi_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/888289790/1510396224", "url": "https://twitter.com/GregorGysi"}, "outlinks": [], "tcooutlinks": [], "replyCount": 88, "retweetCount": 104, "likeCount": 560, "quoteCount": 10, "conversationId": 1395033883402461184, "lang": "de", "source": "<a href=\"https://studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Media Studio</a>", "sourceUrl": "https://studio.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Media Studio", "media": [{"thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/media/E1wkvEtXIAQPyTE.jpg", "variants": [{"contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1395029133638438913/pl/U-Q_ttVvRDamY4Y_.m3u8?tag=14", "bitrate": null}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1395029133638438913/vid/720x1280/5LoF6QaGnXRGGKBP.mp4?tag=14", "bitrate": 2176000}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1395029133638438913/vid/480x852/eRc5OX9tVJQvQPHu.mp4?tag=14", "bitrate": 950000}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/amplify_video/1395029133638438913/vid/320x568/AED0-C4-mePIkzJ6.mp4?tag=14", "bitrate": 632000}], "duration": 292.16, "type": "video"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/GregorGysi/status/1394195154760839171", "date": "2021-05-17T07:36:42+00:00", "content": "Deutschland sollte im Nahostkonflikt endlich eine Vermittlerrolle \u00fcbernehmen. Das w\u00e4re auch die angemessenere Schlussfolgerung aus der deutschen Geschichte. #Israel #Pal\u00e4stina https://t.co/HKokwB547o", "renderedContent": "Deutschland sollte im Nahostkonflikt endlich eine Vermittlerrolle \u00fcbernehmen. Das w\u00e4re auch die angemessenere Schlussfolgerung aus der deutschen Geschichte. #Israel #Pal\u00e4stina twitter.com/derspiegel/sta\u2026", "id": 1394195154760839171, "user": {"username": "GregorGysi", "displayname": "Gregor Gysi", "id": 888289790, "description": "Mitglied des Bundestages, direkt gew\u00e4hlt in Berlin Treptow-K\u00f6penick, Au\u00dfenpolitischer Sprecher der @linksfraktion facebook.com/gregor.gysi", "rawDescription": "Mitglied des Bundestages, direkt gew\u00e4hlt in Berlin Treptow-K\u00f6penick, Au\u00dfenpolitischer Sprecher der @linksfraktion https://t.co/r0C9ip9fFP", "descriptionUrls": [{"text": "facebook.com/gregor.gysi", "url": "https://www.facebook.com/gregor.gysi", "tcourl": "https://t.co/r0C9ip9fFP", "indices": [114, 137]}], "verified": true, "created": "2012-10-18T07:20:12+00:00", "followersCount": 412014, "friendsCount": 148, "statusesCount": 2434, "favouritesCount": 662, "listedCount": 1542, "mediaCount": 363, "location": "Platz der Republik, Berlin", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/929295299889246210/7TLmTIpi_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/888289790/1510396224", "url": "https://twitter.com/GregorGysi"}, "outlinks": ["https://twitter.com/derspiegel/status/1394168297575354369"], "tcooutlinks": ["https://t.co/HKokwB547o"], "replyCount": 66, "retweetCount": 56, "likeCount": 523, "quoteCount": 7, "conversationId": 1394195154760839171, "lang": "de", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"url": "https://twitter.com/derspiegel/status/1394168297575354369", "date": "2021-05-17T05:49:59+00:00", "content": "Linken-Au\u00dfenpolitiker Gregor #Gysi fordert die Regierung auf, in Israel zu vermitteln und dabei auch Verhandlungen mit der gem\u00e4\u00dfigteren pal\u00e4stinensischen Fatah zu f\u00fchren. Antisemitische Proteste verurteilt er scharf. (S+)\nhttps://t.co/DETq1y1jAy", "renderedContent": "Linken-Au\u00dfenpolitiker Gregor #Gysi fordert die Regierung auf, in Israel zu vermitteln und dabei auch Verhandlungen mit der gem\u00e4\u00dfigteren pal\u00e4stinensischen Fatah zu f\u00fchren. Antisemitische Proteste verurteilt er scharf. (S+)\nspiegel.de/politik/deutsc\u2026", "id": 1394168297575354369, "user": {"username": "derspiegel", "displayname": "DER SPIEGEL", "id": 2834511, "description": "Nachrichten, Analysen, Kommentare, Videos, Podcasts: Mehr als 500 SPIEGEL-Journalistinnen und Journalisten decken auf, setzen Themen und sorgen f\u00fcr Kontext.", "rawDescription": "Nachrichten, Analysen, Kommentare, Videos, Podcasts: Mehr als 500 SPIEGEL-Journalistinnen und Journalisten decken auf, setzen Themen und sorgen f\u00fcr Kontext.", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2007-03-29T12:54:46+00:00", "followersCount": 2781687, "friendsCount": 327, "statusesCount": 221328, "favouritesCount": 3731, "listedCount": 9074, "mediaCount": 45193, "location": "Hamburg, Germany", "protected": false, "linkUrl": "https://www.spiegel.de/", "linkTcourl": "https://t.co/zYB4ae1j1u", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1214723509521387520/7UENeEVp_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2834511/1597760288", "url": "https://twitter.com/derspiegel"}, "outlinks": ["https://www.spiegel.de/politik/deutschland/gregor-gysi-ueber-nahostkonflikt-wer-israelflaggen-anzuendet-ist-nicht-links-a-317c0afe-2276-4c7c-80b3-ca0bb9a27cca?sara_ecid=soci_upd_j5FMWycn2aPum0F4COc40xUTUfLybp"], "tcooutlinks": ["https://t.co/DETq1y1jAy"], "replyCount": 13, "retweetCount": 10, "likeCount": 83, "quoteCount": 2, "conversationId": 1394168297575354369, "lang": "de", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}, "mentionedUsers": null}
