{"url": "https://twitter.com/jankortemdb/status/1395421271517716486", "date": "2021-05-20T16:48:51+00:00", "content": "In Sachsen-Anhalt sind in den ersten drei Monaten des Jahres deutlich weniger Betriebe auf Schwarzarbeit kontrolliert worden als im letzten Vor-Corona-Jahr 2019. Das geht aus einer Kleinen Anfrage der @Linksfraktion hervor. https://t.co/QIb1V5e5oh https://t.co/9FKvwVtFZX", "renderedContent": "In Sachsen-Anhalt sind in den ersten drei Monaten des Jahres deutlich weniger Betriebe auf Schwarzarbeit kontrolliert worden als im letzten Vor-Corona-Jahr 2019. Das geht aus einer Kleinen Anfrage der @Linksfraktion hervor. rtl.de/cms/deutlich-w\u2026 https://t.co/9FKvwVtFZX", "id": 1395421271517716486, "user": {"username": "jankortemdb", "displayname": "Jan Korte", "id": 4164673821, "description": "Hier twittern Jan Korte, 1. Parlamentarischer Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer @Linksfraktion, und sein Team.", "rawDescription": "Hier twittern Jan Korte, 1. Parlamentarischer Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer @Linksfraktion, und sein Team.", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2015-11-11T15:38:47+00:00", "followersCount": 28242, "friendsCount": 424, "statusesCount": 2350, "favouritesCount": 1163, "listedCount": 171, "mediaCount": 501, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.jankorte.de", "linkTcourl": "https://t.co/qoihPAfsZ4", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1324392598203736065/6etttyVB_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4164673821/1447320177", "url": "https://twitter.com/jankortemdb"}, "outlinks": ["https://www.rtl.de/cms/deutlich-weniger-schwarzarbeitskontrollen-wegen-corona-4763903.html"], "tcooutlinks": ["https://t.co/QIb1V5e5oh"], "replyCount": 0, "retweetCount": 1, "likeCount": 9, "quoteCount": 0, "conversationId": 1395421271517716486, "lang": "de", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/E12IOF0XMAYnJpY?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/E12IOF0XMAYnJpY?format=jpg&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "Linksfraktion", "displayname": "linksfraktion", "id": 18933321, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "url": "https://twitter.com/Linksfraktion"}]}
{"url": "https://twitter.com/jankortemdb/status/1395401819086544900", "date": "2021-05-20T15:31:33+00:00", "content": "@Conn18149866 Einer der Gr\u00fcnde ist, dass Plattformen in Zukunft sogar eindeutig zul\u00e4ssige Inhalte wegfiltern werden. Meine Kollegin @Petra_Sitte_MdB bringt das und den gesamten Kontext in ihrer Rede gut auf den Punkt: https://t.co/eOOiJwiZOJ", "renderedContent": "@Conn18149866 Einer der Gr\u00fcnde ist, dass Plattformen in Zukunft sogar eindeutig zul\u00e4ssige Inhalte wegfiltern werden. Meine Kollegin @Petra_Sitte_MdB bringt das und den gesamten Kontext in ihrer Rede gut auf den Punkt: youtu.be/Orxo-J6LyGA", "id": 1395401819086544900, "user": {"username": "jankortemdb", "displayname": "Jan Korte", "id": 4164673821, "description": "Hier twittern Jan Korte, 1. Parlamentarischer Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer @Linksfraktion, und sein Team.", "rawDescription": "Hier twittern Jan Korte, 1. Parlamentarischer Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer @Linksfraktion, und sein Team.", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2015-11-11T15:38:47+00:00", "followersCount": 28242, "friendsCount": 424, "statusesCount": 2350, "favouritesCount": 1163, "listedCount": 171, "mediaCount": 501, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.jankorte.de", "linkTcourl": "https://t.co/qoihPAfsZ4", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1324392598203736065/6etttyVB_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4164673821/1447320177", "url": "https://twitter.com/jankortemdb"}, "outlinks": ["https://youtu.be/Orxo-J6LyGA"], "tcooutlinks": ["https://t.co/eOOiJwiZOJ"], "replyCount": 1, "retweetCount": 1, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1395399188591087622, "lang": "de", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "Conn18149866", "displayname": "Conn\u00fc", "id": 1341715072389947392, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "url": "https://twitter.com/Conn18149866"}, {"username": "Petra_Sitte_MdB", "displayname": "Petra Sitte", "id": 293522998, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "url": "https://twitter.com/Petra_Sitte_MdB"}]}
