{"url": "https://twitter.com/MartinaRenner/status/1395460169992220674", "date": "2021-05-20T19:23:25+00:00", "content": "@nsuwatch So viel Bullshit ist schwer ertr\u00e4glich. Wehrmacht-Waffe liegt in Wien zuf\u00e4llig im Geb\u00fcsch und wird dann GELADEN im Sicherheitsbereich des Flughafens versteckt. #FrancoA", "renderedContent": "@nsuwatch So viel Bullshit ist schwer ertr\u00e4glich. Wehrmacht-Waffe liegt in Wien zuf\u00e4llig im Geb\u00fcsch und wird dann GELADEN im Sicherheitsbereich des Flughafens versteckt. #FrancoA", "id": 1395460169992220674, "user": {"username": "MartinaRenner", "displayname": "Martina Renner", "id": 68920005, "description": "Stellv. Parteivorsitzende und MdB die LINKE", "rawDescription": "Stellv. Parteivorsitzende und MdB die LINKE", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-26T07:01:12+00:00", "followersCount": 22167, "friendsCount": 970, "statusesCount": 9586, "favouritesCount": 9351, "listedCount": 319, "mediaCount": 1005, "location": "Berlin und Erfurt", "protected": false, "linkUrl": "http://www.martinarenner.de", "linkTcourl": "https://t.co/2aoYzzQA9r", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1392458042541760512/6tyzRUb3_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68920005/1584357248", "url": "https://twitter.com/MartinaRenner"}, "outlinks": [], "tcooutlinks": [], "replyCount": 1, "retweetCount": 1, "likeCount": 9, "quoteCount": 1, "conversationId": 1395358979807711239, "lang": "de", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "nsuwatch", "displayname": "NSU Watch", "id": 418567354, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "url": "https://twitter.com/nsuwatch"}]}
{"url": "https://twitter.com/MartinaRenner/status/1395441067038806021", "date": "2021-05-20T18:07:31+00:00", "content": "Ich werde mir die n\u00e4chste Zeit unbedingt die Ausstellung von @talyafeldman im @jmberlin ansehen. Es geht um Zeugenschaft und das pluralistische Erinnern an die Kontinuit\u00e4t des #Rechtsterror. https://t.co/EefwKRLYLa", "renderedContent": "Ich werde mir die n\u00e4chste Zeit unbedingt die Ausstellung von @talyafeldman im @jmberlin ansehen. Es geht um Zeugenschaft und das pluralistische Erinnern an die Kontinuit\u00e4t des #Rechtsterror. twitter.com/inikritgedenk/\u2026", "id": 1395441067038806021, "user": {"username": "MartinaRenner", "displayname": "Martina Renner", "id": 68920005, "description": "Stellv. Parteivorsitzende und MdB die LINKE", "rawDescription": "Stellv. Parteivorsitzende und MdB die LINKE", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-08-26T07:01:12+00:00", "followersCount": 22167, "friendsCount": 970, "statusesCount": 9586, "favouritesCount": 9351, "listedCount": 319, "mediaCount": 1005, "location": "Berlin und Erfurt", "protected": false, "linkUrl": "http://www.martinarenner.de", "linkTcourl": "https://t.co/2aoYzzQA9r", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1392458042541760512/6tyzRUb3_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/68920005/1584357248", "url": "https://twitter.com/MartinaRenner"}, "outlinks": ["https://twitter.com/inikritgedenk/status/1395294495726579716"], "tcooutlinks": ["https://t.co/EefwKRLYLa"], "replyCount": 0, "retweetCount": 5, "likeCount": 14, "quoteCount": 0, "conversationId": 1395441067038806021, "lang": "de", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"url": "https://twitter.com/inikritgedenk/status/1395294495726579716", "date": "2021-05-20T08:25:05+00:00", "content": "1/2 Heute er\u00f6ffnet die Ausstellung \"The violence we have witnessed carries a weight in our hearts\" von @talyafeldman am @jmberlin. Sie besch\u00e4ftigt sich darin mit den Kontinuit\u00e4ten rechten Terrors in Deutschland, mit Gedenken und Widerst\u00e4ndigkeit.\nhttps://t.co/XiXvLLfRnO", "renderedContent": "1/2 Heute er\u00f6ffnet die Ausstellung \"The violence we have witnessed carries a weight in our hearts\" von @talyafeldman am @jmberlin. Sie besch\u00e4ftigt sich darin mit den Kontinuit\u00e4ten rechten Terrors in Deutschland, mit Gedenken und Widerst\u00e4ndigkeit.\njmberlin.de/ausstellung-da\u2026", "id": 1395294495726579716, "user": {"username": "inikritgedenk", "displayname": "initiative kritisches gedenken", "id": 1147436119824486402, "description": "Initiative zur Erinnerung und Aufarbeitung des antisemitischen Mordes an Shlomo Lewin und Frida Poeschke am 19.12.1980 in Erlangen", "rawDescription": "Initiative zur Erinnerung und Aufarbeitung des antisemitischen Mordes an Shlomo Lewin und Frida Poeschke am 19.12.1980 in Erlangen", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-07-06T09:24:24+00:00", "followersCount": 852, "friendsCount": 628, "statusesCount": 1815, "favouritesCount": 1062, "listedCount": 5, "mediaCount": 92, "location": "Erlangen, Deutschland", "protected": false, "linkUrl": "http://www.kritischesgedenken.de", "linkTcourl": "https://t.co/o6Ujc6eClu", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1147437068257288193/_79dysqj_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1147436119824486402/1597678837", "url": "https://twitter.com/inikritgedenk"}, "outlinks": ["https://www.jmberlin.de/ausstellung-dagesh-kunstpreis-2021"], "tcooutlinks": ["https://t.co/XiXvLLfRnO"], "replyCount": 1, "retweetCount": 8, "likeCount": 14, "quoteCount": 3, "conversationId": 1395294495726579716, "lang": "de", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "talyafeldman", "displayname": "Talya Feldman", "id": 1265349629576482816, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "url": "https://twitter.com/talyafeldman"}, {"username": "jmberlin", "displayname": "J\u00fcdisches Museum Berlin", "id": 19066920, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "url": "https://twitter.com/jmberlin"}]}, "mentionedUsers": [{"username": "talyafeldman", "displayname": "Talya Feldman", "id": 1265349629576482816, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "url": "https://twitter.com/talyafeldman"}, {"username": "jmberlin", "displayname": "J\u00fcdisches Museum Berlin", "id": 19066920, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "url": "https://twitter.com/jmberlin"}]}
