{"url": "https://twitter.com/SWagenknecht/status/1395004440059551749", "date": "2021-05-19T13:12:31+00:00", "content": "Im Durchschnitt bekommen Besch\u00e4ftigte ohne Tarifvertrag im Monat 653\u20ac weniger Lohn. Wer soziale Spaltung bek\u00e4mpfen will, darf #Tarifflucht nicht l\u00e4nger dulden! Wo bleibt die St\u00e4rkung der #Tarifbindung und ein besserer Schutz f\u00fcr #Betriebsr\u00e4te, Herr #Heil? https://t.co/qjXGz0TYCy", "renderedContent": "Im Durchschnitt bekommen Besch\u00e4ftigte ohne Tarifvertrag im Monat 653\u20ac weniger Lohn. Wer soziale Spaltung bek\u00e4mpfen will, darf #Tarifflucht nicht l\u00e4nger dulden! Wo bleibt die St\u00e4rkung der #Tarifbindung und ein besserer Schutz f\u00fcr #Betriebsr\u00e4te, Herr #Heil? spiegel.de/wirtschaft/soz\u2026", "id": 1395004440059551749, "user": {"username": "SWagenknecht", "displayname": "Sahra Wagenknecht", "id": 47375691, "description": "Mitglied des Deutschen Bundestages", "rawDescription": "Mitglied des Deutschen Bundestages", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-06-15T16:33:09+00:00", "followersCount": 473544, "friendsCount": 65, "statusesCount": 1803, "favouritesCount": 1, "listedCount": 1645, "mediaCount": 195, "location": "D\u00fcsseldorf/Berlin", "protected": false, "linkUrl": "http://www.sahra-wagenknecht.de", "linkTcourl": "http://t.co/tSqF01clIm", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/905058045163646976/srjyRp55_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/47375691/1504857641", "url": "https://twitter.com/SWagenknecht"}, "outlinks": ["https://www.spiegel.de/wirtschaft/soziales/arbeit-in-deutschland-tarifbindung-nimmt-erneut-ab-a-c5944e28-f067-4005-9725-65389ad6810e"], "tcooutlinks": ["https://t.co/qjXGz0TYCy"], "replyCount": 41, "retweetCount": 96, "likeCount": 512, "quoteCount": 5, "conversationId": 1395004440059551749, "lang": "de", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/SWagenknecht/status/1394615592376807426", "date": "2021-05-18T11:27:22+00:00", "content": "Kriegseins\u00e4tze und #Aufr\u00fcstung sind mit der Linken nicht zu machen. Auch hohe CO2-Steuern, die vor allem \u00c4rmere in l\u00e4ndlichen Regionen belasten, sind f\u00fcr uns nicht akzeptabel. Echter #Klimaschutz geht anders. Mein Interview mit https://t.co/xjp5Qc8WnP: https://t.co/8BzqoT7gll", "renderedContent": "Kriegseins\u00e4tze und #Aufr\u00fcstung sind mit der Linken nicht zu machen. Auch hohe CO2-Steuern, die vor allem \u00c4rmere in l\u00e4ndlichen Regionen belasten, sind f\u00fcr uns nicht akzeptabel. Echter #Klimaschutz geht anders. Mein Interview mit web.de: web.de/magazine/polit\u2026", "id": 1394615592376807426, "user": {"username": "SWagenknecht", "displayname": "Sahra Wagenknecht", "id": 47375691, "description": "Mitglied des Deutschen Bundestages", "rawDescription": "Mitglied des Deutschen Bundestages", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-06-15T16:33:09+00:00", "followersCount": 473544, "friendsCount": 65, "statusesCount": 1803, "favouritesCount": 1, "listedCount": 1645, "mediaCount": 195, "location": "D\u00fcsseldorf/Berlin", "protected": false, "linkUrl": "http://www.sahra-wagenknecht.de", "linkTcourl": "http://t.co/tSqF01clIm", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/905058045163646976/srjyRp55_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/47375691/1504857641", "url": "https://twitter.com/SWagenknecht"}, "outlinks": ["http://web.de", "https://web.de/magazine/politik/wahlen/bundestagswahl/sahra-wagenknecht-viertel-einheimische-minderheit-35809050"], "tcooutlinks": ["https://t.co/xjp5Qc8WnP", "https://t.co/8BzqoT7gll"], "replyCount": 60, "retweetCount": 122, "likeCount": 651, "quoteCount": 13, "conversationId": 1394615592376807426, "lang": "de", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
