{"url": "https://twitter.com/AlexanderRadwan/status/1129044114060828673", "date": "2019-05-16T15:21:08+00:00", "content": "Vielleicht w\u00e4re der Plan auf dem BER Gel\u00e4nde erfolgreicher. https://t.co/M9Pd71t6xT", "renderedContent": "Vielleicht w\u00e4re der Plan auf dem BER Gel\u00e4nde erfolgreicher. twitter.com/morgenpost/sta\u2026", "id": 1129044114060828673, "user": {"username": "AlexanderRadwan", "displayname": "Alexander Radwan", "id": 2831760211, "description": "Alexander Radwan, MdB ist direkt gew\u00e4hlter Abgeordneter f\u00fcr den Wahlkreis 223 Bad T\u00f6lz-Wolfratshausen und Miesbach. Finanzen & Ausw\u00e4rtiges.", "rawDescription": "Alexander Radwan, MdB ist direkt gew\u00e4hlter Abgeordneter f\u00fcr den Wahlkreis 223 Bad T\u00f6lz-Wolfratshausen und Miesbach. Finanzen & Ausw\u00e4rtiges.", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2014-09-25T12:30:02+00:00", "followersCount": 1486, "friendsCount": 91, "statusesCount": 231, "favouritesCount": 44, "listedCount": 104, "mediaCount": 35, "location": "Berlin", "protected": false, "linkUrl": "http://www.alexander-radwan.de", "linkTcourl": "http://t.co/5VglG1E49X", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/767661596562821120/S38XwJ_9_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2831760211/1471859959", "url": "https://twitter.com/AlexanderRadwan"}, "outlinks": ["https://twitter.com/morgenpost/status/1128936825668669441"], "tcooutlinks": ["https://t.co/M9Pd71t6xT"], "replyCount": 1, "retweetCount": 1, "likeCount": 3, "quoteCount": 0, "conversationId": 1129044114060828673, "lang": "de", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"url": "https://twitter.com/morgenpost/status/1128936825668669441", "date": "2019-05-16T08:14:48+00:00", "content": "Zeitung: Geisel bringt Tegel f\u00fcr Stadionneubau ins Gespr\u00e4ch https://t.co/u5In6Yy6RS https://t.co/a7HoYvjskZ", "renderedContent": "Zeitung: Geisel bringt Tegel f\u00fcr Stadionneubau ins Gespr\u00e4ch morgenpost.de/berlin/article\u2026 https://t.co/a7HoYvjskZ", "id": 1128936825668669441, "user": {"username": "morgenpost", "displayname": "Berliner Morgenpost", "id": 19240255, "description": "Nachrichten + Neuigkeiten aus dem Newsroom in Berlin. \r\nAuch hier: facebook.com/morgenpost                 \r\nImpressum: morgenpost.de/impressum", "rawDescription": "Nachrichten + Neuigkeiten aus dem Newsroom in Berlin. \r\nAuch hier: http://t.co/JsK11Hojf5                 \r\nImpressum: http://t.co/FcpByVJjDb", "descriptionUrls": [{"text": "facebook.com/morgenpost", "url": "http://facebook.com/morgenpost", "tcourl": "http://t.co/JsK11Hojf5", "indices": [67, 89]}, {"text": "morgenpost.de/impressum", "url": "http://www.morgenpost.de/impressum", "tcourl": "http://t.co/FcpByVJjDb", "indices": [119, 141]}], "verified": true, "created": "2009-01-20T15:12:57+00:00", "followersCount": 284618, "friendsCount": 431, "statusesCount": 182825, "favouritesCount": 3182, "listedCount": 2479, "mediaCount": 107620, "location": "Berlin", "protected": false, "linkUrl": "http://www.morgenpost.de", "linkTcourl": "http://t.co/6uoqo91egw", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1118278022/BM_Twitter_Profil_neu_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/19240255/1410940405", "url": "https://twitter.com/morgenpost"}, "outlinks": ["https://www.morgenpost.de/berlin/article217760725/Zeitung-Geisel-bringt-Tegel-fuer-Stadionneubau-ins-Gespraech.html?utm_term=Autofeed&utm_medium=Social&utm_source=Twitter#Echobox=1557993980"], "tcooutlinks": ["https://t.co/u5In6Yy6RS"], "replyCount": 2, "retweetCount": 1, "likeCount": 1, "quoteCount": 2, "conversationId": 1128936825668669441, "lang": "de", "source": "<a href=\"https://www.echobox.com\" rel=\"nofollow\">Echobox</a>", "sourceUrl": "https://www.echobox.com", "sourceLabel": "Echobox", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/D6rKDydXYAED1mt?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/D6rKDydXYAED1mt?format=jpg&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/AlexanderRadwan/status/1086996249172156416", "date": "2019-01-20T14:37:55+00:00", "content": "Danke f\u00fcr deine Teilnahme! https://t.co/YxaUIO4jWV", "renderedContent": "Danke f\u00fcr deine Teilnahme! twitter.com/jensspahn/stat\u2026", "id": 1086996249172156416, "user": {"username": "AlexanderRadwan", "displayname": "Alexander Radwan", "id": 2831760211, "description": "Alexander Radwan, MdB ist direkt gew\u00e4hlter Abgeordneter f\u00fcr den Wahlkreis 223 Bad T\u00f6lz-Wolfratshausen und Miesbach. Finanzen & Ausw\u00e4rtiges.", "rawDescription": "Alexander Radwan, MdB ist direkt gew\u00e4hlter Abgeordneter f\u00fcr den Wahlkreis 223 Bad T\u00f6lz-Wolfratshausen und Miesbach. Finanzen & Ausw\u00e4rtiges.", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2014-09-25T12:30:02+00:00", "followersCount": 1486, "friendsCount": 91, "statusesCount": 231, "favouritesCount": 44, "listedCount": 104, "mediaCount": 35, "location": "Berlin", "protected": false, "linkUrl": "http://www.alexander-radwan.de", "linkTcourl": "http://t.co/5VglG1E49X", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/767661596562821120/S38XwJ_9_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2831760211/1471859959", "url": "https://twitter.com/AlexanderRadwan"}, "outlinks": ["https://twitter.com/jensspahn/status/1086995466573746177"], "tcooutlinks": ["https://t.co/YxaUIO4jWV"], "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 1, "quoteCount": 0, "conversationId": 1086996249172156416, "lang": "de", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"url": "https://twitter.com/jensspahn/status/1086995466573746177", "date": "2019-01-20T14:34:49+00:00", "content": "#CDU und #CSU sind gemeinsam besonders stark. Herzlichen Dank f\u00fcr die Einladung zum Neujahrsempfang in den Kreis Miesbach @AlexanderRadwan und den anschlie\u00dfenden Austausch zur medizinischen Versorgung im l\u00e4ndlichen Raum. @IlseAigner https://t.co/3WA4Qec22h", "renderedContent": "#CDU und #CSU sind gemeinsam besonders stark. Herzlichen Dank f\u00fcr die Einladung zum Neujahrsempfang in den Kreis Miesbach @AlexanderRadwan und den anschlie\u00dfenden Austausch zur medizinischen Versorgung im l\u00e4ndlichen Raum. @IlseAigner https://t.co/3WA4Qec22h", "id": 1086995466573746177, "user": {"username": "jensspahn", "displayname": "Jens Spahn", "id": 299650387, "description": "Bundesminister f\u00fcr Gesundheit @bmg_bund | Stv. Vorsitzender @CDU | Westm\u00fcnsterl\u00e4nder", "rawDescription": "Bundesminister f\u00fcr Gesundheit @bmg_bund | Stv. Vorsitzender @CDU | Westm\u00fcnsterl\u00e4nder", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2011-05-16T13:25:13+00:00", "followersCount": 252311, "friendsCount": 646, "statusesCount": 11844, "favouritesCount": 325, "listedCount": 1617, "mediaCount": 756, "location": "Berlin", "protected": false, "linkUrl": "http://www.jens-spahn.de", "linkTcourl": "https://t.co/39LRsCk5ZH", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1287312217357127682/_aXOqgxk_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/299650387/1589815841", "url": "https://twitter.com/jensspahn"}, "outlinks": [], "tcooutlinks": [], "replyCount": 6, "retweetCount": 2, "likeCount": 19, "quoteCount": 3, "conversationId": 1086995466573746177, "lang": "de", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/DxXIcx_WoAEXB5W?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/DxXIcx_WoAEXB5W?format=jpg&name=large", "type": "photo"}, {"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/DxXIcy7XQAAaM5O?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/DxXIcy7XQAAaM5O?format=jpg&name=large", "type": "photo"}, {"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/DxXIcx_XgAAVAu6?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/DxXIcx_XgAAVAu6?format=jpg&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "AlexanderRadwan", "displayname": "Alexander Radwan", "id": 2831760211, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "url": "https://twitter.com/AlexanderRadwan"}, {"username": "IlseAigner", "displayname": "Ilse Aigner", "id": 4060082415, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "url": "https://twitter.com/IlseAigner"}]}, "mentionedUsers": null}
