{"url": "https://twitter.com/andreasscheuer/status/1395029116345323522", "date": "2021-05-19T14:50:34+00:00", "content": "Beim #Wasserstoff wird es f\u00fcr moderne Mobilit\u00e4t #Innovationen geben. Es wird ein globaler Markt mit dem Energietr\u00e4ger Wasserstoff entstehen. Die Automobilhersteller m\u00fcssen bei #H2 dranbleiben.", "renderedContent": "Beim #Wasserstoff wird es f\u00fcr moderne Mobilit\u00e4t #Innovationen geben. Es wird ein globaler Markt mit dem Energietr\u00e4ger Wasserstoff entstehen. Die Automobilhersteller m\u00fcssen bei #H2 dranbleiben.", "id": 1395029116345323522, "user": {"username": "andreasscheuer", "displayname": "Andreas Scheuer", "id": 50315139, "description": "F\u00fcr mehr Miteinander im Verkehr. F\u00fcr klimafreundliche & digitale Innovation. Bundesminister @BMVI. MdB im Wahlkreis Passau.", "rawDescription": "F\u00fcr mehr Miteinander im Verkehr. F\u00fcr klimafreundliche & digitale Innovation. Bundesminister @BMVI. MdB im Wahlkreis Passau.", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-06-24T14:13:25+00:00", "followersCount": 61495, "friendsCount": 326, "statusesCount": 3257, "favouritesCount": 874, "listedCount": 792, "mediaCount": 105, "location": "Passau / Berlin", "protected": false, "linkUrl": "http://www.andreas-scheuer.de", "linkTcourl": "https://t.co/8qGQjvaUfy", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1390698779725254659/RBYoVmP3_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/50315139/1615472779", "url": "https://twitter.com/andreasscheuer"}, "outlinks": [], "tcooutlinks": [], "replyCount": 82, "retweetCount": 3, "likeCount": 36, "quoteCount": 21, "conversationId": 1395029114218758144, "lang": "de", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/andreasscheuer/status/1395029114218758144", "date": "2021-05-19T14:50:33+00:00", "content": "Ich halte die Konzentration auf nur EINE Antriebstechnologie f\u00fcr falsch. Aus #Klimasicht und als Exportweltmeister Deutschland \ud83c\udde9\ud83c\uddea  m\u00fcssen wir bei ALLEN neuen Technologien weiter forschen und mit unseren #Innovationen und Produkten die Welt versorgen. https://t.co/2I3cOEicrt", "renderedContent": "Ich halte die Konzentration auf nur EINE Antriebstechnologie f\u00fcr falsch. Aus #Klimasicht und als Exportweltmeister Deutschland \ud83c\udde9\ud83c\uddea  m\u00fcssen wir bei ALLEN neuen Technologien weiter forschen und mit unseren #Innovationen und Produkten die Welt versorgen. twitter.com/herbert_diess/\u2026", "id": 1395029114218758144, "user": {"username": "andreasscheuer", "displayname": "Andreas Scheuer", "id": 50315139, "description": "F\u00fcr mehr Miteinander im Verkehr. F\u00fcr klimafreundliche & digitale Innovation. Bundesminister @BMVI. MdB im Wahlkreis Passau.", "rawDescription": "F\u00fcr mehr Miteinander im Verkehr. F\u00fcr klimafreundliche & digitale Innovation. Bundesminister @BMVI. MdB im Wahlkreis Passau.", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-06-24T14:13:25+00:00", "followersCount": 61495, "friendsCount": 326, "statusesCount": 3257, "favouritesCount": 874, "listedCount": 792, "mediaCount": 105, "location": "Passau / Berlin", "protected": false, "linkUrl": "http://www.andreas-scheuer.de", "linkTcourl": "https://t.co/8qGQjvaUfy", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1390698779725254659/RBYoVmP3_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/50315139/1615472779", "url": "https://twitter.com/andreasscheuer"}, "outlinks": ["https://twitter.com/herbert_diess/status/1394546760056459274"], "tcooutlinks": ["https://t.co/2I3cOEicrt"], "replyCount": 219, "retweetCount": 13, "likeCount": 102, "quoteCount": 53, "conversationId": 1395029114218758144, "lang": "de", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"url": "https://twitter.com/Herbert_Diess/status/1394546760056459274", "date": "2021-05-18T06:53:51+00:00", "content": "Das Wasserstoff-Auto ist nachgewiesen NICHT die Klimal\u00f6sung. Im Verkehr hat sich die Elektrifizierung durchgesetzt. Scheindebatten sind reine Zeitverschwendung. Bitte auf die Wissenschaft h\u00f6ren! @ArminLaschet @OlafScholz @andreasscheuer @ABaerbock https://t.co/LfErDmBs5R", "renderedContent": "Das Wasserstoff-Auto ist nachgewiesen NICHT die Klimal\u00f6sung. Im Verkehr hat sich die Elektrifizierung durchgesetzt. Scheindebatten sind reine Zeitverschwendung. Bitte auf die Wissenschaft h\u00f6ren! @ArminLaschet @OlafScholz @andreasscheuer @ABaerbock handelsblatt.com/auto/studie-fo\u2026", "id": 1394546760056459274, "user": {"username": "Herbert_Diess", "displayname": "Herbert Diess", "id": 1341065688706904064, "description": "CEO @VWGroup\n\nImprint & Legal:  vw.to/gk3e330183 \nDAT: vw.to/gk93d23a95", "rawDescription": "CEO @VWGroup\n\nImprint & Legal:  https://t.co/hbDVcCRf9R \nDAT: https://t.co/Tfy4LNgX0q", "descriptionUrls": [{"text": "vw.to/gk3e330183", "url": "http://vw.to/gk3e330183", "tcourl": "https://t.co/hbDVcCRf9R", "indices": [32, 55]}, {"text": "vw.to/gk93d23a95", "url": "http://vw.to/gk93d23a95", "tcourl": "https://t.co/Tfy4LNgX0q", "indices": [62, 85]}], "verified": true, "created": "2020-12-21T16:59:37+00:00", "followersCount": 30439, "friendsCount": 81, "statusesCount": 109, "favouritesCount": 211, "listedCount": 139, "mediaCount": 17, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "https://www.volkswagenag.com/", "linkTcourl": "https://t.co/Mo5aKsDZ3V", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1349365706882764801/tyQYwDJW_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1341065688706904064/1610961825", "url": "https://twitter.com/Herbert_Diess"}, "outlinks": ["https://www.handelsblatt.com/auto/studie-forscher-wasserstoffbasierter-pkw-antrieb-vorerst-klimaschaedlich/27184214.html"], "tcooutlinks": ["https://t.co/LfErDmBs5R"], "replyCount": 363, "retweetCount": 975, "likeCount": 4148, "quoteCount": 294, "conversationId": 1394546760056459274, "lang": "de", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "ArminLaschet", "displayname": "Armin Laschet", "id": 835541664, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "url": "https://twitter.com/ArminLaschet"}, {"username": "OlafScholz", "displayname": "Olaf Scholz", "id": 38150247, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "url": "https://twitter.com/OlafScholz"}, {"username": "andreasscheuer", "displayname": "Andreas Scheuer", "id": 50315139, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "url": "https://twitter.com/andreasscheuer"}, {"username": "ABaerbock", "displayname": "Annalena Baerbock", "id": 2179010672, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "url": "https://twitter.com/ABaerbock"}]}, "mentionedUsers": null}
