{"url": "https://twitter.com/SilberhornMdB/status/1395339052463894528", "date": "2021-05-20T11:22:08+00:00", "content": "Hier wird nicht gewackelt: Erfreulich klares Bekenntnis von @ArminLaschet zum 2%-Ziel, das Deutschland gegen\u00fcber der #NATO eingegangen ist. Die #Bundeswehr braucht Vollausstattung, d.h. Alles, was erforderlich ist, um ihren Auftrag vollst\u00e4ndig erf\u00fcllen zu k\u00f6nnen. https://t.co/j5Rh4y4j62", "renderedContent": "Hier wird nicht gewackelt: Erfreulich klares Bekenntnis von @ArminLaschet zum 2%-Ziel, das Deutschland gegen\u00fcber der #NATO eingegangen ist. Die #Bundeswehr braucht Vollausstattung, d.h. Alles, was erforderlich ist, um ihren Auftrag vollst\u00e4ndig erf\u00fcllen zu k\u00f6nnen. twitter.com/CDU/status/139\u2026", "id": 1395339052463894528, "user": {"username": "SilberhornMdB", "displayname": "Thomas Silberhorn MdB", "id": 951489275312443392, "description": "Parlamentarischer Staatssekret\u00e4r @BMVg_Bundeswehr, Mitglied des Deutschen Bundestages f\u00fcr Bamberg & Forchheim (CSU). Tweets pers\u00f6nlich und privat.", "rawDescription": "Parlamentarischer Staatssekret\u00e4r @BMVg_Bundeswehr, Mitglied des Deutschen Bundestages f\u00fcr Bamberg & Forchheim (CSU). Tweets pers\u00f6nlich und privat.", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2018-01-11T16:21:35+00:00", "followersCount": 2341, "friendsCount": 231, "statusesCount": 755, "favouritesCount": 913, "listedCount": 82, "mediaCount": 150, "location": "Deutschland", "protected": false, "linkUrl": "https://www.thomas-silberhorn.de/", "linkTcourl": "https://t.co/KenY9jhjYo", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/951496797419163650/4dz_u6NY_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/951489275312443392/1582290504", "url": "https://twitter.com/SilberhornMdB"}, "outlinks": ["https://twitter.com/CDU/status/1395308359075704833"], "tcooutlinks": ["https://t.co/j5Rh4y4j62"], "replyCount": 1, "retweetCount": 1, "likeCount": 5, "quoteCount": 1, "conversationId": 1395339052463894528, "lang": "de", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"url": "https://twitter.com/CDU/status/1395308359075704833", "date": "2021-05-20T09:20:11+00:00", "content": "Ein klares Bekenntnis zum 2% Ziel? Von jedem zu erwarten, der sich um h\u00f6chste \u00c4mter bem\u00fcht. @ArminLaschet erkl\u00e4rt warum. https://t.co/gwA0644u5j", "renderedContent": "Ein klares Bekenntnis zum 2% Ziel? Von jedem zu erwarten, der sich um h\u00f6chste \u00c4mter bem\u00fcht. @ArminLaschet erkl\u00e4rt warum. https://t.co/gwA0644u5j", "id": 1395308359075704833, "user": {"username": "CDU", "displayname": "CDU Deutschlands", "id": 20429858, "description": "Die #CDU ist die Volkspartei der Mitte. Seit 1945. - Redaktion: cdu.de/redaktion Impressum: cdu.de/impressum", "rawDescription": "Die #CDU ist die Volkspartei der Mitte. Seit 1945. - Redaktion: https://t.co/5uW0YgzHvo Impressum: https://t.co/AoefcbGyX1", "descriptionUrls": [{"text": "cdu.de/redaktion", "url": "https://www.cdu.de/redaktion", "tcourl": "https://t.co/5uW0YgzHvo", "indices": [64, 87]}, {"text": "cdu.de/impressum", "url": "https://www.cdu.de/impressum", "tcourl": "https://t.co/AoefcbGyX1", "indices": [99, 122]}], "verified": true, "created": "2009-02-09T11:43:27+00:00", "followersCount": 351196, "friendsCount": 1612, "statusesCount": 25825, "favouritesCount": 10899, "listedCount": 2133, "mediaCount": 6326, "location": "Berlin", "protected": false, "linkUrl": "http://www.cdu.de", "linkTcourl": "https://t.co/GGABUUSnFy", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1359527560015736838/Tu71bjUS_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/20429858/1618934198", "url": "https://twitter.com/CDU"}, "outlinks": [], "tcooutlinks": [], "replyCount": 57, "retweetCount": 16, "likeCount": 95, "quoteCount": 4, "conversationId": 1395308359075704833, "lang": "de", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "media": [{"thumbnailUrl": "https://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/1395308327198932996/pu/img/mTlPGqRn9SfWzA_p.jpg", "variants": [{"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1395308327198932996/pu/vid/1280x720/tUXh6JYHHSpSXuQa.mp4?tag=12", "bitrate": 2176000}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1395308327198932996/pu/vid/480x270/s_i5cyZmhciL3_Aw.mp4?tag=12", "bitrate": 256000}, {"contentType": "video/mp4", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1395308327198932996/pu/vid/640x360/lXqsdJb9DBkZt9pB.mp4?tag=12", "bitrate": 832000}, {"contentType": "application/x-mpegURL", "url": "https://video.twimg.com/ext_tw_video/1395308327198932996/pu/pl/lRenT_rIbpxKSCae.m3u8?tag=12", "bitrate": null}], "duration": 25.734, "type": "video"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "ArminLaschet", "displayname": "Armin Laschet", "id": 835541664, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "url": "https://twitter.com/ArminLaschet"}]}, "mentionedUsers": [{"username": "ArminLaschet", "displayname": "Armin Laschet", "id": 835541664, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "url": "https://twitter.com/ArminLaschet"}]}
{"url": "https://twitter.com/SilberhornMdB/status/1395334204418887681", "date": "2021-05-20T11:02:53+00:00", "content": "Ein Nationaler Sicherheitsrat im Bundeskanzleramt ist ein entscheidender Schritt zu verbesserter F\u00fchrungsf\u00e4higkeit in Krisenlagen. Genau das leistet der Bundessicherheitsrat bisher nicht. Strategische Koordinierung und operative Umsetzung erfordern F\u00fchrung aus einer Hand. https://t.co/WeTqMxab2y", "renderedContent": "Ein Nationaler Sicherheitsrat im Bundeskanzleramt ist ein entscheidender Schritt zu verbesserter F\u00fchrungsf\u00e4higkeit in Krisenlagen. Genau das leistet der Bundessicherheitsrat bisher nicht. Strategische Koordinierung und operative Umsetzung erfordern F\u00fchrung aus einer Hand. twitter.com/CDU/status/139\u2026", "id": 1395334204418887681, "user": {"username": "SilberhornMdB", "displayname": "Thomas Silberhorn MdB", "id": 951489275312443392, "description": "Parlamentarischer Staatssekret\u00e4r @BMVg_Bundeswehr, Mitglied des Deutschen Bundestages f\u00fcr Bamberg & Forchheim (CSU). Tweets pers\u00f6nlich und privat.", "rawDescription": "Parlamentarischer Staatssekret\u00e4r @BMVg_Bundeswehr, Mitglied des Deutschen Bundestages f\u00fcr Bamberg & Forchheim (CSU). Tweets pers\u00f6nlich und privat.", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2018-01-11T16:21:35+00:00", "followersCount": 2341, "friendsCount": 231, "statusesCount": 755, "favouritesCount": 913, "listedCount": 82, "mediaCount": 150, "location": "Deutschland", "protected": false, "linkUrl": "https://www.thomas-silberhorn.de/", "linkTcourl": "https://t.co/KenY9jhjYo", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/951496797419163650/4dz_u6NY_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/951489275312443392/1582290504", "url": "https://twitter.com/SilberhornMdB"}, "outlinks": ["https://twitter.com/CDU/status/1395302436521316354"], "tcooutlinks": ["https://t.co/WeTqMxab2y"], "replyCount": 0, "retweetCount": 2, "likeCount": 7, "quoteCount": 1, "conversationId": 1395334204418887681, "lang": "de", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"url": "https://twitter.com/CDU/status/1395302436521316354", "date": "2021-05-20T08:56:38+00:00", "content": "\ud83c\uddea\ud83c\uddfa Europa muss weltpolitikf\u00e4hig werden. Um die Au\u00dfenpolitik mitzugestalten, m\u00fcssen wir strategischer werden. Wir d\u00fcrfen nicht nur auf Krisen reagieren, sondern m\u00fcssen vorausschauend agieren. @ArminLaschet gestern bei der @KASonline #KAS4Security (1/2) https://t.co/9q9h9Mt5Vw", "renderedContent": "\ud83c\uddea\ud83c\uddfa Europa muss weltpolitikf\u00e4hig werden. Um die Au\u00dfenpolitik mitzugestalten, m\u00fcssen wir strategischer werden. Wir d\u00fcrfen nicht nur auf Krisen reagieren, sondern m\u00fcssen vorausschauend agieren. @ArminLaschet gestern bei der @KASonline #KAS4Security (1/2) https://t.co/9q9h9Mt5Vw", "id": 1395302436521316354, "user": {"username": "CDU", "displayname": "CDU Deutschlands", "id": 20429858, "description": "Die #CDU ist die Volkspartei der Mitte. Seit 1945. - Redaktion: cdu.de/redaktion Impressum: cdu.de/impressum", "rawDescription": "Die #CDU ist die Volkspartei der Mitte. Seit 1945. - Redaktion: https://t.co/5uW0YgzHvo Impressum: https://t.co/AoefcbGyX1", "descriptionUrls": [{"text": "cdu.de/redaktion", "url": "https://www.cdu.de/redaktion", "tcourl": "https://t.co/5uW0YgzHvo", "indices": [64, 87]}, {"text": "cdu.de/impressum", "url": "https://www.cdu.de/impressum", "tcourl": "https://t.co/AoefcbGyX1", "indices": [99, 122]}], "verified": true, "created": "2009-02-09T11:43:27+00:00", "followersCount": 351196, "friendsCount": 1612, "statusesCount": 25825, "favouritesCount": 10899, "listedCount": 2133, "mediaCount": 6326, "location": "Berlin", "protected": false, "linkUrl": "http://www.cdu.de", "linkTcourl": "https://t.co/GGABUUSnFy", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1359527560015736838/Tu71bjUS_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/20429858/1618934198", "url": "https://twitter.com/CDU"}, "outlinks": [], "tcooutlinks": [], "replyCount": 34, "retweetCount": 10, "likeCount": 49, "quoteCount": 5, "conversationId": 1395302436521316354, "lang": "de", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/E10W47pX0Ac1qMx?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/E10W47pX0Ac1qMx?format=jpg&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "ArminLaschet", "displayname": "Armin Laschet", "id": 835541664, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "url": "https://twitter.com/ArminLaschet"}, {"username": "KASonline", "displayname": "Adenauer-Stiftung", "id": 9880272, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "url": "https://twitter.com/KASonline"}]}, "mentionedUsers": null}
