{"url": "https://twitter.com/smuellermdb/status/1395086591820013568", "date": "2021-05-19T18:38:57+00:00", "content": "Endlich macht Europa sich ehrlich: Einen EU-Beitritt der #T\u00fcrkei kann es nicht geben! \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 https://t.co/aJqjFaw9z3", "renderedContent": "Endlich macht Europa sich ehrlich: Einen EU-Beitritt der #T\u00fcrkei kann es nicht geben! \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddf9\ud83c\uddf7 handelsblatt.com/wirtschaft-han\u2026", "id": 1395086591820013568, "user": {"username": "smuellermdb", "displayname": "Stefan M\u00fcller", "id": 17960911, "description": "MdB f\u00fcr Erlangen und Erlangen-H\u00f6chstadt. Parlamentarischer Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer der @csu_bt.", "rawDescription": "MdB f\u00fcr Erlangen und Erlangen-H\u00f6chstadt. Parlamentarischer Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer der @csu_bt.", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2008-12-08T11:34:51+00:00", "followersCount": 8590, "friendsCount": 329, "statusesCount": 2150, "favouritesCount": 4677, "listedCount": 317, "mediaCount": 131, "location": "Erlangen", "protected": false, "linkUrl": "http://www.stefanmueller.com", "linkTcourl": "https://t.co/NkEkn0Uyd1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1304037076149600256/EmNTNNWv_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/17960911/1605193586", "url": "https://twitter.com/smuellermdb"}, "outlinks": ["https://www.handelsblatt.com/wirtschaft-handel-und-finanzen-eu-parlament-schlaegt-aussetzung-tuerkischer-beitrittsverhandlungen-vor/27206870.html"], "tcooutlinks": ["https://t.co/aJqjFaw9z3"], "replyCount": 3, "retweetCount": 1, "likeCount": 25, "quoteCount": 0, "conversationId": 1395086591820013568, "lang": "de", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/smuellermdb/status/1395066779676946438", "date": "2021-05-19T17:20:14+00:00", "content": "Recht hat er, der @herbstblond! Wir brauchen eine grundlegende Reform des #\u00d6RR.\n\nhttps://t.co/ycz2bhQusv", "renderedContent": "Recht hat er, der @herbstblond! Wir brauchen eine grundlegende Reform des #\u00d6RR.\n\nwelt.de/kultur/medien/\u2026", "id": 1395066779676946438, "user": {"username": "smuellermdb", "displayname": "Stefan M\u00fcller", "id": 17960911, "description": "MdB f\u00fcr Erlangen und Erlangen-H\u00f6chstadt. Parlamentarischer Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer der @csu_bt.", "rawDescription": "MdB f\u00fcr Erlangen und Erlangen-H\u00f6chstadt. Parlamentarischer Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer der @csu_bt.", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2008-12-08T11:34:51+00:00", "followersCount": 8590, "friendsCount": 329, "statusesCount": 2150, "favouritesCount": 4677, "listedCount": 317, "mediaCount": 131, "location": "Erlangen", "protected": false, "linkUrl": "http://www.stefanmueller.com", "linkTcourl": "https://t.co/NkEkn0Uyd1", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1304037076149600256/EmNTNNWv_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/17960911/1605193586", "url": "https://twitter.com/smuellermdb"}, "outlinks": ["https://www.welt.de/kultur/medien/article231230127/Thomas-Gottschalk-spricht-sich-fuer-Fusion-von-ARD-und-ZDF-aus.html"], "tcooutlinks": ["https://t.co/ycz2bhQusv"], "replyCount": 7, "retweetCount": 8, "likeCount": 73, "quoteCount": 2, "conversationId": 1395066779676946438, "lang": "de", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "herbstblond", "displayname": "Thomas Gottschalk", "id": 3061695761, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "url": "https://twitter.com/herbstblond"}]}
