{"url": "https://twitter.com/StefingerMdB/status/1384449053229031425", "date": "2021-04-20T10:09:10+00:00", "content": "Die Entscheidung steht. Unser Kanzlerkandidat hei\u00dft @ArminLaschet. Gemeinsamer Kandidat, gemeinsames Programm, gemeinsam f\u00fcr den Erfolg von @CDU und @CSU am 26. September! #wegenmorgen #zukunft", "renderedContent": "Die Entscheidung steht. Unser Kanzlerkandidat hei\u00dft @ArminLaschet. Gemeinsamer Kandidat, gemeinsames Programm, gemeinsam f\u00fcr den Erfolg von @CDU und @CSU am 26. September! #wegenmorgen #zukunft", "id": 1384449053229031425, "user": {"username": "StefingerMdB", "displayname": "Wolfgang Stefinger", "id": 4866955749, "description": "M\u00fcnchner. Bayer. Bundestagsabgeordneter. Ausschuss f\u00fcr wirtschaftliche Zusammenarbeit und Entwicklung - Ausschuss f\u00fcr Bildung und Forschung \ud83d\udc68\u200d\u2695\ufe0f\ud83d\udc3a\ud83d\udeb6\u200d\u2642\ufe0f\u261d\ud83c\udffb", "rawDescription": "M\u00fcnchner. Bayer. Bundestagsabgeordneter. Ausschuss f\u00fcr wirtschaftliche Zusammenarbeit und Entwicklung - Ausschuss f\u00fcr Bildung und Forschung \ud83d\udc68\u200d\u2695\ufe0f\ud83d\udc3a\ud83d\udeb6\u200d\u2642\ufe0f\u261d\ud83c\udffb", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2016-01-31T18:11:21+00:00", "followersCount": 1518, "friendsCount": 1137, "statusesCount": 351, "favouritesCount": 1202, "listedCount": 80, "mediaCount": 54, "location": "M\u00fcnchen, Bayern", "protected": false, "linkUrl": "http://www.wolfgang-stefinger.de", "linkTcourl": "https://t.co/s6NxVuAk9o", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1331711739352715265/QBTKfILN_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4866955749/1486030677", "url": "https://twitter.com/StefingerMdB"}, "outlinks": [], "tcooutlinks": [], "replyCount": 0, "retweetCount": 1, "likeCount": 5, "quoteCount": 0, "conversationId": 1384449053229031425, "lang": "de", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "ArminLaschet", "displayname": "Armin Laschet", "id": 835541664, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "url": "https://twitter.com/ArminLaschet"}, {"username": "CDU", "displayname": "CDU Deutschlands", "id": 20429858, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "url": "https://twitter.com/CDU"}, {"username": "CSU", "displayname": "CSU", "id": 21107582, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "url": "https://twitter.com/CSU"}]}
{"url": "https://twitter.com/StefingerMdB/status/1376846650635915267", "date": "2021-03-30T10:39:56+00:00", "content": "K\u00fcnstliche Intelligenz in der #Medizin - Mega spannender Besuch mit dem bayerischen Gesundheitsminister Holetschek bei @Brainlab im Wahlkreis. #ki https://t.co/M97ajvdvF8", "renderedContent": "K\u00fcnstliche Intelligenz in der #Medizin - Mega spannender Besuch mit dem bayerischen Gesundheitsminister Holetschek bei @Brainlab im Wahlkreis. #ki twitter.com/Brainlab/statu\u2026", "id": 1376846650635915267, "user": {"username": "StefingerMdB", "displayname": "Wolfgang Stefinger", "id": 4866955749, "description": "M\u00fcnchner. Bayer. Bundestagsabgeordneter. Ausschuss f\u00fcr wirtschaftliche Zusammenarbeit und Entwicklung - Ausschuss f\u00fcr Bildung und Forschung \ud83d\udc68\u200d\u2695\ufe0f\ud83d\udc3a\ud83d\udeb6\u200d\u2642\ufe0f\u261d\ud83c\udffb", "rawDescription": "M\u00fcnchner. Bayer. Bundestagsabgeordneter. Ausschuss f\u00fcr wirtschaftliche Zusammenarbeit und Entwicklung - Ausschuss f\u00fcr Bildung und Forschung \ud83d\udc68\u200d\u2695\ufe0f\ud83d\udc3a\ud83d\udeb6\u200d\u2642\ufe0f\u261d\ud83c\udffb", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2016-01-31T18:11:21+00:00", "followersCount": 1518, "friendsCount": 1137, "statusesCount": 351, "favouritesCount": 1202, "listedCount": 80, "mediaCount": 54, "location": "M\u00fcnchen, Bayern", "protected": false, "linkUrl": "http://www.wolfgang-stefinger.de", "linkTcourl": "https://t.co/s6NxVuAk9o", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1331711739352715265/QBTKfILN_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/4866955749/1486030677", "url": "https://twitter.com/StefingerMdB"}, "outlinks": ["https://twitter.com/Brainlab/status/1376830015082536962"], "tcooutlinks": ["https://t.co/M97ajvdvF8"], "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 9, "quoteCount": 0, "conversationId": 1376846650635915267, "lang": "de", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"url": "https://twitter.com/Brainlab/status/1376830015082536962", "date": "2021-03-30T09:33:50+00:00", "content": "Brainlab CEO Stefan Vilsmeier welcomed the new Bavarian State Minister of Health and Care, Klaus Holetschek. Together with @StefingerMdB they discussed the opportunities and challenges for digital technologies in healthcare from #robotics to #mixedreality to #data. https://t.co/rME8g02SrH", "renderedContent": "Brainlab CEO Stefan Vilsmeier welcomed the new Bavarian State Minister of Health and Care, Klaus Holetschek. Together with @StefingerMdB they discussed the opportunities and challenges for digital technologies in healthcare from #robotics to #mixedreality to #data. https://t.co/rME8g02SrH", "id": 1376830015082536962, "user": {"username": "Brainlab", "displayname": "Brainlab", "id": 24858978, "description": "Brainlab develops, manufactures and markets software-driven medical technology, enabling access to advanced, less invasive patient treatments.", "rawDescription": "Brainlab develops, manufactures and markets software-driven medical technology, enabling access to advanced, less invasive patient treatments.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2009-03-17T09:01:48+00:00", "followersCount": 3575, "friendsCount": 636, "statusesCount": 2175, "favouritesCount": 1012, "listedCount": 75, "mediaCount": 740, "location": "Munich, Germany", "protected": false, "linkUrl": "http://www.brainlab.com", "linkTcourl": "http://t.co/nsXBHEamvd", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/702539085416677377/W_6qFMix_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/24858978/1604303131", "url": "https://twitter.com/Brainlab"}, "outlinks": [], "tcooutlinks": [], "replyCount": 0, "retweetCount": 9, "likeCount": 35, "quoteCount": 2, "conversationId": 1376830015082536962, "lang": "en", "source": "<a href=\"https://www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\">Hootsuite Inc.</a>", "sourceUrl": "https://www.hootsuite.com", "sourceLabel": "Hootsuite Inc.", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/Ext7mTgXEAEKVW_?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/Ext7mTgXEAEKVW_?format=jpg&name=large", "type": "photo"}, {"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/Ext7mWoXAAIKP6I?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/Ext7mWoXAAIKP6I?format=jpg&name=large", "type": "photo"}, {"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/Ext7mUFXMAM1p_4?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/Ext7mUFXMAM1p_4?format=jpg&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "StefingerMdB", "displayname": "Wolfgang Stefinger", "id": 4866955749, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "url": "https://twitter.com/StefingerMdB"}]}, "mentionedUsers": [{"username": "Brainlab", "displayname": "Brainlab", "id": 24858978, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "url": "https://twitter.com/Brainlab"}]}
