{"url": "https://twitter.com/StephPilsinger/status/1385527028384997376", "date": "2021-04-23T09:32:40+00:00", "content": "2/2 Pflegekr\u00e4fte, \u00c4rzte und die \u00fcber 80.000 Corona Tote in DE und deren Angeh\u00f6rigen werden hier verh\u00f6hnt. #allesdichtmachen #nichtganzdicht https://t.co/2aIaCmrTeM", "renderedContent": "2/2 Pflegekr\u00e4fte, \u00c4rzte und die \u00fcber 80.000 Corona Tote in DE und deren Angeh\u00f6rigen werden hier verh\u00f6hnt. #allesdichtmachen #nichtganzdicht twitter.com/DJanecek/statu\u2026", "id": 1385527028384997376, "user": {"username": "StephPilsinger", "displayname": "Stephan Pilsinger, MdB", "id": 819914159915667456, "description": "Arzt, M\u00fcnchner, Bundestagsabgeordneter im Wahlkreis M\u00fcnchen-West/Mitte", "rawDescription": "Arzt, M\u00fcnchner, Bundestagsabgeordneter im Wahlkreis M\u00fcnchen-West/Mitte", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2017-01-13T14:29:03+00:00", "followersCount": 1332, "friendsCount": 362, "statusesCount": 264, "favouritesCount": 87, "listedCount": 80, "mediaCount": 47, "location": "M\u00fcnchen, Bayern", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/819915507541405696/STv_2Deq_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/819914159915667456/1484318168", "url": "https://twitter.com/StephPilsinger"}, "outlinks": ["https://twitter.com/DJanecek/status/1385334277638955008"], "tcooutlinks": ["https://t.co/2aIaCmrTeM"], "replyCount": 5, "retweetCount": 0, "likeCount": 5, "quoteCount": 0, "conversationId": 1385527028384997376, "lang": "de", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"url": "https://twitter.com/DJanecek/status/1385334277638955008", "date": "2021-04-22T20:46:44+00:00", "content": "Ich verstehe die Beitr\u00e4ge von @JanJosefLiefers @heike_makatsch u.a. als Satire und Kritik an der Corona-Diskurskultur in Deutschland. Muss man aushalten k\u00f6nnen. Die harschen Reaktionen hier auf Twitter zeigen, dass sie einen Nerv getroffen haben. #allesdichtmachen", "renderedContent": "Ich verstehe die Beitr\u00e4ge von @JanJosefLiefers @heike_makatsch u.a. als Satire und Kritik an der Corona-Diskurskultur in Deutschland. Muss man aushalten k\u00f6nnen. Die harschen Reaktionen hier auf Twitter zeigen, dass sie einen Nerv getroffen haben. #allesdichtmachen", "id": 1385334277638955008, "user": {"username": "DJanecek", "displayname": "Dieter Janecek", "id": 52024480, "description": "Obmann @gruenebundestag Wirtschaft + Digital. Sprecher Industriepolitik + Digitale Wirtschaft. Enquete #K\u00fcnstlicheIntelligenz ratfuerdigitaleoekologie.org", "rawDescription": "Obmann @gruenebundestag Wirtschaft + Digital. Sprecher Industriepolitik + Digitale Wirtschaft. Enquete #K\u00fcnstlicheIntelligenz https://t.co/cjt6C7P1jj", "descriptionUrls": [{"text": "ratfuerdigitaleoekologie.org", "url": "http://www.ratfuerdigitaleoekologie.org", "tcourl": "https://t.co/cjt6C7P1jj", "indices": [126, 149]}], "verified": true, "created": "2009-06-29T11:02:16+00:00", "followersCount": 12147, "friendsCount": 1767, "statusesCount": 47020, "favouritesCount": 26606, "listedCount": 499, "mediaCount": 2827, "location": "M\u00fcnchen", "protected": false, "linkUrl": "http://www.dieter-janecek.de", "linkTcourl": "https://t.co/Oppie28Fh8", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1036930916474675200/JXQ3lY6N_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/52024480/1555661139", "url": "https://twitter.com/DJanecek"}, "outlinks": [], "tcooutlinks": [], "replyCount": 695, "retweetCount": 408, "likeCount": 3563, "quoteCount": 150, "conversationId": 1385334277638955008, "lang": "de", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "JanJosefLiefers", "displayname": "Jan Josef Liefers", "id": 248148778, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "url": "https://twitter.com/JanJosefLiefers"}, {"username": "heike_makatsch", "displayname": "Heike Makatsch", "id": 1153728112225595395, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "url": "https://twitter.com/heike_makatsch"}]}, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/StephPilsinger/status/1385526847107129347", "date": "2021-04-23T09:31:56+00:00", "content": "1/2 Das ist kein Satire mehr, sondern ein Schlag ins Gesicht aller Menschen, die tagt\u00e4glich gegen die Corona Pandemie k\u00e4mpfen! #allesdichtmachen #nichtganzdicht https://t.co/2aIaCmrTeM", "renderedContent": "1/2 Das ist kein Satire mehr, sondern ein Schlag ins Gesicht aller Menschen, die tagt\u00e4glich gegen die Corona Pandemie k\u00e4mpfen! #allesdichtmachen #nichtganzdicht twitter.com/DJanecek/statu\u2026", "id": 1385526847107129347, "user": {"username": "StephPilsinger", "displayname": "Stephan Pilsinger, MdB", "id": 819914159915667456, "description": "Arzt, M\u00fcnchner, Bundestagsabgeordneter im Wahlkreis M\u00fcnchen-West/Mitte", "rawDescription": "Arzt, M\u00fcnchner, Bundestagsabgeordneter im Wahlkreis M\u00fcnchen-West/Mitte", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2017-01-13T14:29:03+00:00", "followersCount": 1332, "friendsCount": 362, "statusesCount": 264, "favouritesCount": 87, "listedCount": 80, "mediaCount": 47, "location": "M\u00fcnchen, Bayern", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/819915507541405696/STv_2Deq_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/819914159915667456/1484318168", "url": "https://twitter.com/StephPilsinger"}, "outlinks": ["https://twitter.com/DJanecek/status/1385334277638955008"], "tcooutlinks": ["https://t.co/2aIaCmrTeM"], "replyCount": 5, "retweetCount": 0, "likeCount": 8, "quoteCount": 0, "conversationId": 1385526847107129347, "lang": "de", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"url": "https://twitter.com/DJanecek/status/1385334277638955008", "date": "2021-04-22T20:46:44+00:00", "content": "Ich verstehe die Beitr\u00e4ge von @JanJosefLiefers @heike_makatsch u.a. als Satire und Kritik an der Corona-Diskurskultur in Deutschland. Muss man aushalten k\u00f6nnen. Die harschen Reaktionen hier auf Twitter zeigen, dass sie einen Nerv getroffen haben. #allesdichtmachen", "renderedContent": "Ich verstehe die Beitr\u00e4ge von @JanJosefLiefers @heike_makatsch u.a. als Satire und Kritik an der Corona-Diskurskultur in Deutschland. Muss man aushalten k\u00f6nnen. Die harschen Reaktionen hier auf Twitter zeigen, dass sie einen Nerv getroffen haben. #allesdichtmachen", "id": 1385334277638955008, "user": {"username": "DJanecek", "displayname": "Dieter Janecek", "id": 52024480, "description": "Obmann @gruenebundestag Wirtschaft + Digital. Sprecher Industriepolitik + Digitale Wirtschaft. Enquete #K\u00fcnstlicheIntelligenz ratfuerdigitaleoekologie.org", "rawDescription": "Obmann @gruenebundestag Wirtschaft + Digital. Sprecher Industriepolitik + Digitale Wirtschaft. Enquete #K\u00fcnstlicheIntelligenz https://t.co/cjt6C7P1jj", "descriptionUrls": [{"text": "ratfuerdigitaleoekologie.org", "url": "http://www.ratfuerdigitaleoekologie.org", "tcourl": "https://t.co/cjt6C7P1jj", "indices": [126, 149]}], "verified": true, "created": "2009-06-29T11:02:16+00:00", "followersCount": 12147, "friendsCount": 1767, "statusesCount": 47020, "favouritesCount": 26606, "listedCount": 499, "mediaCount": 2827, "location": "M\u00fcnchen", "protected": false, "linkUrl": "http://www.dieter-janecek.de", "linkTcourl": "https://t.co/Oppie28Fh8", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1036930916474675200/JXQ3lY6N_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/52024480/1555661139", "url": "https://twitter.com/DJanecek"}, "outlinks": [], "tcooutlinks": [], "replyCount": 695, "retweetCount": 408, "likeCount": 3563, "quoteCount": 150, "conversationId": 1385334277638955008, "lang": "de", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "JanJosefLiefers", "displayname": "Jan Josef Liefers", "id": 248148778, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "url": "https://twitter.com/JanJosefLiefers"}, {"username": "heike_makatsch", "displayname": "Heike Makatsch", "id": 1153728112225595395, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "url": "https://twitter.com/heike_makatsch"}]}, "mentionedUsers": null}
