{"url": "https://twitter.com/VolkerUllrich/status/1395049979203530754", "date": "2021-05-19T16:13:28+00:00", "content": "Eine nationale Sicherheitsstrategie zu erarbeiten, die im Bundestag debattiert und mit europ\u00e4ischen Partnern abgestimmt wird, ist notwendig. Ein nationaler Sicherheitsrat wird die Analyse- und Handlungsf\u00e4higkeit erh\u00f6hen. Wichtige \u00dcberlegungen. @KASonline @ArminLaschet", "renderedContent": "Eine nationale Sicherheitsstrategie zu erarbeiten, die im Bundestag debattiert und mit europ\u00e4ischen Partnern abgestimmt wird, ist notwendig. Ein nationaler Sicherheitsrat wird die Analyse- und Handlungsf\u00e4higkeit erh\u00f6hen. Wichtige \u00dcberlegungen. @KASonline @ArminLaschet", "id": 1395049979203530754, "user": {"username": "VolkerUllrich", "displayname": "Volker Ullrich", "id": 28446356, "description": "Mitglied des Deutschen Bundestages, CDU/CSU-Fraktion. Jurist, Diplom-Kaufmann. Wahlkreis Augsburg-Stadt. CSU-Bezirksvorsitzender.", "rawDescription": "Mitglied des Deutschen Bundestages, CDU/CSU-Fraktion. Jurist, Diplom-Kaufmann. Wahlkreis Augsburg-Stadt. CSU-Bezirksvorsitzender.", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-04-02T23:25:37+00:00", "followersCount": 3907, "friendsCount": 1269, "statusesCount": 2430, "favouritesCount": 1450, "listedCount": 172, "mediaCount": 75, "location": "Augsburg und Berlin", "protected": false, "linkUrl": "http://www.volker-ullrich.de", "linkTcourl": "https://t.co/EdUdQ8q3O9", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/886902152760893440/SZw-NRGL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/28446356/1524093780", "url": "https://twitter.com/VolkerUllrich"}, "outlinks": [], "tcooutlinks": [], "replyCount": 0, "retweetCount": 2, "likeCount": 21, "quoteCount": 0, "conversationId": 1395049979203530754, "lang": "de", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "KASonline", "displayname": "Adenauer-Stiftung", "id": 9880272, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "url": "https://twitter.com/KASonline"}, {"username": "ArminLaschet", "displayname": "Armin Laschet", "id": 835541664, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "url": "https://twitter.com/ArminLaschet"}]}
{"url": "https://twitter.com/VolkerUllrich/status/1394232658478223365", "date": "2021-05-17T10:05:44+00:00", "content": "Respekt, W\u00fcrde, Anerkennung und Gleichberechtigung sowie der Kampf gegen Diskriminierungen m\u00fcssen eine zentrale politische und gesellschaftliche Aufgabe bleiben. Am #IDAHOBIT2021 sowie an jedem Tag!", "renderedContent": "Respekt, W\u00fcrde, Anerkennung und Gleichberechtigung sowie der Kampf gegen Diskriminierungen m\u00fcssen eine zentrale politische und gesellschaftliche Aufgabe bleiben. Am #IDAHOBIT2021 sowie an jedem Tag!", "id": 1394232658478223365, "user": {"username": "VolkerUllrich", "displayname": "Volker Ullrich", "id": 28446356, "description": "Mitglied des Deutschen Bundestages, CDU/CSU-Fraktion. Jurist, Diplom-Kaufmann. Wahlkreis Augsburg-Stadt. CSU-Bezirksvorsitzender.", "rawDescription": "Mitglied des Deutschen Bundestages, CDU/CSU-Fraktion. Jurist, Diplom-Kaufmann. Wahlkreis Augsburg-Stadt. CSU-Bezirksvorsitzender.", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-04-02T23:25:37+00:00", "followersCount": 3907, "friendsCount": 1269, "statusesCount": 2430, "favouritesCount": 1450, "listedCount": 172, "mediaCount": 75, "location": "Augsburg und Berlin", "protected": false, "linkUrl": "http://www.volker-ullrich.de", "linkTcourl": "https://t.co/EdUdQ8q3O9", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/886902152760893440/SZw-NRGL_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/28446356/1524093780", "url": "https://twitter.com/VolkerUllrich"}, "outlinks": [], "tcooutlinks": [], "replyCount": 3, "retweetCount": 1, "likeCount": 7, "quoteCount": 0, "conversationId": 1394232658478223365, "lang": "de", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
