{"url": "https://twitter.com/GydeJ/status/1395441624746975233", "date": "2021-05-20T18:09:44+00:00", "content": "Wir k\u00f6nnen uns keine blinden Flecken beim Antisemitismus leisten! Jedes antisemitische Ressentiment muss zur\u00fcckgewiesen werden, sagt @c_lindner bei der Solidarit\u00e4tskundgebung f\u00fcr #Israel.\nWer zur Menschenfeindlichkeit schweigt, macht sie stark und deshalb darf niemand schweigen. https://t.co/JnMRMz1vG8", "renderedContent": "Wir k\u00f6nnen uns keine blinden Flecken beim Antisemitismus leisten! Jedes antisemitische Ressentiment muss zur\u00fcckgewiesen werden, sagt @c_lindner bei der Solidarit\u00e4tskundgebung f\u00fcr #Israel.\nWer zur Menschenfeindlichkeit schweigt, macht sie stark und deshalb darf niemand schweigen. https://t.co/JnMRMz1vG8", "id": 1395441624746975233, "user": {"username": "GydeJ", "displayname": "Gyde Jensen", "id": 1530171613, "description": "F\u00fcr SH @bundestag \u2022 Vorsitzende Ausschuss f\u00fcr Menschenrechte/humanit\u00e4re Hilfe\ud83c\udf10\u2022 human rights \u2022 @MunSecConf Young Leader 2020 \u2022 NATO2030 Young Leader \u2022 @fdpbt", "rawDescription": "F\u00fcr SH @bundestag \u2022 Vorsitzende Ausschuss f\u00fcr Menschenrechte/humanit\u00e4re Hilfe\ud83c\udf10\u2022 human rights \u2022 @MunSecConf Young Leader 2020 \u2022 NATO2030 Young Leader \u2022 @fdpbt", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2013-06-19T08:11:12+00:00", "followersCount": 10065, "friendsCount": 1075, "statusesCount": 2393, "favouritesCount": 5565, "listedCount": 184, "mediaCount": 248, "location": "Kiel", "protected": false, "linkUrl": "http://www.gyde-jensen.com", "linkTcourl": "https://t.co/5m0xdIeEFO", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1259584014035365888/DNUbmkAW_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1530171613/1547306194", "url": "https://twitter.com/GydeJ"}, "outlinks": [], "tcooutlinks": [], "replyCount": 1, "retweetCount": 0, "likeCount": 34, "quoteCount": 0, "conversationId": 1395441624746975233, "lang": "de", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/E12awjdXoAUqbc5?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/E12awjdXoAUqbc5?format=jpg&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "c_lindner", "displayname": "Christian Lindner", "id": 122104353, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "url": "https://twitter.com/c_lindner"}]}
{"url": "https://twitter.com/GydeJ/status/1394684191757975554", "date": "2021-05-18T15:59:57+00:00", "content": "\u00d6ffentliche Anh\u00f6rung im Menschenrechtsausschuss gestern hat gezeigt, dass juristische Bewertung der MR-Verletzungen in #Xinjiang zul\u00e4sst, von Verbrechen gegen die Menschlichkeit zu sprechen. Unsere Aufgabe im Bundestag: politische Bewertung vornehmen.\ud83d\udc47\ud83c\udffd \nhttps://t.co/QtokAOqR6I", "renderedContent": "\u00d6ffentliche Anh\u00f6rung im Menschenrechtsausschuss gestern hat gezeigt, dass juristische Bewertung der MR-Verletzungen in #Xinjiang zul\u00e4sst, von Verbrechen gegen die Menschlichkeit zu sprechen. Unsere Aufgabe im Bundestag: politische Bewertung vornehmen.\ud83d\udc47\ud83c\udffd \nbit.ly/2S5pa4U", "id": 1394684191757975554, "user": {"username": "GydeJ", "displayname": "Gyde Jensen", "id": 1530171613, "description": "F\u00fcr SH @bundestag \u2022 Vorsitzende Ausschuss f\u00fcr Menschenrechte/humanit\u00e4re Hilfe\ud83c\udf10\u2022 human rights \u2022 @MunSecConf Young Leader 2020 \u2022 NATO2030 Young Leader \u2022 @fdpbt", "rawDescription": "F\u00fcr SH @bundestag \u2022 Vorsitzende Ausschuss f\u00fcr Menschenrechte/humanit\u00e4re Hilfe\ud83c\udf10\u2022 human rights \u2022 @MunSecConf Young Leader 2020 \u2022 NATO2030 Young Leader \u2022 @fdpbt", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2013-06-19T08:11:12+00:00", "followersCount": 10065, "friendsCount": 1075, "statusesCount": 2393, "favouritesCount": 5565, "listedCount": 184, "mediaCount": 248, "location": "Kiel", "protected": false, "linkUrl": "http://www.gyde-jensen.com", "linkTcourl": "https://t.co/5m0xdIeEFO", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1259584014035365888/DNUbmkAW_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1530171613/1547306194", "url": "https://twitter.com/GydeJ"}, "outlinks": ["https://bit.ly/2S5pa4U"], "tcooutlinks": ["https://t.co/QtokAOqR6I"], "replyCount": 5, "retweetCount": 17, "likeCount": 64, "quoteCount": 0, "conversationId": 1394684191757975554, "lang": "de", "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/#!/download/ipad", "sourceLabel": "Twitter for iPad", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
