{"url": "https://twitter.com/johannesvogel/status/1395441243023237122", "date": "2021-05-20T18:08:13+00:00", "content": "Solidarit\u00e4tskundgebung f\u00fcr Israel &amp; alle Opfer des Raketenterrors der Hamas am Brandenburger Tor. Alle demokratische Parteien m\u00fcssen geschlossen gegen Antisemitismus stehen. Und als B\u00fcrger m\u00fcssen wir es auch tun, alle! Dank, @c_lindner, @PaulZiemiak @cem_oezdemir &amp; @OlafScholz! https://t.co/OPQcVwU4uk", "renderedContent": "Solidarit\u00e4tskundgebung f\u00fcr Israel &amp; alle Opfer des Raketenterrors der Hamas am Brandenburger Tor. Alle demokratische Parteien m\u00fcssen geschlossen gegen Antisemitismus stehen. Und als B\u00fcrger m\u00fcssen wir es auch tun, alle! Dank, @c_lindner, @PaulZiemiak @cem_oezdemir &amp; @OlafScholz! https://t.co/OPQcVwU4uk", "id": 1395441243023237122, "user": {"username": "johannesvogel", "displayname": "Johannes Vogel", "id": 15630931, "description": "MdB, Stellvertretender Bundesvorsitzender der FDP und Generalsekret\u00e4r der FDP NRW, Sprecher f\u00fcr Rente & Arbeitsmarkt.", "rawDescription": "MdB, Stellvertretender Bundesvorsitzender der FDP und Generalsekret\u00e4r der FDP NRW, Sprecher f\u00fcr Rente & Arbeitsmarkt.", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2008-07-28T12:19:51+00:00", "followersCount": 23230, "friendsCount": 3593, "statusesCount": 16488, "favouritesCount": 23258, "listedCount": 568, "mediaCount": 1063, "location": "Berlin / NRW", "protected": false, "linkUrl": "http://www.johannes-vogel.de", "linkTcourl": "https://t.co/SoBdYWA0aO", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1065240146335944704/mDGJ6rNY_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15630931/1542807358", "url": "https://twitter.com/johannesvogel"}, "outlinks": [], "tcooutlinks": [], "replyCount": 5, "retweetCount": 3, "likeCount": 84, "quoteCount": 0, "conversationId": 1395441243023237122, "lang": "de", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/E12aZMAWYAIZI6U?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/E12aZMAWYAIZI6U?format=jpg&name=large", "type": "photo"}, {"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/E12aZL8WYAI0jzd?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/E12aZL8WYAI0jzd?format=jpg&name=large", "type": "photo"}, {"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/E12aZMFXoAID_Zn?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/E12aZMFXoAID_Zn?format=jpg&name=large", "type": "photo"}, {"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/E12aZMOWYA0sl3s?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/E12aZMOWYA0sl3s?format=jpg&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "c_lindner", "displayname": "Christian Lindner", "id": 122104353, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "url": "https://twitter.com/c_lindner"}, {"username": "PaulZiemiak", "displayname": "Paul Ziemiak", "id": 288696645, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "url": "https://twitter.com/PaulZiemiak"}, {"username": "cem_oezdemir", "displayname": "Cem \u00d6zdemir", "id": 19108766, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "url": "https://twitter.com/cem_oezdemir"}, {"username": "OlafScholz", "displayname": "Olaf Scholz", "id": 38150247, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "url": "https://twitter.com/OlafScholz"}]}
{"url": "https://twitter.com/johannesvogel/status/1395421418515402753", "date": "2021-05-20T16:49:26+00:00", "content": "Die Krise hat gezeigt: Union &amp; SPD behandeln Selbstst\u00e4ndige als Erwerbst\u00e4tige zweiter Klasse. Diese Farce setzt dem ganzen die Krone auf. Man m\u00f6chte nicht mal normale parlamentarische Beteiligungsprozesse erm\u00f6glichen. Bessere Statusfeststellung ist \u00fcberf\u00e4llig! @VGSDeV @cathibruns https://t.co/kuy3WqVuZ9", "renderedContent": "Die Krise hat gezeigt: Union &amp; SPD behandeln Selbstst\u00e4ndige als Erwerbst\u00e4tige zweiter Klasse. Diese Farce setzt dem ganzen die Krone auf. Man m\u00f6chte nicht mal normale parlamentarische Beteiligungsprozesse erm\u00f6glichen. Bessere Statusfeststellung ist \u00fcberf\u00e4llig! @VGSDeV @cathibruns twitter.com/kontiststiftun\u2026", "id": 1395421418515402753, "user": {"username": "johannesvogel", "displayname": "Johannes Vogel", "id": 15630931, "description": "MdB, Stellvertretender Bundesvorsitzender der FDP und Generalsekret\u00e4r der FDP NRW, Sprecher f\u00fcr Rente & Arbeitsmarkt.", "rawDescription": "MdB, Stellvertretender Bundesvorsitzender der FDP und Generalsekret\u00e4r der FDP NRW, Sprecher f\u00fcr Rente & Arbeitsmarkt.", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2008-07-28T12:19:51+00:00", "followersCount": 23230, "friendsCount": 3593, "statusesCount": 16488, "favouritesCount": 23258, "listedCount": 568, "mediaCount": 1063, "location": "Berlin / NRW", "protected": false, "linkUrl": "http://www.johannes-vogel.de", "linkTcourl": "https://t.co/SoBdYWA0aO", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1065240146335944704/mDGJ6rNY_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/15630931/1542807358", "url": "https://twitter.com/johannesvogel"}, "outlinks": ["https://twitter.com/kontiststiftung/status/1395406967770918912"], "tcooutlinks": ["https://t.co/kuy3WqVuZ9"], "replyCount": 0, "retweetCount": 4, "likeCount": 40, "quoteCount": 0, "conversationId": 1395421418515402753, "lang": "de", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"url": "https://twitter.com/KontistStiftung/status/1395406967770918912", "date": "2021-05-20T15:52:01+00:00", "content": "Gemeinsam mit 32 anderen Verb\u00e4nden stellen wir uns mit einem Protestbrief an Minister @hubertus_heil et al gegen die klammheimliche Verschlimmbesserung des Statusfeststellungsverfahrens... (1/2) https://t.co/m4YoRaOydq", "renderedContent": "Gemeinsam mit 32 anderen Verb\u00e4nden stellen wir uns mit einem Protestbrief an Minister @hubertus_heil et al gegen die klammheimliche Verschlimmbesserung des Statusfeststellungsverfahrens... (1/2) twitter.com/cathibruns/sta\u2026", "id": 1395406967770918912, "user": {"username": "KontistStiftung", "displayname": "Kontist Stiftung f\u00fcr Citizen Entrepreneurship e.V.", "id": 1129007686262169600, "description": "Wir f\u00f6rdern Citizen Entrepreneurship und streiten f\u00fcr die Interessen von Freien, Selbstst\u00e4ndigen und allen, die #selbstwasmachen \u270a \ud83d\udc99 Schwester von @kontist", "rawDescription": "Wir f\u00f6rdern Citizen Entrepreneurship und streiten f\u00fcr die Interessen von Freien, Selbstst\u00e4ndigen und allen, die #selbstwasmachen \u270a \ud83d\udc99 Schwester von @kontist", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2019-05-16T12:56:23+00:00", "followersCount": 798, "friendsCount": 138, "statusesCount": 1287, "favouritesCount": 2061, "listedCount": 11, "mediaCount": 72, "location": "Berlin, Germany", "protected": false, "linkUrl": "http://www.kontist-stiftung.com", "linkTcourl": "https://t.co/fi0Ib7NS6j", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1129007929414299649/yqQjAnSi_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1129007686262169600/1558018108", "url": "https://twitter.com/KontistStiftung"}, "outlinks": ["https://twitter.com/cathibruns/status/1395393852236775434"], "tcooutlinks": ["https://t.co/m4YoRaOydq"], "replyCount": 1, "retweetCount": 0, "likeCount": 5, "quoteCount": 3, "conversationId": 1395406967770918912, "lang": "de", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "hubertus_heil", "displayname": "Hubertus Heil", "id": 15943222, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "url": "https://twitter.com/hubertus_heil"}]}, "mentionedUsers": [{"username": "VGSDeV", "displayname": "VGSD e.V.", "id": 784168669, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "url": "https://twitter.com/VGSDeV"}, {"username": "cathibruns", "displayname": "Catharina Bruns", "id": 213746732, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "url": "https://twitter.com/cathibruns"}]}
