{"url": "https://twitter.com/Lambsdorff/status/1395296067193905152", "date": "2021-05-20T08:31:20+00:00", "content": "@AutorToto Urheberrecht \u2b07\ufe0f (gibt\u2019s nicht in der Politik, aber da kommt es her\u2026) https://t.co/cETvAOYvoY", "renderedContent": "@AutorToto Urheberrecht \u2b07\ufe0f (gibt\u2019s nicht in der Politik, aber da kommt es her\u2026) twitter.com/rugeboris/stat\u2026", "id": 1395296067193905152, "user": {"username": "Lambsdorff", "displayname": "Alexander Lambsdorff", "id": 149299258, "description": "Stv Vorsitzender, #FDP im #Bundestag; Vice President #ALDE Party \ud83d\uddfd Autor \u201cWenn Elefanten k\u00e4mpfen\u201d \ud83d\udc18 bei #Ullstein \ud83e\udd89 RT kein/no endorsement. All tweets by me.", "rawDescription": "Stv Vorsitzender, #FDP im #Bundestag; Vice President #ALDE Party \ud83d\uddfd Autor \u201cWenn Elefanten k\u00e4mpfen\u201d \ud83d\udc18 bei #Ullstein \ud83e\udd89 RT kein/no endorsement. All tweets by me.", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-28T23:15:13+00:00", "followersCount": 21299, "friendsCount": 651, "statusesCount": 6624, "favouritesCount": 4015, "listedCount": 481, "mediaCount": 569, "location": "Bonn, Berlin und Br\u00fcssel", "protected": false, "linkUrl": "http://www.facebook.com/alexander.lambsdorff", "linkTcourl": "https://t.co/RIWgC9weA0", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/449133810290933760/8JRWYdpF_normal.jpeg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/149299258/1612218324", "url": "https://twitter.com/Lambsdorff"}, "outlinks": ["https://twitter.com/rugeboris/status/1395039881878032384"], "tcooutlinks": ["https://t.co/cETvAOYvoY"], "replyCount": 1, "retweetCount": 0, "likeCount": 6, "quoteCount": 0, "conversationId": 1395096996038447106, "lang": "de", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"url": "https://twitter.com/RugeBoris/status/1395039881878032384", "date": "2021-05-19T15:33:21+00:00", "content": "... The Liberal Party @fdp calls for the creation of an #NSC as well as a comprehensive strategy document in its election manifesto, adopted on 16 May (see page 57) ...\nhttps://t.co/Vh9eF2QsHp https://t.co/hiJDXLeTCY", "renderedContent": "... The Liberal Party @fdp calls for the creation of an #NSC as well as a comprehensive strategy document in its election manifesto, adopted on 16 May (see page 57) ...\nfdp.de/sites/default/\u2026 https://t.co/hiJDXLeTCY", "id": 1395039881878032384, "user": {"username": "RugeBoris", "displayname": "Boris Ruge", "id": 1140437481621508096, "description": "Ambassador & Vice Chairman @MunSecConf | former Amb to Saudi Arabia | former Deputy Amb in the US | Views my own | RT \u2260 endorsement", "rawDescription": "Ambassador & Vice Chairman @MunSecConf | former Amb to Saudi Arabia | former Deputy Amb in the US | Views my own | RT \u2260 endorsement", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2019-06-17T01:54:18+00:00", "followersCount": 4937, "friendsCount": 197, "statusesCount": 2142, "favouritesCount": 7177, "listedCount": 60, "mediaCount": 254, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.securityconference.org/en", "linkTcourl": "https://t.co/UtJQ5yRBVQ", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1243834093881655296/2hlLngNV_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1140437481621508096/1575212832", "url": "https://twitter.com/RugeBoris"}, "outlinks": ["https://www.fdp.de/sites/default/files/import/2021-04/110463-programmentwurf-nie-gab-es-mehr-zu-tun-2.pdf"], "tcooutlinks": ["https://t.co/Vh9eF2QsHp"], "replyCount": 2, "retweetCount": 1, "likeCount": 5, "quoteCount": 2, "conversationId": 1395039875146080258, "lang": "en", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/E1wtYLpXEAEcG4k?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/E1wtYLpXEAEcG4k?format=jpg&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "fdp", "displayname": "FDP", "id": 39475170, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "url": "https://twitter.com/fdp"}]}, "mentionedUsers": [{"username": "AutorToto", "displayname": "Thorsten Jungholt", "id": 161353380, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "url": "https://twitter.com/AutorToto"}]}
{"url": "https://twitter.com/Lambsdorff/status/1395294166620442624", "date": "2021-05-20T08:23:47+00:00", "content": "Meinen Respekt f\u00fcr Pilot und Crew der @Team_Luftwaffe, die in dieses Gebiet eingeflogen sind. Wir @fdpbt w\u00fcnschen @HeikoMaas viel Geschick bei den Gespr\u00e4chen und sehen im #Bundestag einem Reisebericht \u00fcber die Ergebnisse mit Interesse entgegen. @AuswaertigesAmt #Israel #Gaza https://t.co/Tv8CGJg6Yy", "renderedContent": "Meinen Respekt f\u00fcr Pilot und Crew der @Team_Luftwaffe, die in dieses Gebiet eingeflogen sind. Wir @fdpbt w\u00fcnschen @HeikoMaas viel Geschick bei den Gespr\u00e4chen und sehen im #Bundestag einem Reisebericht \u00fcber die Ergebnisse mit Interesse entgegen. @AuswaertigesAmt #Israel #Gaza twitter.com/andikynast/sta\u2026", "id": 1395294166620442624, "user": {"username": "Lambsdorff", "displayname": "Alexander Lambsdorff", "id": 149299258, "description": "Stv Vorsitzender, #FDP im #Bundestag; Vice President #ALDE Party \ud83d\uddfd Autor \u201cWenn Elefanten k\u00e4mpfen\u201d \ud83d\udc18 bei #Ullstein \ud83e\udd89 RT kein/no endorsement. All tweets by me.", "rawDescription": "Stv Vorsitzender, #FDP im #Bundestag; Vice President #ALDE Party \ud83d\uddfd Autor \u201cWenn Elefanten k\u00e4mpfen\u201d \ud83d\udc18 bei #Ullstein \ud83e\udd89 RT kein/no endorsement. All tweets by me.", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2010-05-28T23:15:13+00:00", "followersCount": 21299, "friendsCount": 651, "statusesCount": 6624, "favouritesCount": 4015, "listedCount": 481, "mediaCount": 569, "location": "Bonn, Berlin und Br\u00fcssel", "protected": false, "linkUrl": "http://www.facebook.com/alexander.lambsdorff", "linkTcourl": "https://t.co/RIWgC9weA0", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/449133810290933760/8JRWYdpF_normal.jpeg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/149299258/1612218324", "url": "https://twitter.com/Lambsdorff"}, "outlinks": ["https://twitter.com/andikynast/status/1395269100725755904"], "tcooutlinks": ["https://t.co/Tv8CGJg6Yy"], "replyCount": 3, "retweetCount": 5, "likeCount": 92, "quoteCount": 2, "conversationId": 1395294166620442624, "lang": "de", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"url": "https://twitter.com/andikynast/status/1395269100725755904", "date": "2021-05-20T06:44:11+00:00", "content": "Au\u00dfenminister Maas ist in Tel Aviv gelandet. Treffen geplant mit:\n\n- Premier Netanjahu\n\n- Pr\u00e4sident Rivlin\n\n- Au\u00dfenminister Ashkenazi\n\n- Verteidigungsminister Gantz\n\n- Pal\u00e4stinenser-Pr\u00e4sident Abbas\n\nKein Treffen geplant mit:\n\n- irgendeinem Vertreter der Hamas https://t.co/FQ8jg4T3dd", "renderedContent": "Au\u00dfenminister Maas ist in Tel Aviv gelandet. Treffen geplant mit:\n\n- Premier Netanjahu\n\n- Pr\u00e4sident Rivlin\n\n- Au\u00dfenminister Ashkenazi\n\n- Verteidigungsminister Gantz\n\n- Pal\u00e4stinenser-Pr\u00e4sident Abbas\n\nKein Treffen geplant mit:\n\n- irgendeinem Vertreter der Hamas https://t.co/FQ8jg4T3dd", "id": 1395269100725755904, "user": {"username": "andikynast", "displayname": "Andreas Kynast", "id": 296714530, "description": "Korrespondent im ZDF-Hauptstadtstudio. Kommentiert, berichtet, wundert sich.", "rawDescription": "Korrespondent im ZDF-Hauptstadtstudio. Kommentiert, berichtet, wundert sich.", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2011-05-11T08:37:18+00:00", "followersCount": 12583, "friendsCount": 922, "statusesCount": 16706, "favouritesCount": 58662, "listedCount": 377, "mediaCount": 901, "location": "Berlin ", "protected": false, "linkUrl": "http://www.heute.de", "linkTcourl": "https://t.co/C4VADMw3KV", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1313070695073579008/6sVmEE9w_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/296714530/1579723607", "url": "https://twitter.com/andikynast"}, "outlinks": [], "tcooutlinks": [], "replyCount": 88, "retweetCount": 29, "likeCount": 215, "quoteCount": 17, "conversationId": 1395269100725755904, "lang": "de", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/E1z92KYWUAAp3Hs?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/E1z92KYWUAAp3Hs?format=jpg&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}, "mentionedUsers": [{"username": "Team_Luftwaffe", "displayname": "Team_Luftwaffe", "id": 1083628690393698305, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "url": "https://twitter.com/Team_Luftwaffe"}, {"username": "fdpbt", "displayname": "Fraktion der Freien Demokraten", "id": 905516414257258497, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "url": "https://twitter.com/fdpbt"}, {"username": "HeikoMaas", "displayname": "Heiko Maas \ud83c\uddea\ud83c\uddfa", "id": 24158261, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "url": "https://twitter.com/HeikoMaas"}, {"username": "AuswaertigesAmt", "displayname": "Ausw\u00e4rtiges Amt", "id": 273468342, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "url": "https://twitter.com/AuswaertigesAmt"}]}
