{"url": "https://twitter.com/OlliLuksic/status/1395445088025726979", "date": "2021-05-20T18:23:29+00:00", "content": "Der \u00f6kologische Unternehmer Michael Otto kritisiert \u201egewaltigen Linksrutsch\u201c der Gr\u00fcnen https://t.co/zD0RaYafvs via @welt", "renderedContent": "Der \u00f6kologische Unternehmer Michael Otto kritisiert \u201egewaltigen Linksrutsch\u201c der Gr\u00fcnen welt.de/politik/deutsc\u2026 via @welt", "id": 1395445088025726979, "user": {"username": "OlliLuksic", "displayname": "Oliver Luksic", "id": 21144568, "description": "Verkehrspolitischer Sprecher @fdpbt, Vorsitzender FDP Saar. Fan von #Effzeh und #BaMore", "rawDescription": "Verkehrspolitischer Sprecher @fdpbt, Vorsitzender FDP Saar. Fan von #Effzeh und #BaMore", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-02-17T23:17:52+00:00", "followersCount": 11345, "friendsCount": 3435, "statusesCount": 42636, "favouritesCount": 67977, "listedCount": 402, "mediaCount": 797, "location": "Saarland, Berlin, Europa", "protected": false, "linkUrl": "https://oluksic.abgeordnete.fdpbt.de", "linkTcourl": "https://t.co/GO4E8VE15z", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1073118794023878656/-a_e3_kR_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/21144568/1585313369", "url": "https://twitter.com/OlliLuksic"}, "outlinks": ["https://www.welt.de/politik/deutschland/article231047301/Gruene-Unternehmer-Michael-Otto-kritisiert-gewaltigen-Linksrutsch.html"], "tcooutlinks": ["https://t.co/zD0RaYafvs"], "replyCount": 1, "retweetCount": 5, "likeCount": 34, "quoteCount": 0, "conversationId": 1395445088025726979, "lang": "de", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "welt", "displayname": "WELT", "id": 8720562, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "url": "https://twitter.com/welt"}]}
{"url": "https://twitter.com/OlliLuksic/status/1395444056159887363", "date": "2021-05-20T18:19:23+00:00", "content": "\u201e..selbst auf dem linken Fl\u00fcgel der Gr\u00fcnen d\u00fcrfte sich kaum jemand finden, der ihm diesbez\u00fcglich Konkurrenz macht. Wenn MP Hans spricht, wimmelt es nur so von Grenzg\u00e4nger*innen, Patient*innen, Wissenschaftler*innen und Minister*pr\u00e4sidentinnen\u201c \nhttps://t.co/YoKZaFCjx4", "renderedContent": "\u201e..selbst auf dem linken Fl\u00fcgel der Gr\u00fcnen d\u00fcrfte sich kaum jemand finden, der ihm diesbez\u00fcglich Konkurrenz macht. Wenn MP Hans spricht, wimmelt es nur so von Grenzg\u00e4nger*innen, Patient*innen, Wissenschaftler*innen und Minister*pr\u00e4sidentinnen\u201c \nsaarbruecker-zeitung.de/saarland/lande\u2026", "id": 1395444056159887363, "user": {"username": "OlliLuksic", "displayname": "Oliver Luksic", "id": 21144568, "description": "Verkehrspolitischer Sprecher @fdpbt, Vorsitzender FDP Saar. Fan von #Effzeh und #BaMore", "rawDescription": "Verkehrspolitischer Sprecher @fdpbt, Vorsitzender FDP Saar. Fan von #Effzeh und #BaMore", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-02-17T23:17:52+00:00", "followersCount": 11345, "friendsCount": 3435, "statusesCount": 42636, "favouritesCount": 67977, "listedCount": 402, "mediaCount": 797, "location": "Saarland, Berlin, Europa", "protected": false, "linkUrl": "https://oluksic.abgeordnete.fdpbt.de", "linkTcourl": "https://t.co/GO4E8VE15z", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1073118794023878656/-a_e3_kR_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/21144568/1585313369", "url": "https://twitter.com/OlliLuksic"}, "outlinks": ["https://www.saarbruecker-zeitung.de/saarland/landespolitik/streit-um-gender-sprache-in-der-politik-im-saarland_aid-58250055?utm_source=twitter&utm_medium=referral&utm_campaign=share"], "tcooutlinks": ["https://t.co/YoKZaFCjx4"], "replyCount": 2, "retweetCount": 0, "likeCount": 2, "quoteCount": 0, "conversationId": 1395444056159887363, "lang": "de", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
