{"url": "https://twitter.com/GottfriedCurio/status/1393961612734865412", "date": "2021-05-16T16:08:41+00:00", "content": "\"Die Geister, die man rief, kann man nun nicht mehr b\u00e4ndigen. Nur ein grunds\u00e4tzliches politisches Umsteuern, das auch weiteren Import ausl\u00e4ndischer politischer oder ethnischer Konflikte ausschlie\u00dft, kann dann Abhilfe schaffen.\u201c: https://t.co/zGzRjFlCHW", "renderedContent": "\"Die Geister, die man rief, kann man nun nicht mehr b\u00e4ndigen. Nur ein grunds\u00e4tzliches politisches Umsteuern, das auch weiteren Import ausl\u00e4ndischer politischer oder ethnischer Konflikte ausschlie\u00dft, kann dann Abhilfe schaffen.\u201c: welt.de/politik/deutsc\u2026", "id": 1393961612734865412, "user": {"username": "GottfriedCurio", "displayname": "Dr. Gottfried Curio", "id": 848618993015500802, "description": "#AfD-Bundestagsabgeordneter, innenpolitischer Sprecher der @AfDimBundestag, Bezirksvorsitzender in Berlin Steglitz-Zehlendorf", "rawDescription": "#AfD-Bundestagsabgeordneter, innenpolitischer Sprecher der @AfDimBundestag, Bezirksvorsitzender in Berlin Steglitz-Zehlendorf", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2017-04-02T19:31:49+00:00", "followersCount": 34398, "friendsCount": 2866, "statusesCount": 609, "favouritesCount": 16, "listedCount": 196, "mediaCount": 406, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.gottfried-curio.de", "linkTcourl": "https://t.co/c0DnrBb058", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/859347832951775232/SxsoL4I4_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/848618993015500802/1493719482", "url": "https://twitter.com/GottfriedCurio"}, "outlinks": ["https://www.welt.de/politik/deutschland/article231168487/FDP-Antisemitismus-in-muslimischen-Communitys-benennen-und-bekaempfen.html?cid=socialmedia.twitter.shared.web"], "tcooutlinks": ["https://t.co/zGzRjFlCHW"], "replyCount": 51, "retweetCount": 305, "likeCount": 963, "quoteCount": 12, "conversationId": 1393961612734865412, "lang": "de", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/GottfriedCurio/status/1390719083973390341", "date": "2021-05-07T17:24:02+00:00", "content": "Herrscht tats\u00e4chlich Meinungsfreiheit, wenn man f\u00fcrchten mu\u00df, bei einem falschen Wort Job und Ruf zu verlieren? Wenn man lieber zweimal \u00fcberlegt, ehe man den Mund aufmacht, ob es das wert ist? Eine eigene Meinung zu vertreten, wird immer mehr zur Mutprobe. https://t.co/rDiDhz1nPq", "renderedContent": "Herrscht tats\u00e4chlich Meinungsfreiheit, wenn man f\u00fcrchten mu\u00df, bei einem falschen Wort Job und Ruf zu verlieren? Wenn man lieber zweimal \u00fcberlegt, ehe man den Mund aufmacht, ob es das wert ist? Eine eigene Meinung zu vertreten, wird immer mehr zur Mutprobe. youtu.be/Pd7OwM46w7U", "id": 1390719083973390341, "user": {"username": "GottfriedCurio", "displayname": "Dr. Gottfried Curio", "id": 848618993015500802, "description": "#AfD-Bundestagsabgeordneter, innenpolitischer Sprecher der @AfDimBundestag, Bezirksvorsitzender in Berlin Steglitz-Zehlendorf", "rawDescription": "#AfD-Bundestagsabgeordneter, innenpolitischer Sprecher der @AfDimBundestag, Bezirksvorsitzender in Berlin Steglitz-Zehlendorf", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2017-04-02T19:31:49+00:00", "followersCount": 34398, "friendsCount": 2866, "statusesCount": 609, "favouritesCount": 16, "listedCount": 196, "mediaCount": 406, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.gottfried-curio.de", "linkTcourl": "https://t.co/c0DnrBb058", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/859347832951775232/SxsoL4I4_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/848618993015500802/1493719482", "url": "https://twitter.com/GottfriedCurio"}, "outlinks": ["https://youtu.be/Pd7OwM46w7U"], "tcooutlinks": ["https://t.co/rDiDhz1nPq"], "replyCount": 37, "retweetCount": 255, "likeCount": 833, "quoteCount": 8, "conversationId": 1390719083973390341, "lang": "de", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
