{"url": "https://twitter.com/GtzFrmming/status/1394748308665556993", "date": "2021-05-18T20:14:44+00:00", "content": "Kinder brauchen ihr normales soziales Leben zur\u00fcck! #AfD via @welt https://t.co/jowhpJ0e8Q", "renderedContent": "Kinder brauchen ihr normales soziales Leben zur\u00fcck! #AfD via @welt welt.de/debatte/kommen\u2026", "id": 1394748308665556993, "user": {"username": "GtzFrmming", "displayname": "G\u00f6tz Fr\u00f6mming, MdB", "id": 809895794, "description": "Parlamentarischer Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer Sprecher f\u00fcr Bildung und Forschung @AfDimBundestag. Follow + RT keine Zustimmung! facebook.com/goetzfroemming/", "rawDescription": "Parlamentarischer Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer Sprecher f\u00fcr Bildung und Forschung @AfDimBundestag. Follow + RT keine Zustimmung! https://t.co/NJih50beLp", "descriptionUrls": [{"text": "facebook.com/goetzfroemming/", "url": "https://www.facebook.com/goetzfroemming/", "tcourl": "https://t.co/NJih50beLp", "indices": [116, 139]}], "verified": true, "created": "2012-09-08T00:53:26+00:00", "followersCount": 14948, "friendsCount": 2544, "statusesCount": 15390, "favouritesCount": 11146, "listedCount": 152, "mediaCount": 1354, "location": "Berlin, Deutschland", "protected": false, "linkUrl": "http://goetz-froemming.de", "linkTcourl": "https://t.co/q1VAc9hKYb", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/915627071707238402/n3uCghDr_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/809895794/1619016115", "url": "https://twitter.com/GtzFrmming"}, "outlinks": ["https://www.welt.de/debatte/kommentare/article231219843/Aerzte-Kinder-brauchen-wieder-ihr-normales-soziales-Leben.html"], "tcooutlinks": ["https://t.co/jowhpJ0e8Q"], "replyCount": 0, "retweetCount": 7, "likeCount": 21, "quoteCount": 0, "conversationId": 1394748308665556993, "lang": "de", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "welt", "displayname": "WELT", "id": 8720562, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "url": "https://twitter.com/welt"}]}
{"url": "https://twitter.com/GtzFrmming/status/1394747301147693058", "date": "2021-05-18T20:10:44+00:00", "content": "Spanien schiebt 4000 der etwa 8000 Migranten aus Marokko direkt wieder ab. Die Bundesregierung sollte Spanien dabei Unterst\u00fctzung anbieten. #Ceuta via @welt https://t.co/t63WNjkZj5", "renderedContent": "Spanien schiebt 4000 der etwa 8000 Migranten aus Marokko direkt wieder ab. Die Bundesregierung sollte Spanien dabei Unterst\u00fctzung anbieten. #Ceuta via @welt welt.de/vermischtes/ar\u2026", "id": 1394747301147693058, "user": {"username": "GtzFrmming", "displayname": "G\u00f6tz Fr\u00f6mming, MdB", "id": 809895794, "description": "Parlamentarischer Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer Sprecher f\u00fcr Bildung und Forschung @AfDimBundestag. Follow + RT keine Zustimmung! facebook.com/goetzfroemming/", "rawDescription": "Parlamentarischer Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer Sprecher f\u00fcr Bildung und Forschung @AfDimBundestag. Follow + RT keine Zustimmung! https://t.co/NJih50beLp", "descriptionUrls": [{"text": "facebook.com/goetzfroemming/", "url": "https://www.facebook.com/goetzfroemming/", "tcourl": "https://t.co/NJih50beLp", "indices": [116, 139]}], "verified": true, "created": "2012-09-08T00:53:26+00:00", "followersCount": 14948, "friendsCount": 2544, "statusesCount": 15390, "favouritesCount": 11146, "listedCount": 152, "mediaCount": 1354, "location": "Berlin, Deutschland", "protected": false, "linkUrl": "http://goetz-froemming.de", "linkTcourl": "https://t.co/q1VAc9hKYb", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/915627071707238402/n3uCghDr_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/809895794/1619016115", "url": "https://twitter.com/GtzFrmming"}, "outlinks": ["https://www.welt.de/vermischtes/article231206337/Ceuta-8000-Migranten-aus-Marokko-Abschiebungen-beginnen.html"], "tcooutlinks": ["https://t.co/t63WNjkZj5"], "replyCount": 2, "retweetCount": 19, "likeCount": 44, "quoteCount": 2, "conversationId": 1394747301147693058, "lang": "de", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "welt", "displayname": "WELT", "id": 8720562, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "url": "https://twitter.com/welt"}]}
