{"url": "https://twitter.com/Leif_Erik_Holm/status/1384872731523616770", "date": "2021-04-21T14:12:43+00:00", "content": "Dieses #Infektionsschutzgesetz ist ein inakzeptabler Dammbruch!\n\nIch h\u00e4tte mir nie vorstellen k\u00f6nnen, dass eine vermeintlich demokratisch verortete Regierung die #Grundrechte der B\u00fcrger in einer derart unerh\u00f6rten Art und Weise einschr\u00e4nkt. #AfD https://t.co/gWv0yuxuvO", "renderedContent": "Dieses #Infektionsschutzgesetz ist ein inakzeptabler Dammbruch!\n\nIch h\u00e4tte mir nie vorstellen k\u00f6nnen, dass eine vermeintlich demokratisch verortete Regierung die #Grundrechte der B\u00fcrger in einer derart unerh\u00f6rten Art und Weise einschr\u00e4nkt. #AfD https://t.co/gWv0yuxuvO", "id": 1384872731523616770, "user": {"username": "Leif_Erik_Holm", "displayname": "Leif-Erik Holm", "id": 739531034761498624, "description": "Stv. Fraktionsvorsitzender @AfDimBundestag, Landessprecher @AfD_MV \n(th= Team Holm)", "rawDescription": "Stv. Fraktionsvorsitzender @AfDimBundestag, Landessprecher @AfD_MV \n(th= Team Holm)", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2016-06-05T18:55:13+00:00", "followersCount": 8934, "friendsCount": 707, "statusesCount": 1571, "favouritesCount": 767, "listedCount": 98, "mediaCount": 413, "location": "Mecklenburg-Vorpommern", "protected": false, "linkUrl": "https://www.facebook.com/leiferikholm2/", "linkTcourl": "https://t.co/QMERM2JIAc", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/901202184523718656/ZRTOJwV8_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/739531034761498624/1547718878", "url": "https://twitter.com/Leif_Erik_Holm"}, "outlinks": [], "tcooutlinks": [], "replyCount": 7, "retweetCount": 21, "likeCount": 64, "quoteCount": 2, "conversationId": 1384872731523616770, "lang": "de", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EzgOY-bWYAIaGx3?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EzgOY-bWYAIaGx3?format=jpg&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/Leif_Erik_Holm/status/1384483701220941825", "date": "2021-04-20T12:26:51+00:00", "content": "CDU nominiert Kanzlerkandidaten ...\n\nMit Armin #Laschet als Kanzlerkandidat wird die CDU ihren linksgr\u00fcnen Kurs weiter fortsetzen und wohl noch beschleunigen. https://t.co/7VJTQugU1Q", "renderedContent": "CDU nominiert Kanzlerkandidaten ...\n\nMit Armin #Laschet als Kanzlerkandidat wird die CDU ihren linksgr\u00fcnen Kurs weiter fortsetzen und wohl noch beschleunigen. https://t.co/7VJTQugU1Q", "id": 1384483701220941825, "user": {"username": "Leif_Erik_Holm", "displayname": "Leif-Erik Holm", "id": 739531034761498624, "description": "Stv. Fraktionsvorsitzender @AfDimBundestag, Landessprecher @AfD_MV \n(th= Team Holm)", "rawDescription": "Stv. Fraktionsvorsitzender @AfDimBundestag, Landessprecher @AfD_MV \n(th= Team Holm)", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2016-06-05T18:55:13+00:00", "followersCount": 8934, "friendsCount": 707, "statusesCount": 1571, "favouritesCount": 767, "listedCount": 98, "mediaCount": 413, "location": "Mecklenburg-Vorpommern", "protected": false, "linkUrl": "https://www.facebook.com/leiferikholm2/", "linkTcourl": "https://t.co/QMERM2JIAc", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/901202184523718656/ZRTOJwV8_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/739531034761498624/1547718878", "url": "https://twitter.com/Leif_Erik_Holm"}, "outlinks": [], "tcooutlinks": [], "replyCount": 5, "retweetCount": 10, "likeCount": 28, "quoteCount": 1, "conversationId": 1384483701220941825, "lang": "de", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EzasdWKXEAA87Iy?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/EzasdWKXEAA87Iy?format=jpg&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
