{"url": "https://twitter.com/M_HarderKuehnel/status/1394689772770234373", "date": "2021-05-18T16:22:08+00:00", "content": "+++ #Ceuta: Illegale Migration in die EU - Deutsche Grenzen z\u00fcgig sichern! +++\nWir k\u00f6nnen nicht l\u00e4nger darauf vertrauen, dass die EU ihre Au\u00dfengrenzen sichert, der \ud83c\udde9\ud83c\uddea Staat muss sich selbst darum bem\u00fchen, illegale Einreisen in unser Land zu stoppen.\n\u27a1\ufe0f https://t.co/EjRQgZbRNX https://t.co/LVQ29aeFoW", "renderedContent": "+++ #Ceuta: Illegale Migration in die EU - Deutsche Grenzen z\u00fcgig sichern! +++\nWir k\u00f6nnen nicht l\u00e4nger darauf vertrauen, dass die EU ihre Au\u00dfengrenzen sichert, der \ud83c\udde9\ud83c\uddea Staat muss sich selbst darum bem\u00fchen, illegale Einreisen in unser Land zu stoppen.\n\u27a1\ufe0f facebook.com/M.Harder.Kuehn\u2026 https://t.co/LVQ29aeFoW", "id": 1394689772770234373, "user": {"username": "M_HarderKuehnel", "displayname": "Mariana Harder-K\u00fchnel, MdB", "id": 815699423057637381, "description": "MdB f\u00fcr die #AfD | Obfrau f\u00fcr Familie, Frauen, Senioren & Jugend und frauenpolitische Sprecherin | Wahlkreis 175 (Main-Kinzig-Wetterau II-Schotten)", "rawDescription": "MdB f\u00fcr die #AfD | Obfrau f\u00fcr Familie, Frauen, Senioren & Jugend und frauenpolitische Sprecherin | Wahlkreis 175 (Main-Kinzig-Wetterau II-Schotten)", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2017-01-01T23:21:12+00:00", "followersCount": 10982, "friendsCount": 533, "statusesCount": 364, "favouritesCount": 373, "listedCount": 118, "mediaCount": 173, "location": "Gelnhausen, Hessen", "protected": false, "linkUrl": "https://www.facebook.com/M.Harder.Kuehnel/", "linkTcourl": "https://t.co/GAbfbIaH43", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1032614430549401600/J6HkDq_K_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/815699423057637381/1598231434", "url": "https://twitter.com/M_HarderKuehnel"}, "outlinks": ["https://www.facebook.com/M.Harder.Kuehnel/posts/861094611143173"], "tcooutlinks": ["https://t.co/EjRQgZbRNX"], "replyCount": 8, "retweetCount": 28, "likeCount": 125, "quoteCount": 0, "conversationId": 1394689772770234373, "lang": "de", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/E1ruUdIXEAY7ihJ?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/E1ruUdIXEAY7ihJ?format=jpg&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/M_HarderKuehnel/status/1392825647182061568", "date": "2021-05-13T12:54:46+00:00", "content": "Ich w\u00fcnsche allen V\u00e4tern, und denen die es noch werden m\u00f6chten, einen sch\u00f6nen #Vatertag! https://t.co/yyN7HXVhjN", "renderedContent": "Ich w\u00fcnsche allen V\u00e4tern, und denen die es noch werden m\u00f6chten, einen sch\u00f6nen #Vatertag! https://t.co/yyN7HXVhjN", "id": 1392825647182061568, "user": {"username": "M_HarderKuehnel", "displayname": "Mariana Harder-K\u00fchnel, MdB", "id": 815699423057637381, "description": "MdB f\u00fcr die #AfD | Obfrau f\u00fcr Familie, Frauen, Senioren & Jugend und frauenpolitische Sprecherin | Wahlkreis 175 (Main-Kinzig-Wetterau II-Schotten)", "rawDescription": "MdB f\u00fcr die #AfD | Obfrau f\u00fcr Familie, Frauen, Senioren & Jugend und frauenpolitische Sprecherin | Wahlkreis 175 (Main-Kinzig-Wetterau II-Schotten)", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2017-01-01T23:21:12+00:00", "followersCount": 10982, "friendsCount": 533, "statusesCount": 364, "favouritesCount": 373, "listedCount": 118, "mediaCount": 173, "location": "Gelnhausen, Hessen", "protected": false, "linkUrl": "https://www.facebook.com/M.Harder.Kuehnel/", "linkTcourl": "https://t.co/GAbfbIaH43", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1032614430549401600/J6HkDq_K_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/815699423057637381/1598231434", "url": "https://twitter.com/M_HarderKuehnel"}, "outlinks": [], "tcooutlinks": [], "replyCount": 7, "retweetCount": 20, "likeCount": 185, "quoteCount": 3, "conversationId": 1392825647182061568, "lang": "de", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/E1RPcpsXoAMozTX?format=png&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/E1RPcpsXoAMozTX?format=png&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
