{"url": "https://twitter.com/PetrBystronAfD/status/1394728877130407944", "date": "2021-05-18T18:57:31+00:00", "content": "Antisemitische Ex-SEDler ausser Rand und Band. https://t.co/wSoEkkl6e5", "renderedContent": "Antisemitische Ex-SEDler ausser Rand und Band. twitter.com/Junge_Freiheit\u2026", "id": 1394728877130407944, "user": {"username": "PetrBystronAfD", "displayname": "\u1d18\u1d07\u1d1b\u0280 \u0299\u028fs\u1d1b\u0280\u1d0f\u0274", "id": 810957560723505152, "description": "\ud83c\udde9\ud83c\uddea MdB @AfDimBundestag | Obmann im Ausw\u00e4rtigen Ausschuss | @AfD | \ud83d\udc64bit.ly/fbBystron | \ud83d\udcf8 bit.ly/instaBystron | \ud83d\udcfabit.ly/YTBystron", "rawDescription": "\ud83c\udde9\ud83c\uddea MdB @AfDimBundestag | Obmann im Ausw\u00e4rtigen Ausschuss | @AfD | \ud83d\udc64https://t.co/IvycqiBJT9 | \ud83d\udcf8 https://t.co/KO97lPjnci | \ud83d\udcfahttps://t.co/hwlCf27uWH", "descriptionUrls": [{"text": "bit.ly/fbBystron", "url": "http://bit.ly/fbBystron", "tcourl": "https://t.co/IvycqiBJT9", "indices": [67, 90]}, {"text": "bit.ly/instaBystron", "url": "http://bit.ly/instaBystron", "tcourl": "https://t.co/KO97lPjnci", "indices": [95, 118]}, {"text": "bit.ly/YTBystron", "url": "http://bit.ly/YTBystron", "tcourl": "https://t.co/hwlCf27uWH", "indices": [122, 145]}], "verified": false, "created": "2016-12-19T21:18:44+00:00", "followersCount": 16046, "friendsCount": 427, "statusesCount": 9127, "favouritesCount": 13924, "listedCount": 164, "mediaCount": 871, "location": "M\u00fcnchen, Bayern", "protected": false, "linkUrl": "http://petrbystron.de/", "linkTcourl": "https://t.co/RJ1kdkDgVa", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1088390876743774208/Eoh43FL6_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/810957560723505152/1550485317", "url": "https://twitter.com/PetrBystronAfD"}, "outlinks": ["https://twitter.com/Junge_Freiheit/status/1394572535786786816"], "tcooutlinks": ["https://t.co/wSoEkkl6e5"], "replyCount": 6, "retweetCount": 8, "likeCount": 32, "quoteCount": 0, "conversationId": 1394728877130407944, "lang": "de", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"url": "https://twitter.com/Junge_Freiheit/status/1394572535786786816", "date": "2021-05-18T08:36:17+00:00", "content": "Hunderte teilweise gewaltt\u00e4tige und antisemitische Demonstranten protestieren in Berlin. Innensenator Andreas #Geisel spricht von \u201eerlebnisorientierten Jugendlichen\u201c. Daf\u00fcr erh\u00e4lt er nun scharfe Kritik.\n\nhttps://t.co/mvJMu3jWLj", "renderedContent": "Hunderte teilweise gewaltt\u00e4tige und antisemitische Demonstranten protestieren in Berlin. Innensenator Andreas #Geisel spricht von \u201eerlebnisorientierten Jugendlichen\u201c. Daf\u00fcr erh\u00e4lt er nun scharfe Kritik.\n\njungefreiheit.de/politik/deutsc\u2026", "id": 1394572535786786816, "user": {"username": "Junge_Freiheit", "displayname": "Junge Freiheit", "id": 32850100, "description": "Wochenzeitung f\u00fcr Debatte", "rawDescription": "Wochenzeitung f\u00fcr Debatte", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-04-18T10:36:56+00:00", "followersCount": 50050, "friendsCount": 603, "statusesCount": 23755, "favouritesCount": 225, "listedCount": 370, "mediaCount": 986, "location": "Berlin", "protected": false, "linkUrl": "http://www.jungefreiheit.de", "linkTcourl": "https://t.co/PikyATcbFg", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1211232156284051458/IMUL9ALG_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/32850100/1620743487", "url": "https://twitter.com/Junge_Freiheit"}, "outlinks": ["https://jungefreiheit.de/politik/deutschland/2021/geisel-erlebnisorientierte-israel/"], "tcooutlinks": ["https://t.co/mvJMu3jWLj"], "replyCount": 13, "retweetCount": 60, "likeCount": 147, "quoteCount": 8, "conversationId": 1394572535786786816, "lang": "de", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/PetrBystronAfD/status/1394692707214315520", "date": "2021-05-18T16:33:48+00:00", "content": "@Herr_Vorrag Das Infrage stellen von selbstverst\u00e4ndlichen Grunds\u00e4tzen ist ein Mittel der Linken zur st\u00e4ndigen Aush\u00f6hlung des Rechtsstaates.", "renderedContent": "@Herr_Vorrag Das Infrage stellen von selbstverst\u00e4ndlichen Grunds\u00e4tzen ist ein Mittel der Linken zur st\u00e4ndigen Aush\u00f6hlung des Rechtsstaates.", "id": 1394692707214315520, "user": {"username": "PetrBystronAfD", "displayname": "\u1d18\u1d07\u1d1b\u0280 \u0299\u028fs\u1d1b\u0280\u1d0f\u0274", "id": 810957560723505152, "description": "\ud83c\udde9\ud83c\uddea MdB @AfDimBundestag | Obmann im Ausw\u00e4rtigen Ausschuss | @AfD | \ud83d\udc64bit.ly/fbBystron | \ud83d\udcf8 bit.ly/instaBystron | \ud83d\udcfabit.ly/YTBystron", "rawDescription": "\ud83c\udde9\ud83c\uddea MdB @AfDimBundestag | Obmann im Ausw\u00e4rtigen Ausschuss | @AfD | \ud83d\udc64https://t.co/IvycqiBJT9 | \ud83d\udcf8 https://t.co/KO97lPjnci | \ud83d\udcfahttps://t.co/hwlCf27uWH", "descriptionUrls": [{"text": "bit.ly/fbBystron", "url": "http://bit.ly/fbBystron", "tcourl": "https://t.co/IvycqiBJT9", "indices": [67, 90]}, {"text": "bit.ly/instaBystron", "url": "http://bit.ly/instaBystron", "tcourl": "https://t.co/KO97lPjnci", "indices": [95, 118]}, {"text": "bit.ly/YTBystron", "url": "http://bit.ly/YTBystron", "tcourl": "https://t.co/hwlCf27uWH", "indices": [122, 145]}], "verified": false, "created": "2016-12-19T21:18:44+00:00", "followersCount": 16046, "friendsCount": 427, "statusesCount": 9127, "favouritesCount": 13924, "listedCount": 164, "mediaCount": 871, "location": "M\u00fcnchen, Bayern", "protected": false, "linkUrl": "http://petrbystron.de/", "linkTcourl": "https://t.co/RJ1kdkDgVa", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1088390876743774208/Eoh43FL6_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/810957560723505152/1550485317", "url": "https://twitter.com/PetrBystronAfD"}, "outlinks": [], "tcooutlinks": [], "replyCount": 1, "retweetCount": 0, "likeCount": 0, "quoteCount": 0, "conversationId": 1394633458966794245, "lang": "de", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "Herr_Vorrag", "displayname": "Herr_Vorragend \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\udf0d\ud83c\uddfa\ud83c\uddf3\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\u262e\ufe0f\ud83c\udd97\ud83c\udd92", "id": 1148854628982951938, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "url": "https://twitter.com/Herr_Vorrag"}]}
