{"url": "https://twitter.com/StBrandner/status/1394718490754486276", "date": "2021-05-18T18:16:15+00:00", "content": "\u201ePrim\u00e4r ist aber der Schutz und das Wohlergehen der eigenen B\u00fcrger. Genau daf\u00fcr wurden wir deutschen Politiker n\u00e4mlich vom Volk gew\u00e4hlt.\u201c\nGanze PM hier:\nhttps://t.co/jlnpUDEowr\n#AfD #Th\u00fcringen\n#Deutschlandabernormal!\ud83c\udde9\ud83c\uddea\n#wirholendasDirektmandat\n#Berlin #Bundestag #Brandner https://t.co/wIEiNWRXXd", "renderedContent": "\u201ePrim\u00e4r ist aber der Schutz und das Wohlergehen der eigenen B\u00fcrger. Genau daf\u00fcr wurden wir deutschen Politiker n\u00e4mlich vom Volk gew\u00e4hlt.\u201c\nGanze PM hier:\ninstagram.com/p/CPBiDdJtfSu/\u2026\n#AfD #Th\u00fcringen\n#Deutschlandabernormal!\ud83c\udde9\ud83c\uddea\n#wirholendasDirektmandat\n#Berlin #Bundestag #Brandner https://t.co/wIEiNWRXXd", "id": 1394718490754486276, "user": {"username": "StBrandner", "displayname": "\ud83c\udde9\ud83c\uddea Stephan Brandner \ud83c\udde9\ud83c\uddea", "id": 713361366858481664, "description": "*Herten, seit 1996 in Gera. Rechtsanwalt, MdB s.10/2017 (vorh. MdL TH s.10/2014), Vors. Rechtsausschu\u00df (b. 13.11.2019 abgesetzt v. Altparteien). Hier: Privat!\ud83d\ude0e", "rawDescription": "*Herten, seit 1996 in Gera. Rechtsanwalt, MdB s.10/2017 (vorh. MdL TH s.10/2014), Vors. Rechtsausschu\u00df (b. 13.11.2019 abgesetzt v. Altparteien). Hier: Privat!\ud83d\ude0e", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2016-03-25T13:46:18+00:00", "followersCount": 17013, "friendsCount": 445, "statusesCount": 25284, "favouritesCount": 1217, "listedCount": 228, "mediaCount": 6349, "location": "Mal hier, mal da...", "protected": false, "linkUrl": "http://www.stephan-brandner.de", "linkTcourl": "https://t.co/lLo7H6TchF", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1371797418522640389/f9Ftljt5_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/713361366858481664/1617631198", "url": "https://twitter.com/StBrandner"}, "outlinks": ["https://www.instagram.com/p/CPBiDdJtfSu/?utm_medium=copy_lina"], "tcooutlinks": ["https://t.co/jlnpUDEowr"], "replyCount": 28, "retweetCount": 29, "likeCount": 97, "quoteCount": 2, "conversationId": 1394718490754486276, "lang": "de", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/E1sJEEGWUAAwJbY?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/E1sJEEGWUAAwJbY?format=jpg&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/StBrandner/status/1394678935548465156", "date": "2021-05-18T15:39:04+00:00", "content": "Na, da kenn\u2018 ich mich dich aus!\ud83d\ude09 https://t.co/YFvQH71P2J", "renderedContent": "Na, da kenn\u2018 ich mich dich aus!\ud83d\ude09 twitter.com/derspiegel/sta\u2026", "id": 1394678935548465156, "user": {"username": "StBrandner", "displayname": "\ud83c\udde9\ud83c\uddea Stephan Brandner \ud83c\udde9\ud83c\uddea", "id": 713361366858481664, "description": "*Herten, seit 1996 in Gera. Rechtsanwalt, MdB s.10/2017 (vorh. MdL TH s.10/2014), Vors. Rechtsausschu\u00df (b. 13.11.2019 abgesetzt v. Altparteien). Hier: Privat!\ud83d\ude0e", "rawDescription": "*Herten, seit 1996 in Gera. Rechtsanwalt, MdB s.10/2017 (vorh. MdL TH s.10/2014), Vors. Rechtsausschu\u00df (b. 13.11.2019 abgesetzt v. Altparteien). Hier: Privat!\ud83d\ude0e", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2016-03-25T13:46:18+00:00", "followersCount": 17013, "friendsCount": 445, "statusesCount": 25284, "favouritesCount": 1217, "listedCount": 228, "mediaCount": 6349, "location": "Mal hier, mal da...", "protected": false, "linkUrl": "http://www.stephan-brandner.de", "linkTcourl": "https://t.co/lLo7H6TchF", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1371797418522640389/f9Ftljt5_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/713361366858481664/1617631198", "url": "https://twitter.com/StBrandner"}, "outlinks": ["https://twitter.com/derspiegel/status/1394677289468710912"], "tcooutlinks": ["https://t.co/YFvQH71P2J"], "replyCount": 32, "retweetCount": 5, "likeCount": 37, "quoteCount": 1, "conversationId": 1394678935548465156, "lang": "de", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"url": "https://twitter.com/derspiegel/status/1394677289468710912", "date": "2021-05-18T15:32:32+00:00", "content": "Wie sicher ist das Reisen in Z\u00fcgen? Die Deutsche #Bahn betont immer wieder: sehr sicher. Eine Langzeitstudie best\u00e4tigt nun, dass sich Zugbegleiterinnen und Zugbegleiter nicht h\u00e4ufiger infiziert haben. https://t.co/RLwzdIfmmN", "renderedContent": "Wie sicher ist das Reisen in Z\u00fcgen? Die Deutsche #Bahn betont immer wieder: sehr sicher. Eine Langzeitstudie best\u00e4tigt nun, dass sich Zugbegleiterinnen und Zugbegleiter nicht h\u00e4ufiger infiziert haben. spiegel.de/wissenschaft/m\u2026", "id": 1394677289468710912, "user": {"username": "derspiegel", "displayname": "DER SPIEGEL", "id": 2834511, "description": "Nachrichten, Analysen, Kommentare, Videos, Podcasts: Mehr als 500 SPIEGEL-Journalistinnen und Journalisten decken auf, setzen Themen und sorgen f\u00fcr Kontext.", "rawDescription": "Nachrichten, Analysen, Kommentare, Videos, Podcasts: Mehr als 500 SPIEGEL-Journalistinnen und Journalisten decken auf, setzen Themen und sorgen f\u00fcr Kontext.", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2007-03-29T12:54:46+00:00", "followersCount": 2784725, "friendsCount": 326, "statusesCount": 221154, "favouritesCount": 3731, "listedCount": 9068, "mediaCount": 45124, "location": "Hamburg, Germany", "protected": false, "linkUrl": "https://www.spiegel.de/", "linkTcourl": "https://t.co/zYB4ae1j1u", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1214723509521387520/7UENeEVp_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2834511/1597760288", "url": "https://twitter.com/derspiegel"}, "outlinks": ["https://www.spiegel.de/wissenschaft/medizin/deutsche-bahn-studie-belegt-niedriges-corona-risiko-im-fernverkehr-a-bbd6c024-b568-4b93-8de0-428736474f18"], "tcooutlinks": ["https://t.co/RLwzdIfmmN"], "replyCount": 14, "retweetCount": 3, "likeCount": 26, "quoteCount": 1, "conversationId": 1394677289468710912, "lang": "de", "source": "<a href=\"https://about.twitter.com/products/tweetdeck\" rel=\"nofollow\">TweetDeck</a>", "sourceUrl": "https://about.twitter.com/products/tweetdeck", "sourceLabel": "TweetDeck", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}, "mentionedUsers": null}
