{"url": "https://twitter.com/Tino_Chrupalla/status/1392372213098192905", "date": "2021-05-12T06:52:59+00:00", "content": "H\u00e4tte nie gedacht, dass ich mit Marco #Wanderwitz mal einer Meinung bin. Er sagt: \u201eIch w\u00fcrde Herrn #Maa\u00dfen nicht w\u00e4hlen.\u201c Ich auch nicht, sondern immer das Original: #AfD Volkspartei! @HGMaassen", "renderedContent": "H\u00e4tte nie gedacht, dass ich mit Marco #Wanderwitz mal einer Meinung bin. Er sagt: \u201eIch w\u00fcrde Herrn #Maa\u00dfen nicht w\u00e4hlen.\u201c Ich auch nicht, sondern immer das Original: #AfD Volkspartei! @HGMaassen", "id": 1392372213098192905, "user": {"username": "Tino_Chrupalla", "displayname": "Tino Chrupalla", "id": 797137333820784640, "description": "Bundessprecher der #AfD | Mitglied @AfDimBundestag | Handwerksmeister aus G\u00f6rlitz", "rawDescription": "Bundessprecher der #AfD | Mitglied @AfDimBundestag | Handwerksmeister aus G\u00f6rlitz", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2016-11-11T18:02:05+00:00", "followersCount": 14553, "friendsCount": 365, "statusesCount": 939, "favouritesCount": 475, "listedCount": 155, "mediaCount": 235, "location": "Sachsen", "protected": false, "linkUrl": "https://tinochrupalla.de", "linkTcourl": "https://t.co/z8jocUNMGq", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1315607586172010496/02nd7k49_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/797137333820784640/1620395416", "url": "https://twitter.com/Tino_Chrupalla"}, "outlinks": [], "tcooutlinks": [], "replyCount": 99, "retweetCount": 198, "likeCount": 988, "quoteCount": 10, "conversationId": 1392372213098192905, "lang": "de", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "HGMaassen", "displayname": "Hans-Georg Maa\u00dfen", "id": 843210563190771713, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "url": "https://twitter.com/HGMaassen"}]}
{"url": "https://twitter.com/Tino_Chrupalla/status/1392139558184161287", "date": "2021-05-11T15:28:30+00:00", "content": "Herr @LarsPatrickBerg, geben Sie Ihr durch die #AfD errungenes Mandat zur\u00fcck. https://t.co/42Zra4hFBV", "renderedContent": "Herr @LarsPatrickBerg, geben Sie Ihr durch die #AfD errungenes Mandat zur\u00fcck. stuttgarter-nachrichten.de/inhalt.lars-pa\u2026", "id": 1392139558184161287, "user": {"username": "Tino_Chrupalla", "displayname": "Tino Chrupalla", "id": 797137333820784640, "description": "Bundessprecher der #AfD | Mitglied @AfDimBundestag | Handwerksmeister aus G\u00f6rlitz", "rawDescription": "Bundessprecher der #AfD | Mitglied @AfDimBundestag | Handwerksmeister aus G\u00f6rlitz", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2016-11-11T18:02:05+00:00", "followersCount": 14553, "friendsCount": 365, "statusesCount": 939, "favouritesCount": 475, "listedCount": 155, "mediaCount": 235, "location": "Sachsen", "protected": false, "linkUrl": "https://tinochrupalla.de", "linkTcourl": "https://t.co/z8jocUNMGq", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1315607586172010496/02nd7k49_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/797137333820784640/1620395416", "url": "https://twitter.com/Tino_Chrupalla"}, "outlinks": ["https://www.stuttgarter-nachrichten.de/inhalt.lars-patrick-berg-verlaesst-afd-afd-verliert-weiteren-europa-abgeordneten.32e201e2-167e-4e46-b721-61a40aaabfd5.html"], "tcooutlinks": ["https://t.co/42Zra4hFBV"], "replyCount": 120, "retweetCount": 118, "likeCount": 564, "quoteCount": 9, "conversationId": 1392139558184161287, "lang": "de", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "LarsPatrickBerg", "displayname": "Lars Patrick Berg MdEP", "id": 968841871555465217, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "url": "https://twitter.com/LarsPatrickBerg"}]}
