{"url": "https://twitter.com/AnjaKarliczek/status/1376934231859937281", "date": "2021-03-30T16:27:57+00:00", "content": "Die ersten Aufschl\u00e4ge sind gemacht auf dem Weg in die Wasserstoffwirtschaft. Jetzt gilt es, diese Knospen fl\u00e4chendeckend zu verankern. Gemeinsam mit Bund, L\u00e4ndern und Kommunen ...Danke f\u00fcr eine wunderbare Zukunftsperspektive. #zusammenmachen https://t.co/VPzyQNzV9D", "renderedContent": "Die ersten Aufschl\u00e4ge sind gemacht auf dem Weg in die Wasserstoffwirtschaft. Jetzt gilt es, diese Knospen fl\u00e4chendeckend zu verankern. Gemeinsam mit Bund, L\u00e4ndern und Kommunen ...Danke f\u00fcr eine wunderbare Zukunftsperspektive. #zusammenmachen twitter.com/CDU/status/137\u2026", "id": 1376934231859937281, "user": {"username": "AnjaKarliczek", "displayname": "Anja Karliczek", "id": 2521976694, "description": "Bundesministerin f\u00fcr Bildung und Forschung; CDU-MdB f\u00fcr den Wahlkreis Steinfurt III - Impressum: bit.ly/1n1zbEL", "rawDescription": "Bundesministerin f\u00fcr Bildung und Forschung; CDU-MdB f\u00fcr den Wahlkreis Steinfurt III - Impressum: https://t.co/LFbsvX08MS", "descriptionUrls": [{"text": "bit.ly/1n1zbEL", "url": "http://bit.ly/1n1zbEL", "tcourl": "https://t.co/LFbsvX08MS", "indices": [97, 120]}], "verified": true, "created": "2014-05-25T05:42:35+00:00", "followersCount": 12872, "friendsCount": 270, "statusesCount": 1702, "favouritesCount": 2494, "listedCount": 298, "mediaCount": 7, "location": "Tecklenburg / Berlin", "protected": false, "linkUrl": "http://www.anja-karliczek.de", "linkTcourl": "https://t.co/lZ46dVgmJp", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1333371544538669057/Cj-mFVH7_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2521976694/1408370825", "url": "https://twitter.com/AnjaKarliczek"}, "outlinks": ["https://twitter.com/CDU/status/1376828124160217089"], "tcooutlinks": ["https://t.co/VPzyQNzV9D"], "replyCount": 26, "retweetCount": 4, "likeCount": 20, "quoteCount": 1, "conversationId": 1376934231859937281, "lang": "de", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"url": "https://twitter.com/CDU/status/1376828124160217089", "date": "2021-03-30T09:26:19+00:00", "content": ".@ArminLaschet: Wir m\u00fcssen aufh\u00f6ren zu verwalten und anfangen zu gestalten. Mein Ziel: Deutschland kann und soll Wasserstoffland Nummer 1 werden in der Welt. Ich will Klimawohlstand. Das bedeutet, dass wir eine bessere Welt hinterlassen als wir vorgefunden haben. #zusammenmachen https://t.co/27GCw80SwD", "renderedContent": ".@ArminLaschet: Wir m\u00fcssen aufh\u00f6ren zu verwalten und anfangen zu gestalten. Mein Ziel: Deutschland kann und soll Wasserstoffland Nummer 1 werden in der Welt. Ich will Klimawohlstand. Das bedeutet, dass wir eine bessere Welt hinterlassen als wir vorgefunden haben. #zusammenmachen https://t.co/27GCw80SwD", "id": 1376828124160217089, "user": {"username": "CDU", "displayname": "CDU Deutschlands", "id": 20429858, "description": "Die #CDU ist die Volkspartei der Mitte. Seit 1945. - Redaktion: cdu.de/redaktion Impressum: cdu.de/impressum", "rawDescription": "Die #CDU ist die Volkspartei der Mitte. Seit 1945. - Redaktion: https://t.co/5uW0YgzHvo Impressum: https://t.co/AoefcbGyX1", "descriptionUrls": [{"text": "cdu.de/redaktion", "url": "https://www.cdu.de/redaktion", "tcourl": "https://t.co/5uW0YgzHvo", "indices": [64, 87]}, {"text": "cdu.de/impressum", "url": "https://www.cdu.de/impressum", "tcourl": "https://t.co/AoefcbGyX1", "indices": [99, 122]}], "verified": true, "created": "2009-02-09T11:43:27+00:00", "followersCount": 351196, "friendsCount": 1612, "statusesCount": 25825, "favouritesCount": 10899, "listedCount": 2133, "mediaCount": 6326, "location": "Berlin", "protected": false, "linkUrl": "http://www.cdu.de", "linkTcourl": "https://t.co/GGABUUSnFy", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1359527560015736838/Tu71bjUS_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/20429858/1618934198", "url": "https://twitter.com/CDU"}, "outlinks": [], "tcooutlinks": [], "replyCount": 319, "retweetCount": 27, "likeCount": 138, "quoteCount": 89, "conversationId": 1376828124160217089, "lang": "de", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/Ext5wikWUAEKsFZ?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/Ext5wikWUAEKsFZ?format=jpg&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "ArminLaschet", "displayname": "Armin Laschet", "id": 835541664, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "url": "https://twitter.com/ArminLaschet"}]}, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/AnjaKarliczek/status/1244253064829304834", "date": "2020-03-29T13:20:22+00:00", "content": "Der Tod meines hessischen Kollegen Thomas #Sch\u00e4fer erf\u00fcllt mich mit tiefer Trauer. Meine Gedanken sind bei seiner Familie. Es ist so schwer, in einer solchen Situation tr\u00f6stliche Worte zu finden. Der Schock macht sprachlos. https://t.co/durw66mJiv", "renderedContent": "Der Tod meines hessischen Kollegen Thomas #Sch\u00e4fer erf\u00fcllt mich mit tiefer Trauer. Meine Gedanken sind bei seiner Familie. Es ist so schwer, in einer solchen Situation tr\u00f6stliche Worte zu finden. Der Schock macht sprachlos. twitter.com/RegHessen/stat\u2026", "id": 1244253064829304834, "user": {"username": "AnjaKarliczek", "displayname": "Anja Karliczek", "id": 2521976694, "description": "Bundesministerin f\u00fcr Bildung und Forschung; CDU-MdB f\u00fcr den Wahlkreis Steinfurt III - Impressum: bit.ly/1n1zbEL", "rawDescription": "Bundesministerin f\u00fcr Bildung und Forschung; CDU-MdB f\u00fcr den Wahlkreis Steinfurt III - Impressum: https://t.co/LFbsvX08MS", "descriptionUrls": [{"text": "bit.ly/1n1zbEL", "url": "http://bit.ly/1n1zbEL", "tcourl": "https://t.co/LFbsvX08MS", "indices": [97, 120]}], "verified": true, "created": "2014-05-25T05:42:35+00:00", "followersCount": 12872, "friendsCount": 270, "statusesCount": 1702, "favouritesCount": 2494, "listedCount": 298, "mediaCount": 7, "location": "Tecklenburg / Berlin", "protected": false, "linkUrl": "http://www.anja-karliczek.de", "linkTcourl": "https://t.co/lZ46dVgmJp", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1333371544538669057/Cj-mFVH7_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2521976694/1408370825", "url": "https://twitter.com/AnjaKarliczek"}, "outlinks": ["https://twitter.com/RegHessen/status/1244225611478044672"], "tcooutlinks": ["https://t.co/durw66mJiv"], "replyCount": 14, "retweetCount": 3, "likeCount": 16, "quoteCount": 0, "conversationId": 1244253064829304834, "lang": "de", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"url": "https://twitter.com/RegHessen/status/1244225611478044672", "date": "2020-03-29T11:31:17+00:00", "content": "MP #Bouffier zum Tod von Finanzminister #Sch\u00e4fer: \u201eWir sind geschockt, fassungslos &amp; unendlich traurig. Jetzt gilt unser Mitgef\u00fchl in erster Linie seiner Familie.\" Bouffier: \u201eGerade ihn h\u00e4tten wir in einer so schweren Zeit besonders gebraucht.\u201c https://t.co/tFuTIuj2hA #Hessen", "renderedContent": "MP #Bouffier zum Tod von Finanzminister #Sch\u00e4fer: \u201eWir sind geschockt, fassungslos &amp; unendlich traurig. Jetzt gilt unser Mitgef\u00fchl in erster Linie seiner Familie.\" Bouffier: \u201eGerade ihn h\u00e4tten wir in einer so schweren Zeit besonders gebraucht.\u201c hessenlink.de/2vSny #Hessen", "id": 1244225611478044672, "user": {"username": "RegHessen", "displayname": "Staatskanzlei Hessen", "id": 269760640, "description": "Der Stab des Regierungssprechers twittert \u00fcber die Arbeit und Projekte der Landesregierung.\nhessenlink.de/Impressum, hessenlink.de/netiquette", "rawDescription": "Der Stab des Regierungssprechers twittert \u00fcber die Arbeit und Projekte der Landesregierung.\nhttps://t.co/UdKrCJaaZz, https://t.co/JEINFlMFlB", "descriptionUrls": [{"text": "hessenlink.de/Impressum", "url": "https://hessenlink.de/Impressum", "tcourl": "https://t.co/UdKrCJaaZz", "indices": [92, 115]}, {"text": "hessenlink.de/netiquette", "url": "https://hessenlink.de/netiquette", "tcourl": "https://t.co/JEINFlMFlB", "indices": [117, 140]}], "verified": true, "created": "2011-03-21T11:59:18+00:00", "followersCount": 25637, "friendsCount": 244, "statusesCount": 10948, "favouritesCount": 571, "listedCount": 323, "mediaCount": 2717, "location": "Wiesbaden", "protected": false, "linkUrl": "http://www.hessen.de", "linkTcourl": "http://t.co/lSr8ThXtAd", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1256258193648488451/OVw_vELQ_normal.png", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/269760640/1610985857", "url": "https://twitter.com/RegHessen"}, "outlinks": ["https://hessenlink.de/2vSny"], "tcooutlinks": ["https://t.co/tFuTIuj2hA"], "replyCount": 2, "retweetCount": 38, "likeCount": 117, "quoteCount": 12, "conversationId": 1244225611478044672, "lang": "de", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}, "mentionedUsers": null}
