{"url": "https://twitter.com/jensspahn/status/1394336334349733890", "date": "2021-05-17T16:57:42+00:00", "content": "Die heutigen Entscheidungen bedeuten nicht, dass jetzt alle direkt ein Impfangebot bekommen. Auch in dieser Pandemiephase werden wir Geduld brauchen. Alle bekommen eine Impfung - aber wir brauchen die Zeit bis Ende des Sommers, um allen ein Angebot gemacht zu haben. (3/3)", "renderedContent": "Die heutigen Entscheidungen bedeuten nicht, dass jetzt alle direkt ein Impfangebot bekommen. Auch in dieser Pandemiephase werden wir Geduld brauchen. Alle bekommen eine Impfung - aber wir brauchen die Zeit bis Ende des Sommers, um allen ein Angebot gemacht zu haben. (3/3)", "id": 1394336334349733890, "user": {"username": "jensspahn", "displayname": "Jens Spahn", "id": 299650387, "description": "Bundesminister f\u00fcr Gesundheit @bmg_bund | Stv. Vorsitzender @CDU | Westm\u00fcnsterl\u00e4nder", "rawDescription": "Bundesminister f\u00fcr Gesundheit @bmg_bund | Stv. Vorsitzender @CDU | Westm\u00fcnsterl\u00e4nder", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2011-05-16T13:25:13+00:00", "followersCount": 252078, "friendsCount": 646, "statusesCount": 11826, "favouritesCount": 325, "listedCount": 1614, "mediaCount": 755, "location": "Berlin", "protected": false, "linkUrl": "http://www.jens-spahn.de", "linkTcourl": "https://t.co/39LRsCk5ZH", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1287312217357127682/_aXOqgxk_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/299650387/1589815841", "url": "https://twitter.com/jensspahn"}, "outlinks": [], "tcooutlinks": [], "replyCount": 112, "retweetCount": 11, "likeCount": 173, "quoteCount": 6, "conversationId": 1394336331778625538, "lang": "de", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/jensspahn/status/1394336333095706635", "date": "2021-05-17T16:57:41+00:00", "content": "Die Entscheidung einzelner L\u00e4nder, eine fr\u00fchzeitigere Aufhebung der Priorisierung vorzusehen, bleibt davon unber\u00fchrt. Au\u00dferdem heute beschlossen: Am 7. Juni werden wir Betriebs- und Privat\u00e4rzte einbeziehen. Damit wird die Impfkampagne weiter an Geschwindigkeit zunehmen. (2/3)", "renderedContent": "Die Entscheidung einzelner L\u00e4nder, eine fr\u00fchzeitigere Aufhebung der Priorisierung vorzusehen, bleibt davon unber\u00fchrt. Au\u00dferdem heute beschlossen: Am 7. Juni werden wir Betriebs- und Privat\u00e4rzte einbeziehen. Damit wird die Impfkampagne weiter an Geschwindigkeit zunehmen. (2/3)", "id": 1394336333095706635, "user": {"username": "jensspahn", "displayname": "Jens Spahn", "id": 299650387, "description": "Bundesminister f\u00fcr Gesundheit @bmg_bund | Stv. Vorsitzender @CDU | Westm\u00fcnsterl\u00e4nder", "rawDescription": "Bundesminister f\u00fcr Gesundheit @bmg_bund | Stv. Vorsitzender @CDU | Westm\u00fcnsterl\u00e4nder", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2011-05-16T13:25:13+00:00", "followersCount": 252078, "friendsCount": 646, "statusesCount": 11826, "favouritesCount": 325, "listedCount": 1614, "mediaCount": 755, "location": "Berlin", "protected": false, "linkUrl": "http://www.jens-spahn.de", "linkTcourl": "https://t.co/39LRsCk5ZH", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1287312217357127682/_aXOqgxk_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/299650387/1589815841", "url": "https://twitter.com/jensspahn"}, "outlinks": [], "tcooutlinks": [], "replyCount": 26, "retweetCount": 10, "likeCount": 179, "quoteCount": 5, "conversationId": 1394336331778625538, "lang": "de", "source": "<a href=\"https://mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web App</a>", "sourceUrl": "https://mobile.twitter.com", "sourceLabel": "Twitter Web App", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
