{"url": "https://twitter.com/MGrosseBroemer/status/1395058611890663427", "date": "2021-05-19T16:47:46+00:00", "content": "@Gr1nngsdoMartin @ArminLaschet @faznet Es ist ja auch noch Zeit bis zur Wahl. Vertrauen in unseren Kandidaten w\u00e4chst jedenfalls erkennbar.", "renderedContent": "@Gr1nngsdoMartin @ArminLaschet @faznet Es ist ja auch noch Zeit bis zur Wahl. Vertrauen in unseren Kandidaten w\u00e4chst jedenfalls erkennbar.", "id": 1395058611890663427, "user": {"username": "MGrosseBroemer", "displayname": "M. Grosse-Br\u00f6mer", "id": 574424501, "description": "Mitglied des Bundestages (MP), 1. Parl. Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer der CDU/CSU-Fraktion (chief whip of the CDU/CSU parliamentary group), Rechtsanwalt, Notar a.D.", "rawDescription": "Mitglied des Bundestages (MP), 1. Parl. Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer der CDU/CSU-Fraktion (chief whip of the CDU/CSU parliamentary group), Rechtsanwalt, Notar a.D.", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2012-05-08T12:11:15+00:00", "followersCount": 16193, "friendsCount": 402, "statusesCount": 19832, "favouritesCount": 22735, "listedCount": 443, "mediaCount": 747, "location": "Heide und Hauptstadt", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1046110328411574272/uSgU7RGQ_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/574424501/1442226312", "url": "https://twitter.com/MGrosseBroemer"}, "outlinks": [], "tcooutlinks": [], "replyCount": 5, "retweetCount": 0, "likeCount": 4, "quoteCount": 0, "conversationId": 1395051231614279685, "lang": "de", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "Gr1nngsdoMartin", "displayname": "Martin", "id": 4874413215, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "url": "https://twitter.com/Gr1nngsdoMartin"}, {"username": "ArminLaschet", "displayname": "Armin Laschet", "id": 835541664, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "url": "https://twitter.com/ArminLaschet"}, {"username": "faznet", "displayname": "Frankfurter Allgemeine", "id": 18047862, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "url": "https://twitter.com/faznet"}]}
{"url": "https://twitter.com/MGrosseBroemer/status/1395051231614279685", "date": "2021-05-19T16:18:27+00:00", "content": "Allensbach-Umfrage: Aufwind f\u00fcr @ArminLaschet! Union wieder vor den Gr\u00fcnen, Verluste f\u00fcr SPD und Linke https://t.co/h8E7nVs86O # via @faznet", "renderedContent": "Allensbach-Umfrage: Aufwind f\u00fcr @ArminLaschet! Union wieder vor den Gr\u00fcnen, Verluste f\u00fcr SPD und Linke faz.net/-gpg-abuf8?GEP\u2026 # via @faznet", "id": 1395051231614279685, "user": {"username": "MGrosseBroemer", "displayname": "M. Grosse-Br\u00f6mer", "id": 574424501, "description": "Mitglied des Bundestages (MP), 1. Parl. Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer der CDU/CSU-Fraktion (chief whip of the CDU/CSU parliamentary group), Rechtsanwalt, Notar a.D.", "rawDescription": "Mitglied des Bundestages (MP), 1. Parl. Gesch\u00e4ftsf\u00fchrer der CDU/CSU-Fraktion (chief whip of the CDU/CSU parliamentary group), Rechtsanwalt, Notar a.D.", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2012-05-08T12:11:15+00:00", "followersCount": 16193, "friendsCount": 402, "statusesCount": 19832, "favouritesCount": 22735, "listedCount": 443, "mediaCount": 747, "location": "Heide und Hauptstadt", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1046110328411574272/uSgU7RGQ_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/574424501/1442226312", "url": "https://twitter.com/MGrosseBroemer"}, "outlinks": ["https://www.faz.net/-gpg-abuf8?GEPC=s3"], "tcooutlinks": ["https://t.co/h8E7nVs86O"], "replyCount": 31, "retweetCount": 29, "likeCount": 215, "quoteCount": 5, "conversationId": 1395051231614279685, "lang": "de", "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/#!/download/ipad", "sourceLabel": "Twitter for iPad", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "ArminLaschet", "displayname": "Armin Laschet", "id": 835541664, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "url": "https://twitter.com/ArminLaschet"}, {"username": "faznet", "displayname": "Frankfurter Allgemeine", "id": 18047862, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "url": "https://twitter.com/faznet"}]}
