{"url": "https://twitter.com/n_roettgen/status/1394758004818460677", "date": "2021-05-18T20:53:16+00:00", "content": "Dem kann ich mich nur anschlie\u00dfen \u2665\ufe0f https://t.co/9WIuvAi5cV", "renderedContent": "Dem kann ich mich nur anschlie\u00dfen \u2665\ufe0f twitter.com/de_immigration\u2026", "id": 1394758004818460677, "user": {"username": "n_roettgen", "displayname": "Norbert R\u00f6ttgen", "id": 1040160799208161280, "description": "Chairman of the Foreign Affairs Committee / Vorsitzender des Ausw\u00e4rtigen Ausschusses | Mitglied des Deutschen Bundestages | Pr\u00e4sidiumsmitglied @CDU", "rawDescription": "Chairman of the Foreign Affairs Committee / Vorsitzender des Ausw\u00e4rtigen Ausschusses | Mitglied des Deutschen Bundestages | Pr\u00e4sidiumsmitglied @CDU", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2018-09-13T08:50:34+00:00", "followersCount": 55353, "friendsCount": 2111, "statusesCount": 3349, "favouritesCount": 1788, "listedCount": 395, "mediaCount": 694, "location": "Berlin / Rhein-Sieg-Kreis II", "protected": false, "linkUrl": "http://www.norbert-roettgen.de", "linkTcourl": "https://t.co/a7WbzPUzor", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1355433586791505922/2fNsv85B_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1040160799208161280/1611995526", "url": "https://twitter.com/n_roettgen"}, "outlinks": ["https://twitter.com/de_immigration/status/1394733702270406663"], "tcooutlinks": ["https://t.co/9WIuvAi5cV"], "replyCount": 1, "retweetCount": 0, "likeCount": 11, "quoteCount": 0, "conversationId": 1394758004818460677, "lang": "de", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"url": "https://twitter.com/DE_Immigration/status/1394733702270406663", "date": "2021-05-18T19:16:42+00:00", "content": "Herzliche Gr\u00fc\u00dfe gehen raus an eine tolle Juristin im Bereich des internationalen Arbeitsrechts (cc: @n_roettgen)! #labourlaw #globalmobility #arbeitsrecht #auslandsbesch\u00e4ftigung https://t.co/v9dIWaJ283", "renderedContent": "Herzliche Gr\u00fc\u00dfe gehen raus an eine tolle Juristin im Bereich des internationalen Arbeitsrechts (cc: @n_roettgen)! #labourlaw #globalmobility #arbeitsrecht #auslandsbesch\u00e4ftigung https://t.co/v9dIWaJ283", "id": 1394733702270406663, "user": {"username": "DE_Immigration", "displayname": "Dr. Sebastian Klaus", "id": 837732605273440256, "description": "Creating BLUEPRINTS for Intl Labour Law / Corporate Immigration Law matters @Bluedex_Law - Private Account - Views are my own - RTs aren't endorsements", "rawDescription": "Creating BLUEPRINTS for Intl Labour Law / Corporate Immigration Law matters @Bluedex_Law - Private Account - Views are my own - RTs aren't endorsements", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2017-03-03T18:33:12+00:00", "followersCount": 414, "friendsCount": 713, "statusesCount": 2369, "favouritesCount": 1310, "listedCount": 5, "mediaCount": 86, "location": "Frankfurt am Main, Deutschland", "protected": false, "linkUrl": "https://bluedex.de/die-spezialisten/rechtsanwalt-dr-sebastian-klaus/", "linkTcourl": "https://t.co/BmOz7iW7ZA", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1353664514777034752/DZVNlPxx_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/837732605273440256/1609443195", "url": "https://twitter.com/DE_Immigration"}, "outlinks": [], "tcooutlinks": [], "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 2, "quoteCount": 1, "conversationId": 1394733702270406663, "lang": "de", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/E1sW6DoXsAAJUCc?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/E1sW6DoXsAAJUCc?format=jpg&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "n_roettgen", "displayname": "Norbert R\u00f6ttgen", "id": 1040160799208161280, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "url": "https://twitter.com/n_roettgen"}]}, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/n_roettgen/status/1394717587901145093", "date": "2021-05-18T18:12:40+00:00", "content": "Vielen Dank f\u00fcr die Einladung, das gro\u00dfe Interesse und die spannende Diskussion! Hat Spa\u00df gemacht! \ud83d\ude42", "renderedContent": "Vielen Dank f\u00fcr die Einladung, das gro\u00dfe Interesse und die spannende Diskussion! Hat Spa\u00df gemacht! \ud83d\ude42", "id": 1394717587901145093, "user": {"username": "n_roettgen", "displayname": "Norbert R\u00f6ttgen", "id": 1040160799208161280, "description": "Chairman of the Foreign Affairs Committee / Vorsitzender des Ausw\u00e4rtigen Ausschusses | Mitglied des Deutschen Bundestages | Pr\u00e4sidiumsmitglied @CDU", "rawDescription": "Chairman of the Foreign Affairs Committee / Vorsitzender des Ausw\u00e4rtigen Ausschusses | Mitglied des Deutschen Bundestages | Pr\u00e4sidiumsmitglied @CDU", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2018-09-13T08:50:34+00:00", "followersCount": 55353, "friendsCount": 2111, "statusesCount": 3349, "favouritesCount": 1788, "listedCount": 395, "mediaCount": 694, "location": "Berlin / Rhein-Sieg-Kreis II", "protected": false, "linkUrl": "http://www.norbert-roettgen.de", "linkTcourl": "https://t.co/a7WbzPUzor", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1355433586791505922/2fNsv85B_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1040160799208161280/1611995526", "url": "https://twitter.com/n_roettgen"}, "outlinks": [], "tcooutlinks": [], "replyCount": 1, "retweetCount": 0, "likeCount": 14, "quoteCount": 0, "conversationId": 1394716764131500032, "lang": "de", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/android\" rel=\"nofollow\">Twitter for Android</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/android", "sourceLabel": "Twitter for Android", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
