{"url": "https://twitter.com/NadineSchoen/status/1395135578098786307", "date": "2021-05-19T21:53:36+00:00", "content": "@dinahschmechel @cducsubt Vielen Dank f\u00fcr den super Input! Und viel Erfolg mit Themis!", "renderedContent": "@dinahschmechel @cducsubt Vielen Dank f\u00fcr den super Input! Und viel Erfolg mit Themis!", "id": 1395135578098786307, "user": {"username": "NadineSchoen", "displayname": "Nadine Sch\u00f6n", "id": 41840905, "description": "Bundestagsabgeordnete f\u00fcr den Wahlkreis 298 (Saarland), CDU", "rawDescription": "Bundestagsabgeordnete f\u00fcr den Wahlkreis 298 (Saarland), CDU", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-05-22T16:06:06+00:00", "followersCount": 10088, "friendsCount": 1436, "statusesCount": 3523, "favouritesCount": 2371, "listedCount": 385, "mediaCount": 201, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nadine-schoen.de", "linkTcourl": "https://t.co/w5FvwJwsaL", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/819151017765957633/73p4LbVu_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/41840905/1569659270", "url": "https://twitter.com/NadineSchoen"}, "outlinks": [], "tcooutlinks": [], "replyCount": 0, "retweetCount": 0, "likeCount": 2, "quoteCount": 0, "conversationId": 1395046069336264707, "lang": "de", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "dinahschmechel", "displayname": "Dinah Schmechel", "id": 2417141941, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "url": "https://twitter.com/dinahschmechel"}, {"username": "cducsubt", "displayname": "CDU/CSU", "id": 46085533, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "url": "https://twitter.com/cducsubt"}]}
{"url": "https://twitter.com/NadineSchoen/status/1395027475604905984", "date": "2021-05-19T14:44:03+00:00", "content": "Ich freu mich schon! \ud83d\ude03 https://t.co/U7k47jBvPM", "renderedContent": "Ich freu mich schon! \ud83d\ude03 twitter.com/larszimmerm/st\u2026", "id": 1395027475604905984, "user": {"username": "NadineSchoen", "displayname": "Nadine Sch\u00f6n", "id": 41840905, "description": "Bundestagsabgeordnete f\u00fcr den Wahlkreis 298 (Saarland), CDU", "rawDescription": "Bundestagsabgeordnete f\u00fcr den Wahlkreis 298 (Saarland), CDU", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2009-05-22T16:06:06+00:00", "followersCount": 10088, "friendsCount": 1436, "statusesCount": 3523, "favouritesCount": 2371, "listedCount": 385, "mediaCount": 201, "location": "", "protected": false, "linkUrl": "http://www.nadine-schoen.de", "linkTcourl": "https://t.co/w5FvwJwsaL", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/819151017765957633/73p4LbVu_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/41840905/1569659270", "url": "https://twitter.com/NadineSchoen"}, "outlinks": ["https://twitter.com/larszimmerm/status/1394989568584257540"], "tcooutlinks": ["https://t.co/U7k47jBvPM"], "replyCount": 0, "retweetCount": 1, "likeCount": 12, "quoteCount": 0, "conversationId": 1395027475604905984, "lang": "de", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"url": "https://twitter.com/larszimmerm/status/1394989568584257540", "date": "2021-05-19T12:13:25+00:00", "content": "Heute Abend spreche ich mit @NadineSchoen \u00fcber #GovTech und eine GovTech-Anwenderstrategie f\u00fcr Deutschland. #InstagramLive https://t.co/mQKwbFCeh1", "renderedContent": "Heute Abend spreche ich mit @NadineSchoen \u00fcber #GovTech und eine GovTech-Anwenderstrategie f\u00fcr Deutschland. #InstagramLive https://t.co/mQKwbFCeh1", "id": 1394989568584257540, "user": {"username": "larszimmerm", "displayname": "Lars Zimmermann", "id": 991173061, "description": "Digitales & Technologiepolitik, GovTech, Au\u00dfenpolitik, Berlin, CDU Foto: Peter Rigaud - Views are my own.", "rawDescription": "Digitales & Technologiepolitik, GovTech, Au\u00dfenpolitik, Berlin, CDU Foto: Peter Rigaud - Views are my own.", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2012-12-05T15:22:53+00:00", "followersCount": 5947, "friendsCount": 2513, "statusesCount": 14926, "favouritesCount": 32476, "listedCount": 106, "mediaCount": 1030, "location": "Berlin | Germany", "protected": false, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1380947499423301633/KX27cTIl_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/991173061/1618078516", "url": "https://twitter.com/larszimmerm"}, "outlinks": [], "tcooutlinks": [], "replyCount": 0, "retweetCount": 1, "likeCount": 23, "quoteCount": 2, "conversationId": 1394989568584257540, "lang": "de", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/E1v_niFX0AMdXm5?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/E1v_niFX0AMdXm5?format=jpg&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "NadineSchoen", "displayname": "Nadine Sch\u00f6n", "id": 41840905, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "url": "https://twitter.com/NadineSchoen"}]}, "mentionedUsers": null}
