{"url": "https://twitter.com/peteraltmaier/status/1395421568390639620", "date": "2021-05-20T16:50:02+00:00", "content": "Ich habe mich heute in Br\u00fcssel sehr nachdr\u00fccklich f\u00fcr die Verl\u00e4ngerung der Schutzma\u00dfnahmen f\u00fcr die Stahlindustrie eingesetzt. Dabei wurde ich von 11 weiteren Mitgliedstaaten unterst\u00fctzt! Wir werden alles tun um Die Arbeitspl\u00e4tze zu sichern! https://t.co/LxEmTXomAI", "renderedContent": "Ich habe mich heute in Br\u00fcssel sehr nachdr\u00fccklich f\u00fcr die Verl\u00e4ngerung der Schutzma\u00dfnahmen f\u00fcr die Stahlindustrie eingesetzt. Dabei wurde ich von 11 weiteren Mitgliedstaaten unterst\u00fctzt! Wir werden alles tun um Die Arbeitspl\u00e4tze zu sichern! newsroom.consilium.europa.eu/events/2021052\u2026", "id": 1395421568390639620, "user": {"username": "peteraltmaier", "displayname": "Peter Altmaier", "id": 378693834, "description": "Bundesminister f\u00fcr Wirtschaft und Energie. Mitglied des Deutschen Bundestages, CDU. Alle Tweets von mir und meine Meinung.", "rawDescription": "Bundesminister f\u00fcr Wirtschaft und Energie. Mitglied des Deutschen Bundestages, CDU. Alle Tweets von mir und meine Meinung.", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2011-09-23T17:00:07+00:00", "followersCount": 297189, "friendsCount": 1161, "statusesCount": 12121, "favouritesCount": 4570, "listedCount": 2465, "mediaCount": 44, "location": "Saarlouis / Berlin", "protected": false, "linkUrl": "http://www.peteraltmaier.de", "linkTcourl": "https://t.co/P7sRKACM0H", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/846387567381663745/ZLmO76i__normal.jpg", "profileBannerUrl": null, "url": "https://twitter.com/peteraltmaier"}, "outlinks": ["https://newsroom.consilium.europa.eu/events/20210520-foreign-affairs-council-trade-may-2021/130361-departure-and-doorstep-statement-de-altmaier-20210520"], "tcooutlinks": ["https://t.co/LxEmTXomAI"], "replyCount": 24, "retweetCount": 2, "likeCount": 34, "quoteCount": 6, "conversationId": 1395421568390639620, "lang": "de", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": null}
{"url": "https://twitter.com/peteraltmaier/status/1395307004244242436", "date": "2021-05-20T09:14:48+00:00", "content": "Beides richtig. Leider. https://t.co/1NxlfdoOcb", "renderedContent": "Beides richtig. Leider. twitter.com/ronensteinke/s\u2026", "id": 1395307004244242436, "user": {"username": "peteraltmaier", "displayname": "Peter Altmaier", "id": 378693834, "description": "Bundesminister f\u00fcr Wirtschaft und Energie. Mitglied des Deutschen Bundestages, CDU. Alle Tweets von mir und meine Meinung.", "rawDescription": "Bundesminister f\u00fcr Wirtschaft und Energie. Mitglied des Deutschen Bundestages, CDU. Alle Tweets von mir und meine Meinung.", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2011-09-23T17:00:07+00:00", "followersCount": 297189, "friendsCount": 1161, "statusesCount": 12121, "favouritesCount": 4570, "listedCount": 2465, "mediaCount": 44, "location": "Saarlouis / Berlin", "protected": false, "linkUrl": "http://www.peteraltmaier.de", "linkTcourl": "https://t.co/P7sRKACM0H", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/846387567381663745/ZLmO76i__normal.jpg", "profileBannerUrl": null, "url": "https://twitter.com/peteraltmaier"}, "outlinks": ["https://twitter.com/ronensteinke/status/1395065653124608000"], "tcooutlinks": ["https://t.co/1NxlfdoOcb"], "replyCount": 43, "retweetCount": 7, "likeCount": 52, "quoteCount": 4, "conversationId": 1395307004244242436, "lang": "de", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": {"url": "https://twitter.com/RonenSteinke/status/1395065653124608000", "date": "2021-05-19T17:15:45+00:00", "content": "Dieses Land hat es nie n\u00f6tig gehabt, die Ideologie des #Antisemitismus zu importieren. Darauf hat Deutschland schon selbst ein Copyright.\nMein Leitartikel @sz  https://t.co/68ddGksxT9", "renderedContent": "Dieses Land hat es nie n\u00f6tig gehabt, die Ideologie des #Antisemitismus zu importieren. Darauf hat Deutschland schon selbst ein Copyright.\nMein Leitartikel @sz  sz.de/1.5298813", "id": 1395065653124608000, "user": {"username": "RonenSteinke", "displayname": "Ronen Steinke", "id": 464970303, "description": "Recht + Unrecht @SZ. B\u00fccher: Fritz Bauer (2013, verfilmt 2015), Der Muslim und die J\u00fcdin (2017), Terror gegen Juden (2020)", "rawDescription": "Recht + Unrecht @SZ. B\u00fccher: Fritz Bauer (2013, verfilmt 2015), Der Muslim und die J\u00fcdin (2017), Terror gegen Juden (2020)", "descriptionUrls": [], "verified": false, "created": "2012-01-15T20:30:59+00:00", "followersCount": 9765, "friendsCount": 2449, "statusesCount": 2658, "favouritesCount": 6805, "listedCount": 108, "mediaCount": 221, "location": "Berlin", "protected": false, "linkUrl": "https://www.sueddeutsche.de/autoren/ronen-steinke-1.1143337", "linkTcourl": "https://t.co/MAgiLlEDjO", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1302365932388601863/x-nYkC-A_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/464970303/1617315570", "url": "https://twitter.com/RonenSteinke"}, "outlinks": ["http://sz.de/1.5298813"], "tcooutlinks": ["https://t.co/68ddGksxT9"], "replyCount": 72, "retweetCount": 86, "likeCount": 420, "quoteCount": 5, "conversationId": 1395065653124608000, "lang": "de", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "media": null, "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "SZ", "displayname": "S\u00fcddeutsche Zeitung", "id": 114508061, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "url": "https://twitter.com/SZ"}]}, "mentionedUsers": null}
