{"url": "https://twitter.com/Thomas_Bareiss/status/1395316947366125573", "date": "2021-05-20T09:54:18+00:00", "content": "\u201eWir lassen die 3 Mio Besch\u00e4ftigten in #Hotels, #Restaurants, im #Tourismus und #Reisen nicht im Stich. Allein von der #\u00dcberbr\u00fcckungshilfe III mit kompletter Fixkosten\u00fcbernahme gehen 3.2 Mrd  \u20ac direkt in den vor allem mittelst\u00e4ndischen #Tourismus!\u201c \ud83d\udc4d @BMWi_Bund https://t.co/y4bi9YPuUd", "renderedContent": "\u201eWir lassen die 3 Mio Besch\u00e4ftigten in #Hotels, #Restaurants, im #Tourismus und #Reisen nicht im Stich. Allein von der #\u00dcberbr\u00fcckungshilfe III mit kompletter Fixkosten\u00fcbernahme gehen 3.2 Mrd  \u20ac direkt in den vor allem mittelst\u00e4ndischen #Tourismus!\u201c \ud83d\udc4d @BMWi_Bund https://t.co/y4bi9YPuUd", "id": 1395316947366125573, "user": {"username": "Thomas_Bareiss", "displayname": "Thomas Barei\u00df", "id": 2797812265, "description": "ParlSts @BMWi_bund Energie, Tourismus, Mittelstand | MdB ZAK, SIG | Bezirksvorsitzender @CDU W\u00fcHo | BuVo | wo Barei\u00df drauf, da Barei\u00df drin (alle Tweets von mir)", "rawDescription": "ParlSts @BMWi_bund Energie, Tourismus, Mittelstand | MdB ZAK, SIG | Bezirksvorsitzender @CDU W\u00fcHo | BuVo | wo Barei\u00df drauf, da Barei\u00df drin (alle Tweets von mir)", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2014-09-08T11:55:12+00:00", "followersCount": 13716, "friendsCount": 1425, "statusesCount": 5778, "favouritesCount": 13970, "listedCount": 230, "mediaCount": 768, "location": "Zollernalb-Sigmaringen", "protected": false, "linkUrl": "http://www.thomas-bareiss.de/", "linkTcourl": "https://t.co/ox0lPLGuvn", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1354910119558045700/xn3amugH_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2797812265/1609669185", "url": "https://twitter.com/Thomas_Bareiss"}, "outlinks": [], "tcooutlinks": [], "replyCount": 5, "retweetCount": 1, "likeCount": 9, "quoteCount": 0, "conversationId": 1395316947366125573, "lang": "de", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/E10pXeTWQAEDDeF?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/E10pXeTWQAEDDeF?format=jpg&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "BMWi_Bund", "displayname": "BMWi Bund", "id": 947587280, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "url": "https://twitter.com/BMWi_Bund"}]}
{"url": "https://twitter.com/Thomas_Bareiss/status/1395313174312796162", "date": "2021-05-20T09:39:19+00:00", "content": "\u201eDie 3 Mio Besch\u00e4ftigten der #Tourismus &amp; #Reisebranche hatten einen einzigartigen, harten Einschnitt in den letzten 15 Monaten und damit Herausragendes zur Bek\u00e4mpfung der #Pandemie geleistet. \n\u27a1\ufe0f Daf\u00fcr ein ganz herzliches DANKESCH\u00d6N!!!!  \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\u201c  #Bundestag @BMWi_Bund https://t.co/1cLfFu2ZXe", "renderedContent": "\u201eDie 3 Mio Besch\u00e4ftigten der #Tourismus &amp; #Reisebranche hatten einen einzigartigen, harten Einschnitt in den letzten 15 Monaten und damit Herausragendes zur Bek\u00e4mpfung der #Pandemie geleistet. \n\u27a1\ufe0f Daf\u00fcr ein ganz herzliches DANKESCH\u00d6N!!!!  \ud83d\ude4f\ud83d\ude4f\u201c  #Bundestag @BMWi_Bund https://t.co/1cLfFu2ZXe", "id": 1395313174312796162, "user": {"username": "Thomas_Bareiss", "displayname": "Thomas Barei\u00df", "id": 2797812265, "description": "ParlSts @BMWi_bund Energie, Tourismus, Mittelstand | MdB ZAK, SIG | Bezirksvorsitzender @CDU W\u00fcHo | BuVo | wo Barei\u00df drauf, da Barei\u00df drin (alle Tweets von mir)", "rawDescription": "ParlSts @BMWi_bund Energie, Tourismus, Mittelstand | MdB ZAK, SIG | Bezirksvorsitzender @CDU W\u00fcHo | BuVo | wo Barei\u00df drauf, da Barei\u00df drin (alle Tweets von mir)", "descriptionUrls": [], "verified": true, "created": "2014-09-08T11:55:12+00:00", "followersCount": 13716, "friendsCount": 1425, "statusesCount": 5778, "favouritesCount": 13970, "listedCount": 230, "mediaCount": 768, "location": "Zollernalb-Sigmaringen", "protected": false, "linkUrl": "http://www.thomas-bareiss.de/", "linkTcourl": "https://t.co/ox0lPLGuvn", "profileImageUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_images/1354910119558045700/xn3amugH_normal.jpg", "profileBannerUrl": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/2797812265/1609669185", "url": "https://twitter.com/Thomas_Bareiss"}, "outlinks": [], "tcooutlinks": [], "replyCount": 6, "retweetCount": 1, "likeCount": 13, "quoteCount": 0, "conversationId": 1395313174312796162, "lang": "de", "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "sourceUrl": "http://twitter.com/download/iphone", "sourceLabel": "Twitter for iPhone", "media": [{"previewUrl": "https://pbs.twimg.com/media/E10l70aXEAYfGkt?format=jpg&name=small", "fullUrl": "https://pbs.twimg.com/media/E10l70aXEAYfGkt?format=jpg&name=large", "type": "photo"}], "retweetedTweet": null, "quotedTweet": null, "mentionedUsers": [{"username": "BMWi_Bund", "displayname": "BMWi Bund", "id": 947587280, "description": null, "rawDescription": null, "descriptionUrls": null, "verified": null, "created": null, "followersCount": null, "friendsCount": null, "statusesCount": null, "favouritesCount": null, "listedCount": null, "mediaCount": null, "location": null, "protected": null, "linkUrl": null, "linkTcourl": null, "profileImageUrl": null, "profileBannerUrl": null, "url": "https://twitter.com/BMWi_Bund"}]}
